0		O	O		0	863	995	1360	1384
1	Frankreichs	B-LOC	O	Q142	0	863	995	1360	1384
2	Regierung	O	O	-	0	1006	1114	1360	1382
3	wehrt	O	O	-	0	1125	1182	1359	1381
4	ſich	O	O	-	0	1184	1222	1358	1382
5	gegen	O	O	-	0	1233	1289	1364	1383
6	Streikunordnung	O	O	-	0	1301	1486	1358	1380
7	.	O	O	-	0	1301	1486	1358	1380
0		O	O	-	0	913	978	1394	1418
1	Paris	B-LOC	O	Q90	0	913	978	1394	1418
2	,	O	O	-	0	913	978	1394	1418
3	27.	O	O	-	0	991	1020	1395	1413
4	Dezember	O	O	-	0	1033	1139	1394	1417
5	.	O	O	-	0	1033	1139	1394	1417
0		O	O	-	0	1152	1334	1394	1417
1	Miniſterpräſident	O	O	-	0	1152	1334	1394	1417
2	Chautemps	B-PER	O	Q263884	0	1347	1509	1393	1416
3	hatte	O	O	-	0	878	927	1419	1441
4	am	O	O	-	0	940	976	1425	1439
5	Montag	O	O	-	0	985	1066	1420	1441
6	nachmittag	O	O	-	0	1080	1192	1418	1441
7	eine	O	O	-	0	1211	1251	1418	1437
8	Beſprechung	O	O	-	0	1271	1397	1417	1440
9	mit	O	O	-	0	1416	1450	1416	1436
10	dem	O	O	-	0	1470	1510	1416	1435
11	Arbeitsminiſter	O	O	-	0	878	1039	1443	1465
12	über	O	O	-	0	1052	1098	1443	1462
13	die	O	O	-	0	1111	1141	1443	1462
14	gegenwärtigen	O	O	-	0	1155	1305	1442	1465
15	Streiks	O	O	-	0	1318	1401	1441	1462
16	,	O	O	-	0	1318	1401	1441	1462
17	insbeſondere	O	O	-	0	1416	1510	1441	1463
18	über	O	O	-	0	932	986	1468	1491
19	den	O	O	-	0	991	1025	1468	1487
20	Transportarbeiterſtreik	O	O	-	0	1040	1413	1465	1489
21	.	O	O	-	0	1040	1413	1465	1489
0		O	O	-	0	873	940	1492	1512
1	Die	O	O	-	0	873	940	1492	1512
2	Regierung	O	O	-	0	942	1059	1492	1514
3	hat	O	O	-	0	1061	1123	1492	1515
4	,	O	O	-	0	1061	1123	1492	1515
5	wie	O	O	-	0	1137	1161	1491	1510
6	mitgeteilt	O	O	-	0	1164	1285	1490	1513
7	wird	O	O	-	0	1293	1351	1490	1512
8	,	O	O	-	0	1293	1351	1490	1512
9	die	O	O	-	0	1366	1395	1489	1509
10	„	O	O	-	0	1410	1510	1489	1512
11	erforderlichen	O	O	-	0	1410	1510	1489	1512
12	Maßnahmen	O	O	-	0	944	1060	1514	1538
13	zur	O	O	-	0	1061	1117	1521	1538
14	Aufrechterhaltung	O	O	-	0	1117	1313	1515	1538
15	der	O	O	-	0	1325	1355	1515	1533
16	Ordnung	O	O	-	0	1367	1461	1514	1536
17	und	O	O	-	0	1472	1510	1513	1532
18	Verſorgung	O	O	-	0	858	997	1541	1564
19	der	O	O	-	0	1002	1044	1541	1559
20	Pariſer	O	O	-	0	1048	1133	1540	1563
21	Bevölkerung	O	O	-	0	1147	1275	1540	1561
22	getroffen	O	O	-	0	1291	1400	1539	1561
23	“	B-PER	O	-	0	1291	1400	1539	1561
24	.	O	O	-	0	1291	1400	1539	1561
0		O	O		0	876	950	1600	1630
1	Duclos	B-PER	O	Q377790	0	876	950	1600	1630
2	für	O	O	-	0	952	996	1595	1632
3	marxiſtiſch⸗bolſchewiſtiſche	O	O	-	0	1010	1275	1592	1627
4	Verbrüderung	O	O	-	0	1287	1439	1599	1621
5	.	O	O	-	0	1287	1439	1599	1621
0		O	O	-	0	879	979	1630	1659
1	Paris	B-LOC	O	Q90	0	879	979	1630	1659
2	,	O	O	-	0	879	979	1630	1659
3	27.	O	O	-	0	984	1018	1636	1655
4	Dezember	O	O	-	0	1029	1135	1635	1658
5	.	O	O	-	0	1029	1135	1635	1658
0		O	O	-	0	1145	1184	1636	1658
1	Auf	O	O	-	0	1145	1184	1636	1658
2	einer	O	O	-	0	1185	1245	1635	1655
3	kommuniſtiſchen	O	O	-	0	1254	1419	1633	1657
4	Tagung	O	O	-	0	1429	1510	1631	1655
5	ergriff	O	O	-	0	873	946	1661	1683
6	der	O	O	-	0	956	987	1661	1679
7	Vizepräſident	O	O	-	0	998	1137	1658	1687
8	der	O	O	-	0	1140	1179	1660	1679
9	franzöſiſchen	O	O	-	0	1183	1316	1659	1681
10	Kammer	O	O	-	0	1319	1421	1658	1679
11	,	O	O	-	0	1319	1421	1658	1679
12	Duclos	B-PER	O	Q377790	0	1433	1511	1657	1677
13	,	O	O	-	0	1433	1511	1657	1677
14	das	O	O	-	0	879	913	1685	1704
15	Wort	O	O	-	0	928	982	1685	1704
16	zu	O	O	-	0	995	1021	1690	1709
17	den	O	O	-	0	1026	1070	1685	1703
18	immer	O	O	-	0	1082	1137	1689	1703
19	wieder	O	O	-	0	1139	1219	1683	1702
20	hinausgeſchobenen	O	O	-	0	1222	1434	1682	1705
21	ſozial⸗demokratiſch⸗kommuniſtiſchen	O	O	-	0	1449	1510	1681	1704
22	Verſchmelzungswünſchen	O	O	-	0	1190	1451	1706	1730
23	.	O	O	-	0	1190	1451	1706	1730
0		O	O	-	0	1476	1511	1705	1728
1	Die	O	O	-	0	1476	1511	1705	1728
2	Bildung	O	O	-	0	879	963	1733	1756
3	einer	O	O	-	0	985	1035	1738	1752
4	„	O	O	-	0	1057	1234	1732	1754
5	Einheitspartei	O	O	-	0	1057	1234	1732	1754
6	“	O	O	-	0	1057	1234	1732	1754
7	,	O	O	-	0	1057	1234	1732	1754
8	ſo	O	O	-	0	1255	1272	1732	1753
9	führte	O	O	-	0	1294	1356	1731	1754
10	Duclos	B-PER	O	Q377790	0	1376	1448	1730	1749
11	aus	O	O	-	0	1470	1511	1731	1751
12	,	O	O	-	0	1470	1511	1731	1751
13	würde	O	O	-	0	879	943	1758	1777
14	ſowohl	O	O	-	0	957	1025	1756	1780
15	von	O	O	-	0	1039	1075	1760	1776
16	den	O	O	-	0	1096	1130	1757	1775
17	Kommuniſten	O	O	-	0	1145	1286	1756	1778
18	als	O	O	-	0	1299	1337	1755	1774
19	auch	O	O	-	0	1358	1401	1755	1777
20	von	O	O	-	0	1421	1457	1757	1773
21	den	O	O	-	0	1478	1512	1754	1773
22	Sozialdemokraten	O	O	-	0	879	1064	1782	1804
23	zur	O	O	-	0	1075	1108	1787	1804
24	Herbeiführung	O	O	-	0	1118	1272	1780	1803
25	einer	O	O	-	0	1288	1339	1779	1799
26	„	O	O	-	0	1357	1511	1778	1800
27	vollkommenen	O	O	-	0	1357	1511	1778	1800
28	Anwendung	O	O	-	0	880	1003	1807	1828
29	der	O	O	-	0	1004	1046	1806	1825
30	im	O	O	-	0	1063	1090	1805	1824
31	Volksfrontprogamm	O	O	-	0	1101	1310	1805	1827
32	geforderten	O	O	-	0	1311	1444	1803	1826
33	Maßnahmen	O	O	-	0	1456	1512	1802	1824
34	“	O	O	-	0	879	966	1831	1852
35	als	O	O	-	0	967	1012	1831	1849
36	ausſchlaggebend	O	O	-	0	1023	1188	1829	1852
37	begrüßt	O	O	-	0	1194	1276	1828	1851
38	werden	O	O	-	0	1286	1365	1828	1847
39	.	O	O	-	0	1286	1365	1828	1847
0		O	O	-	0	1376	1412	1827	1847
1	Die	O	O	-	0	1376	1412	1827	1847
2	Kommuniſten	O	O	-	0	1423	1512	1827	1846
3	ſeien	O	O	-	0	950	998	1854	1877
4	in	O	O	-	0	1009	1029	1854	1873
5	dieſem	O	O	-	0	1042	1107	1853	1876
6	Einheitskampf	O	O	-	0	1119	1259	1853	1875
7	entſchloſſen	O	O	-	0	1261	1398	1852	1875
8	,	O	O	-	0	1261	1398	1852	1875
9	vor	O	O	-	0	1410	1443	1854	1870
10	nichts	O	O	-	0	1455	1512	1850	1873
11	zurückzuſchrecken	O	O	-	0	880	1071	1879	1902
12	.	O	O	-	0	880	1071	1879	1902
0		O	O	-	0	1079	1116	1878	1897
1	Die	O	O	-	0	1079	1116	1878	1897
2	Kommuniſten	O	O	-	0	1127	1269	1877	1900
3	ſeien	O	O	-	0	1282	1330	1876	1898
4	ferner	O	O	-	0	1344	1406	1877	1899
5	mit	O	O	-	0	1425	1459	1875	1894
6	den	O	O	-	0	1479	1512	1875	1894
7	Bedingungen	O	O	-	0	880	1017	1903	1925
8	,	O	O	-	0	880	1017	1903	1925
9	die	O	O	-	0	1019	1062	1901	1924
10	auf	O	O	-	0	1073	1106	1903	1925
11	dem	O	O	-	0	1117	1156	1901	1921
12	ſozialdemokratiſchen	O	O	-	0	1167	1372	1900	1924
13	Parteitag	O	O	-	0	1383	1481	1899	1923
14	in	O	O	-	0	1492	1512	1899	1918
15	Marſeille	B-LOC	O	Q23482	0	881	978	1927	1950
16	aufgeſtellt	O	O	-	0	995	1110	1924	1950
17	wurden	O	O	-	0	1115	1197	1926	1948
18	,	O	O	-	0	1115	1197	1926	1948
19	einverſtanden	O	O	-	0	1221	1365	1925	1947
20	.	O	O	-	0	1221	1365	1925	1947
0		O	O	-	0	1401	1461	1924	1943
1	Wenn	O	O	-	0	1401	1461	1924	1943
2	die	O	O	-	0	1484	1512	1923	1942
3	Sozialdemokratiſche	B-ORG	O	Q317143	0	881	1084	1950	1974
4	Partei	I-ORG	O	Q317143	0	1095	1161	1950	1973
5	es	O	O	-	0	1172	1193	1952	1969
6	wünſche	O	O	-	0	1202	1287	1950	1972
7	,	O	O	-	0	1202	1287	1950	1972
8	könne	O	O	-	0	1298	1355	1947	1968
9	die	O	O	-	0	1355	1395	1948	1968
10	„	O	O	-	0	1407	1513	1947	1970
11	Einheitspartei	O	O	-	0	1407	1513	1947	1970
12	“	O	O	-	0	881	952	1976	1999
13	bereits	O	O	-	0	964	1033	1975	1995
14	im	O	O	-	0	1046	1072	1975	1994
15	nächſten	O	O	-	0	1083	1164	1975	1997
16	Jahre	O	O	-	0	1175	1236	1974	1997
17	zur	O	O	-	0	1248	1281	1979	1996
18	Tatſache	O	O	-	0	1292	1376	1973	1995
19	werden	O	O	-	0	1388	1466	1973	1992
20	.	O	O	-	0	1388	1466	1973	1992
0		O	O	-	0	882	957	2031	2055
1	Pariſer	B-ORG	O	-	0	882	957	2031	2055
2	Journaliſten	O	O	-	0	969	1100	2030	2057
3	gegen	O	O	-	0	1113	1171	2032	2057
4	CGT.⸗Verband	B-ORG	O	Q4378607	0	1182	1373	2029	2049
5	.	O	O	-	0	1182	1373	2029	2049
0		O	O	-	0	880	983	2060	2089
1	Paris	B-LOC	O	Q90	0	880	983	2060	2089
2	,	O	O	-	0	880	983	2060	2089
3	27.	O	O	-	0	995	1024	2066	2086
4	Dezember	O	O	-	0	1038	1144	2065	2088
5	.	O	O	-	0	1038	1144	2065	2088
0		O	O	-	0	1167	1209	2064	2084
1	Wie	O	O	-	0	1167	1209	2064	2084
2	der	O	O	-	0	1215	1254	2065	2084
3	Temps	B-ORG	O	Q976083	0	1268	1326	2064	2086
4	meldet	O	O	-	0	1328	1424	2063	2084
5	,	O	O	-	0	1328	1424	2063	2084
6	hat	O	O	-	0	1437	1469	2062	2084
7	der	O	O	-	0	1469	1513	2062	2080
8	Verband	O	O	-	0	881	968	2092	2110
9	der	O	O	-	0	982	1014	2091	2110
10	Pariſer	B-ORG	O	-	0	1027	1102	2090	2113
11	Journaliſten	I-ORG	O	-	0	1116	1247	2089	2112
12	am	O	O	-	0	1261	1291	2094	2107
13	Montag	O	O	-	0	1305	1387	2088	2110
14	über	O	O	-	0	1401	1435	2087	2106
15	einen	O	O	-	0	1437	1513	2086	2105
16	Beitritt	O	O	-	0	882	961	2115	2135
17	zum	O	O	-	0	973	1015	2121	2137
18	marxiſtiſchen	O	O	-	0	1028	1158	2113	2137
19	Gewerkſchaftsverband	O	O	-	0	1172	1395	2111	2135
20	CGT.	B-ORG	O	Q4378607	0	1410	1469	2111	2130
21	abgeſtimmt	O	O	-	0	1483	1514	2110	2129
22	.	O	O	-	0	882	979	2140	2162
0		O	O	-	0	1004	1047	2139	2158
1	Von	O	O	-	0	1004	1047	2139	2158
2	insgeſamt	O	O	-	0	1051	1163	2138	2161
3	1502	O	O	-	0	1177	1222	2138	2156
4	Wählern	O	O	-	0	1236	1312	2136	2159
5	ſprachen	O	O	-	0	1313	1422	2136	2158
6	ſich	O	O	-	0	1422	1466	2135	2157
7	845	O	O	-	0	1479	1513	2134	2153
8	gegen	O	O	-	0	882	939	2170	2187
9	den	O	O	-	0	950	984	2165	2183
10	Beitritt	O	O	-	0	991	1078	2163	2182
11	aus	O	O	-	0	1079	1131	2164	2184
12	,	O	O	-	0	1079	1131	2164	2184
13	während	O	O	-	0	1132	1218	2162	2184
14	645	O	O	-	0	1229	1263	2161	2180
15	dafür	O	O	-	0	1273	1329	2161	2183
16	waren	O	O	-	0	1339	1408	2163	2181
17	,	O	O	-	0	1339	1408	2163	2181
18	12	O	O	-	0	1419	1441	2160	2178
19	Stimmen	O	O	-	0	1452	1513	2159	2178
20	waren	O	O	-	0	937	1000	2191	2208
21	ungültig	O	O	-	0	1013	1108	2187	2210
22	.	O	O	-	0	1013	1108	2187	2210
0		O	O	-	0	959	959	2224	2224
1	Entführter	O	O	-	0	882	995	2233	2256
2	ſyriſcher	B-LOC	O	Q146885	0	1007	1090	2231	2255
3	Gouverneur	O	O	-	0	1103	1228	2231	2251
4	von	O	O	-	0	1241	1277	2233	2249
5	Truppen	O	O	-	0	1291	1369	2230	2252
6	befreit	O	O	-	0	1369	1467	2227	2252
7	.	O	O	-	0	1369	1467	2227	2252
0		O	O	-	0	918	983	2267	2290
1	Paris	B-LOC	O	Q90	0	918	983	2267	2290
2	,	O	O	-	0	918	983	2267	2290
3	27.	O	O	-	0	994	1023	2267	2287
4	Dezember	O	O	-	0	1033	1139	2267	2290
5	.	O	O	-	0	1033	1139	2267	2290
0		O	O	-	0	1150	1189	2267	2285
1	Der	O	O	-	0	1150	1189	2267	2285
2	Gouverneur	O	O	-	0	1199	1361	2266	2285
3	der	O	O	-	0	1368	1409	2264	2283
4	ſyriſchen	O	O	-	0	1411	1514	2262	2285
5	Provinz	O	O	-	0	883	965	2293	2315
6	Djeſireh	I-LOC	O	-	0	981	1106	2291	2315
7	war	O	O	-	0	1122	1161	2294	2310
8	Mitte	O	O	-	0	1161	1234	2290	2309
9	voriger	O	O	-	0	1249	1324	2289	2312
10	Woche	O	O	-	0	1339	1401	2288	2310
11	auf	O	O	-	0	1416	1450	2288	2310
12	einer	O	O	-	0	1465	1514	2287	2306
13	Autoreiſe	O	O	-	0	883	978	2317	2339
14	entführt	O	O	-	0	992	1076	2316	2339
15	worden	O	O	-	0	1089	1174	2316	2338
16	.	O	O	-	0	1089	1174	2316	2338
0		O	O	-	0	1183	1231	2315	2337
1	Nach	O	O	-	0	1183	1231	2315	2337
2	einer	O	O	-	0	1244	1295	2313	2333
3	Havas⸗Jnformation	O	O	-	0	1308	1514	2310	2335
4	aus	O	O	-	0	883	919	2344	2361
5	Beirut	B-LOC	O	Q3820	0	929	1013	2341	2360
6	iſt	O	O	-	0	1020	1059	2341	2362
7	es	O	O	-	0	1070	1089	2342	2359
8	den	O	O	-	0	1098	1134	2340	2359
9	ausgeſandten	O	O	-	0	1145	1281	2338	2361
10	Truppen	O	O	-	0	1288	1379	2338	2359
11	nunmehr	O	O	-	0	1387	1468	2336	2358
12	gelungen	O	O	-	0	1470	1515	2340	2357
13	,	O	O	-	0	884	959	2366	2388
14	die	O	O	-	0	970	998	2365	2385
15	Entführer	O	O	-	0	1009	1111	2365	2388
16	zu	O	O	-	0	1122	1144	2369	2386
17	ſtellen	O	O	-	0	1154	1215	2363	2386
18	und	O	O	-	0	1226	1265	2362	2382
19	zur	O	O	-	0	1275	1308	2368	2385
20	Auslieferung	O	O	-	0	1318	1454	2361	2383
21	ihres	O	O	-	0	1464	1515	2360	2382
22	Gefangenen	O	O	-	0	884	1006	2390	2412
23	zu	O	O	-	0	1018	1040	2394	2411
24	veranlaſſen	O	O	-	0	1041	1185	2388	2410
25	.	O	O	-	0	1041	1185	2388	2410
0		O	O	-	0	1198	1227	2387	2406
1	An	O	O	-	0	1198	1227	2387	2406
2	der	O	O	-	0	1240	1272	2387	2406
3	Suchaktion	O	O	-	0	1284	1397	2385	2408
4	hatten	O	O	-	0	1409	1473	2385	2407
5	ſich	O	O	-	0	1486	1515	2383	2406
6	auch	O	O	-	0	884	926	2415	2437
7	Flugzeuge	O	O	-	0	937	1042	2415	2437
8	beteiligt	O	O	-	0	1047	1141	2412	2435
9	.	O	O	-	0	1047	1141	2412	2435
0		O	O	-	0	1153	1195	2412	2432
1	Der	O	O	-	0	1153	1195	2412	2432
2	Gouverneur	O	O	-	0	1200	1317	2412	2430
3	ſoll	B-PER	O	-	0	1318	1371	2409	2432
4	ſich	B-PER	O	-	0	1382	1413	2409	2432
5	in	O	O	-	0	1424	1444	2409	2428
6	einem	O	O	-	0	1456	1515	2408	2427
7	derartigen	O	O	-	0	884	989	2438	2460
8	Erſchöpfungszuſtand	O	O	-	0	1002	1214	2436	2460
9	befinden	O	O	-	0	1229	1320	2435	2458
10	,	O	O	-	0	1229	1320	2435	2458
11	daß	O	O	-	0	1341	1377	2434	2456
12	er	O	O	-	0	1397	1417	2438	2452
13	unfähig	O	O	-	0	1436	1515	2431	2455
14	war	O	O	-	0	883	928	2466	2484
15	,	O	O	-	0	883	928	2466	2484
16	über	O	O	-	0	941	987	2463	2481
17	ſein	O	O	-	0	998	1035	2462	2484
18	Abenteuer	O	O	-	0	1047	1151	2461	2481
19	Auskunft	O	O	-	0	1163	1258	2460	2482
20	zu	O	O	-	0	1258	1292	2462	2481
21	geben	O	O	-	0	1305	1367	2458	2486
22	.	O	O	-	0	1305	1367	2458	2486
0		O	O	-	0	1391	1440	2457	2479
1	Nach	O	O	-	0	1391	1440	2457	2479
2	Havas	B-ORG	O	Q516033	0	1451	1515	2457	2479
3	ſcheint	O	O	-	0	883	947	2487	2510
4	es	O	O	-	0	959	978	2490	2506
5	ſich	O	O	-	0	990	1021	2487	2509
6	bei	O	O	-	0	1032	1072	2485	2505
7	der	O	O	-	0	1072	1104	2486	2504
8	Entführung	O	O	-	0	1115	1237	2484	2508
9	um	O	O	-	0	1249	1282	2489	2503
10	einen	O	O	-	0	1294	1347	2488	2502
11	politiſchen	O	O	-	0	1358	1515	2480	2505
12	Racheakt	O	O	-	0	883	1006	2511	2534
13	zu	O	O	-	0	1006	1041	2516	2533
14	handeln	O	O	-	0	1054	1140	2510	2532
15	.	O	O	-	0	1054	1140	2510	2532
0		O	O	-	0	919	955	2536	2558
1	Jm	O	O	-	0	919	955	2536	2558
2	Zuſammenhang	O	O	-	0	976	1138	2534	2558
3	mit	O	O	-	0	1160	1194	2532	2552
4	der	O	O	-	0	1222	1254	2531	2551
5	Wiederauffindung	O	O	-	0	1274	1463	2530	2553
6	des	O	O	-	0	1483	1515	2529	2548
7	Gouverneurs	O	O	-	0	880	1021	2560	2580
8	der	O	O	-	0	1048	1079	2559	2578
9	Provinz	O	O	-	0	1106	1189	2557	2581
10	Djeſireh	B-LOC	O	-	0	1217	1312	2556	2579
11	hat	O	O	-	0	1327	1360	2555	2577
12	der	O	O	-	0	1387	1418	2554	2573
13	ſyriſche	O	O	-	0	1445	1516	2553	2576
14	Jnnenminiſter	O	O	-	0	882	1034	2584	2606
15	im	O	O	-	0	1050	1076	2583	2602
16	Parlament	O	O	-	0	1091	1202	2583	2605
17	angekündigt	O	O	-	0	1203	1348	2580	2603
18	,	O	O	-	0	1203	1348	2580	2603
19	daß	O	O	-	0	1364	1399	2580	2601
20	gegen	O	O	-	0	1416	1472	2585	2601
21	die	O	O	-	0	1487	1516	2579	2597
22	Täter	O	O	-	0	882	941	2608	2627
23	ſchärfſte	O	O	-	0	955	1035	2608	2633
24	Maßnahmen	O	O	-	0	1048	1178	2606	2629
25	ergriffen	O	O	-	0	1193	1282	2604	2627
26	werden	O	O	-	0	1297	1369	2604	2623
27	würden	O	O	-	0	1384	1465	2603	2622
28	.	O	O	-	0	1384	1465	2603	2622
0		O	O	-	0	1480	1516	2602	2621
1	Die	O	O	-	0	1480	1516	2602	2621
2	ſyriſche	O	O	-	0	885	955	2631	2653
3	Regierung	O	O	-	0	975	1082	2631	2653
4	wahrt	O	O	-	0	1102	1162	2630	2651
5	ſtrengſtes	O	O	-	0	1181	1277	2629	2651
6	Schweigen	O	O	-	0	1296	1405	2627	2649
7	über	O	O	-	0	1424	1470	2626	2645
8	die	O	O	-	0	1488	1516	2625	2644
9	Hintergründe	O	O	-	0	882	1023	2654	2677
10	dieſer	O	O	-	0	1034	1090	2654	2676
11	Entführung	O	O	-	0	1103	1230	2652	2675
12	.	O	O	-	0	1103	1230	2652	2675
0		O	O	-	0	1254	1293	2652	2670
1	Der	O	O	-	0	1254	1293	2652	2670
2	befreite	O	O	-	0	1305	1381	2650	2673
3	Gouverneur	O	O	-	0	1392	1515	2650	2669
4	trifft	O	O	-	0	884	934	2679	2701
5	am	O	O	-	0	949	979	2684	2698
6	Montag	O	O	-	0	995	1076	2677	2699
7	abend	O	O	-	0	1092	1151	2677	2696
8	in	O	O	-	0	1164	1190	2676	2695
9	Damaskus	B-LOC	O	Q3766	0	1198	1309	2675	2694
10	ein	O	O	-	0	1323	1355	2674	2693
11	und	O	O	-	0	1370	1407	2674	2693
12	wird	O	O	-	0	1424	1469	2673	2692
13	der	O	O	-	0	1486	1516	2673	2691
14	Regierung	O	O	-	0	883	990	2702	2724
15	Bericht	O	O	-	0	1003	1065	2701	2723
16	erſtatten	O	O	-	0	1067	1177	2700	2722
17	.	O	O	-	0	1067	1177	2700	2722
0		O	O	-	0	884	923	2753	2772
1	Vor	O	O	-	0	884	923	2753	2772
2	Auflöſung	O	O	-	0	935	1028	2751	2774
3	der	O	O	-	0	1030	1073	2751	2773
4	politiſchen	O	O	-	0	1075	1203	2749	2772
5	Parteien	O	O	-	0	1211	1300	2748	2771
6	in	O	O	-	0	1313	1333	2748	2768
7	Syrien	B-LOC	O	Q858	0	1345	1423	2747	2769
8	.	O	O	-	0	1345	1423	2747	2769
0		O	O	-	0	920	994	2779	2802
1	Beirut	B-LOC	O	Q3820	0	920	994	2779	2802
2	,	O	O	-	0	920	994	2779	2802
3	27.	O	O	-	0	1011	1040	2780	2799
4	Dezember	O	O	-	0	1057	1163	2779	2801
5	.	O	O	-	0	1057	1163	2779	2801
0		O	O	-	0	1192	1220	2778	2796
1	Der	O	O	-	0	1192	1220	2778	2796
2	ſyriſche	O	O	-	0	1222	1320	2777	2799
3	Miniſterpräſident	O	O	-	0	1337	1518	2774	2798
4	beſtätigte	O	O	-	0	875	979	2804	2826
5	am	O	O	-	0	992	1022	2809	2823
6	Montag	O	O	-	0	1036	1106	2803	2822
7	verſchiedene	O	O	-	0	1108	1251	2801	2824
8	Gerüchte	O	O	-	0	1263	1358	2800	2822
9	,	O	O	-	0	1263	1358	2800	2822
10	die	O	O	-	0	1371	1390	2800	2818
11	ſeit	O	O	-	0	1393	1446	2799	2821
12	ſeiner	O	O	-	0	1446	1517	2798	2820
13	Rückkehr	O	O	-	0	879	973	2827	2849
14	aus	O	O	-	0	985	1020	2829	2846
15	Paris	B-LOC	O	Q90	0	1033	1080	2826	2848
16	in	O	O	-	0	1083	1125	2826	2845
17	politiſchen	O	O	-	0	1137	1240	2825	2847
18	Kreiſen	O	O	-	0	1254	1329	2824	2846
19	umliefen	O	O	-	0	1341	1437	2821	2844
20	.	O	O	-	0	1341	1437	2821	2844
0		O	O	-	0	1450	1526	2822	2843
1	Dieſen	O	O	-	0	1450	1526	2822	2843
2	Gerüchten	O	O	-	0	887	988	2851	2873
3	zufolge	O	O	-	0	1001	1074	2850	2873
4	iſt	O	O	-	0	1086	1108	2849	2872
5	die	O	O	-	0	1121	1152	2848	2867
6	Auflöſung	O	O	-	0	1174	1326	2847	2870
7	aller	O	O	-	0	1352	1423	2846	2864
8	politiſchen	O	O	-	0	1447	1476	2848	2872
9	Parteien	O	O	-	0	993	1124	2873	2897
10	mit	O	O	-	0	1149	1184	2872	2892
11	Ausnahme	O	O	-	0	1198	1297	2871	2894
12	der	O	O	-	0	1299	1352	2872	2890
13	der	O	O	-	0	1365	1396	2871	2889
14	Regierung	O	O	-	0	1410	1518	2870	2891
15	naheſtehenden	O	O	-	0	885	1028	2899	2921
16	Gruppen	O	O	-	0	1044	1135	2898	2920
17	des	O	O	-	0	1150	1181	2897	2916
18	„	O	O	-	0	1197	1323	2896	2917
19	Nationalen	O	O	-	0	1197	1323	2896	2917
20	Blockes	O	O	-	0	1337	1421	2895	2914
21	“	O	O	-	0	1337	1421	2895	2914
22	geplant	O	O	-	0	1438	1518	2894	2916
23	.	O	O	-	0	1438	1518	2894	2916
0		O	O	-	0	921	991	2923	2945
1	Ferner	O	O	-	0	921	991	2923	2945
2	kündigte	O	O	-	0	1011	1097	2921	2943
3	der	O	O	-	0	1116	1147	2921	2940
4	Miniſterpräſident	O	O	-	0	1166	1346	2919	2941
5	das	O	O	-	0	1366	1400	2919	2937
6	Verbot	O	O	-	0	1419	1518	2917	2936
7	aller	O	O	-	0	884	955	2946	2965
8	oppoſitionellen	O	O	-	0	970	1207	2944	2967
9	Zeitungen	O	O	-	0	1222	1355	2943	2965
10	an	O	O	-	0	1362	1413	2947	2961
11	,	O	O	-	0	1362	1413	2947	2961
12	da	O	O	-	0	1416	1446	2941	2963
13	dieſe	O	O	-	0	1447	1518	2941	2962
14	durch	O	O	-	0	886	939	2969	2992
15	ihre	O	O	-	0	950	990	2969	2992
16	Haltung	O	O	-	0	1003	1088	2969	2991
17	die	O	O	-	0	1101	1129	2968	2986
18	Aufbauarbeit	O	O	-	0	1143	1280	2966	2989
19	der	O	O	-	0	1292	1323	2966	2984
20	Regierung	O	O	-	0	1336	1443	2965	2987
21	behinderten	O	O	-	0	1454	1518	2964	2985
22	.	O	O	-	0	885	954	2993	3012
0		O	O	-	0	978	1086	2992	3014
1	Schließlich	O	O	-	0	978	1086	2992	3014
2	kündigte	O	O	-	0	1097	1183	2990	3013
3	der	O	O	-	0	1193	1225	2990	3009
4	Miniſterpräſident	O	O	-	0	1237	1418	2989	3011
5	für	O	O	-	0	1430	1461	2988	3009
6	dieſe	O	O	-	0	1462	1519	2987	3009
7	Woche	O	O	-	0	886	947	3016	3038
8	einen	O	O	-	0	970	1023	3016	3035
9	Rechenſchaftsbericht	O	O	-	0	1046	1245	3013	3037
10	über	O	O	-	0	1266	1312	3013	3032
11	ſeine	O	O	-	0	1334	1381	3012	3034
12	Reiſe	O	O	-	0	1403	1456	3011	3033
13	nach	O	O	-	0	1477	1519	3010	3032
14	Frankreich	B-LOC	O	Q142	0	885	992	3039	3062
15	ſowie	O	O	-	0	1008	1061	3039	3061
16	Beſprechungen	O	O	-	0	1078	1226	3038	3060
17	mit	O	O	-	0	1242	1277	3036	3056
18	der	O	O	-	0	1277	1324	3037	3062
19	türkiſchen	O	O	-	0	1341	1438	3036	3057
20	Regierung	O	O	-	0	1453	1518	3034	3056
21	in	O	O	-	0	946	967	3063	3082
22	Ankara	B-LOC	O	Q3640	0	980	1054	3063	3082
23	an	O	O	-	0	1066	1096	3068	3081
24	.	O	O	-	0	1066	1096	3068	3081
0		O	O	-	0	985	986	3094	3094
1	Verſchärfte	O	O	-	0	885	995	3107	3129
2	Einwanderungsbeſtimmungen	O	O	-	0	1008	1320	3105	3128
3	für	O	O	-	0	1320	1364	3104	3126
4	Singapur	B-LOC	O	Q334	0	1377	1484	3103	3125
5	.	O	O	-	0	1377	1484	3103	3125
0		O	O	-	0	920	1003	3135	3157
1	London	B-LOC	O	Q84	0	920	1003	3135	3157
2	,	O	O	-	0	920	1003	3135	3157
3	27.	O	O	-	0	1015	1044	3135	3155
4	Dezember	O	O	-	0	1056	1162	3135	3157
5	.	O	O	-	0	1056	1162	3135	3157
0		O	O	-	0	1186	1255	3134	3153
1	Reuter	B-ORG	O	Q2146653	0	1186	1255	3134	3153
2	berichtet	O	O	-	0	1266	1362	3133	3155
3	aus	O	O	-	0	1362	1399	3135	3151
4	Singapur	B-LOC	O	-	0	1410	1518	3132	3154
5	,	O	O	-	0	1410	1518	3132	3154
6	daß	O	O	-	0	885	920	3159	3182
7	die	O	O	-	0	937	966	3159	3178
8	Stadt	O	O	-	0	981	1042	3159	3178
9	ſeit	O	O	-	0	1058	1089	3158	3180
10	einigen	O	O	-	0	1106	1180	3158	3180
11	Monaten	O	O	-	0	1197	1289	3157	3176
12	unter	O	O	-	0	1304	1361	3156	3175
13	einer	O	O	-	0	1376	1429	3155	3175
14	wahren	O	O	-	0	1443	1518	3155	3176
15	Jnvaſion	O	O	-	0	883	1020	3182	3205
16	von	O	O	-	0	1034	1082	3185	3201
17	blinden	O	O	-	0	1097	1208	3181	3203
18	Paſſagieren	O	O	-	0	1222	1382	3180	3203
19	leidet	O	O	-	0	1389	1476	3179	3200
20	,	O	O	-	0	1389	1476	3179	3200
21	die	O	O	-	0	1490	1518	3178	3197
22	ſich	O	O	-	0	1544	1603	212	235
23	,	O	O	-	0	1544	1603	212	235
24	um	O	O	-	0	1605	1624	219	232
25	das	O	O	-	0	1635	1668	213	232
26	Einwanderungsgeſetz	O	O	-	0	1681	1899	211	234
27	zu	O	O	-	0	1910	1932	217	234
28	umgehen	O	O	-	0	1943	2040	206	233
29	,	O	O	-	0	1943	2040	206	233
30	als	O	O	-	0	2052	2081	211	230
31	Seeleute	O	O	-	0	2093	2186	209	229
32	verdingen	O	O	-	0	1545	1646	236	258
33	und	O	O	-	0	1656	1695	237	255
34	ſo	O	O	-	0	1707	1724	236	257
35	ungeſtört	O	O	-	0	1736	1830	236	258
36	an	O	O	-	0	1842	1866	241	254
37	Land	O	O	-	0	1877	1929	235	254
38	kommen	O	O	-	0	1939	2067	235	258
39	,	O	O	-	0	1939	2067	235	258
0		O	O		0	1939	2067	235	258
1	Die	O	O	-	0	1939	2067	235	258
2	britiſchen	O	O	-	0	2069	2180	234	257
3	Behörden	O	O	-	0	1545	1643	259	281
4	beabſichtigen	O	O	-	0	1661	1793	258	281
5	daher	O	O	-	0	1811	1873	258	280
6	,	O	O	-	0	1811	1873	258	280
7	das	O	O	-	0	1892	1927	258	277
8	beſtehende	O	O	-	0	1947	2065	257	280
9	Einwanderungsgeſetz	O	O	-	0	2068	2183	256	277
10	dahingehend	O	O	-	0	1673	1802	282	304
11	abzuändern	O	O	-	0	1816	1941	282	304
12	,	O	O	-	0	1816	1941	282	304
13	daß	O	O	-	0	1958	1993	282	303
14	auch	O	O	-	0	2008	2052	281	302
15	die	O	O	-	0	2066	2095	281	300
16	Mannſchaften	O	O	-	0	2109	2180	281	300
17	der	O	O	-	0	1638	1669	306	325
18	Singapur	B-LOC	O	Q334	0	1683	1787	305	328
19	anlaufenden	O	O	-	0	1804	1930	305	327
20	Schiffe	O	O	-	0	1945	2017	305	326
21	von	O	O	-	0	2033	2070	307	324
22	den	O	O	-	0	2087	2120	305	323
23	Einwanderungsbehörden	O	O	-	0	2137	2181	304	323
24	eine	O	O	-	0	1781	1822	329	348
25	beſondere	O	O	-	0	1838	1937	329	350
26	Erlaubnis	O	O	-	0	1954	2058	328	348
27	zum	O	O	-	0	2075	2118	333	350
28	Landen	O	O	-	0	2134	2182	328	346
29	haben	O	O	-	0	1591	1650	352	374
30	müſſen	O	O	-	0	1662	1738	352	374
31	.	O	O	-	0	1662	1738	352	374
0		O	O	-	0	1752	1793	352	371
1	Alle	O	O	-	0	1752	1793	352	371
2	Kapitäne	O	O	-	0	1804	1888	351	373
3	ſollen	O	O	-	0	1890	1966	352	373
4	verpflichtet	O	O	-	0	1979	2091	351	373
5	werden	O	O	-	0	2104	2181	351	371
6	,	O	O	-	0	2104	2181	351	371
7	Mannſchaftsliſten	O	O	-	0	1535	1745	375	398
8	,	O	O	-	0	1535	1745	375	398
9	insbeſondere	O	O	-	0	1750	1880	375	397
10	über	O	O	-	0	1898	1943	375	400
11	alle	O	O	-	0	1944	1998	375	402
12	aſiatiſchen	O	O	-	0	2014	2116	375	403
13	Seeleute	O	O	-	0	2133	2180	373	393
14	,	O	O	-	0	1544	1609	400	421
15	an	O	O	-	0	1609	1633	405	419
16	Bord	O	O	-	0	1644	1695	400	418
17	zu	O	O	-	0	1707	1729	405	421
18	führen	O	O	-	0	1740	1813	399	421
19	.	O	O	-	0	1740	1813	399	421
0		O	O	-	0	2048	2049	439	440
1	Tſinanfu	O	O	-	0	1545	1638	464	487
2	von	O	O	-	0	1650	1687	467	484
3	den	O	O	-	0	1699	1734	464	483
4	Japanern	B-LOC	O	Q17	0	1746	1847	464	487
5	genommen	O	O	-	0	1860	1976	468	486
6	.	O	O	-	0	1860	1976	468	486
0		O	O	-	0	1580	1657	498	522
1	Peking	B-LOC	O	Q956	0	1580	1657	498	522
2	,	O	O	-	0	1580	1657	498	522
3	27.	O	O	-	0	1667	1697	499	518
4	Dezember	O	O	-	0	1708	1815	498	522
5	.	O	O	-	0	1708	1815	498	522
0		O	O	-	0	1838	1886	498	521
1	Nach	O	O	-	0	1838	1886	498	521
2	hier	O	O	-	0	1886	1939	497	520
3	vorliegenden	O	O	-	0	1949	2080	497	520
4	Meldungen	O	O	-	0	2091	2180	496	516
5	haben	O	O	-	0	1590	1648	523	545
6	die	O	O	-	0	1660	1689	524	543
7	Japaner	O	O	-	0	1699	1787	523	545
8	bei	O	O	-	0	1799	1827	523	542
9	ihrem	O	O	-	0	1839	1898	523	545
10	Vorrücken	O	O	-	0	1908	2011	522	542
11	in	O	O	-	0	2022	2043	522	541
12	der	O	O	-	0	2055	2086	522	541
13	Provinz	O	O	-	0	2097	2180	520	543
14	Schantung	B-LOC	O	Q43407	0	1543	1659	546	569
15	,	O	O	-	0	1543	1659	546	569
16	das	O	O	-	0	1686	1720	547	566
17	ſie	O	O	-	0	1739	1771	547	568
18	vor	O	O	-	0	1798	1831	549	565
19	Weihnachten	O	O	-	0	1859	1988	546	568
20	begannen	O	O	-	0	2015	2118	546	567
21	,	O	O	-	0	2015	2118	546	567
22	den	O	O	-	0	2147	2180	545	564
23	chineſiſchen	O	O	-	0	1544	1709	570	593
24	Widerſtand	O	O	-	0	1737	1904	569	592
25	niedergeſchlagen	O	O	-	0	1929	2185	568	591
26	und	O	O	-	0	1544	1583	596	614
27	ſind	O	O	-	0	1587	1636	595	619
28	bis	O	O	-	0	1652	1684	594	613
29	zur	O	O	-	0	1699	1733	600	617
30	Provinzialhauptſtadt	O	O	-	0	1749	1967	593	617
31	Tſinan	B-LOC	O	Q170247	0	1982	2054	593	615
32	vorgerückt	O	O	-	0	2070	2178	592	615
33	,	O	O	-	0	2070	2178	592	615
34	das	O	O	-	0	1544	1578	619	638
35	ſie	O	O	-	0	1590	1613	620	642
36	am	O	O	-	0	1624	1654	619	638
37	26.	O	O	-	0	1663	1694	619	637
38	Dezember	O	O	-	0	1705	1795	618	641
39	erreichten	O	O	-	0	1796	1920	617	640
40	.	O	O	-	0	1796	1920	617	640
0		O	O	-	0	1932	1981	617	640
1	Nach	O	O	-	0	1932	1981	617	640
2	heftigen	O	O	-	0	1991	2082	616	639
3	Kämpfen	O	O	-	0	2085	2178	616	639
4	außerhalb	O	O	-	0	1539	1645	643	665
5	der	O	O	-	0	1659	1690	643	661
6	Umwallung	O	O	-	0	1704	1811	642	662
7	gelang	O	O	-	0	1814	1905	641	664
8	es	O	O	-	0	1919	1938	643	660
9	japaniſchen	O	O	-	0	1953	2068	641	663
10	Abteilungen	O	O	-	0	2081	2179	640	660
11	,	O	O	-	0	1544	1592	668	690
12	das	O	O	-	0	1596	1630	667	688
13	Nord⸗	O	O	-	0	1642	1704	667	686
14	und	O	O	-	0	1714	1752	667	686
15	Oſttor	O	O	-	0	1764	1830	666	689
16	im	O	O	-	0	1840	1866	666	685
17	Laufe	O	O	-	0	1878	1938	666	688
18	der	O	O	-	0	1948	1981	665	684
19	Nacht	O	O	-	0	1992	2049	665	688
20	zu	O	O	-	0	2060	2082	670	687
21	nehmen	O	O	-	0	2094	2178	664	687
22	.	O	O	-	0	2094	2178	664	687
0		O	O	-	0	1579	1619	695	716
1	Wie	O	O	-	0	1579	1619	695	716
2	das	O	O	-	0	1632	1666	696	716
3	japaniſche	O	O	-	0	1680	1781	695	719
4	Hauptquartier	O	O	-	0	1791	1943	693	718
5	in	O	O	-	0	1955	1976	694	714
6	Tientſin	B-LOC	O	Q11736	0	1985	2074	693	717
7	—	O	O	-	0	2092	2117	705	708
8	nach	O	O	-	0	2136	2177	694	717
9	einer	O	O	-	0	1543	1593	725	747
10	Meldung	O	O	-	0	1606	1700	725	748
11	des	O	O	-	0	1700	1744	725	746
12	japaniſchen	O	O	-	0	1758	1871	724	747
13	Nachrichtenbüros	O	O	-	0	1885	2060	722	747
14	Domei	B-ORG	O	-	0	2073	2142	722	743
15	—	B-ORG	O	-	0	2154	2178	734	737
16	bekanntgibt	O	O	-	0	1542	1670	755	778
17	,	O	O	-	0	1542	1670	755	778
18	haben	O	O	-	0	1689	1748	754	777
19	die	O	O	-	0	1770	1799	753	773
20	Japaner	B-LOC	O	-	0	1814	1902	754	777
21	am	O	O	-	0	1923	1954	759	772
22	Montag	O	O	-	0	1970	2052	752	775
23	vormittag	O	O	-	0	2074	2177	747	775
24	Tſinan	B-LOC	O	Q170247	0	1543	1644	784	808
25	eingenommen	O	O	-	0	1659	1859	783	807
26	.	O	O	-	0	1659	1859	783	807
0		O	O	-	0	1578	1614	814	834
1	Die	O	O	-	0	1578	1614	814	834
2	Chineſen	B-LOC	O	-	0	1636	1726	814	837
3	ziehen	O	O	-	0	1747	1809	813	836
4	ſich	O	O	-	0	1830	1861	813	840
5	in	O	O	-	0	1881	1902	812	837
6	ſüdlicher	O	O	-	0	1922	2009	811	834
7	Richtung	O	O	-	0	2030	2121	811	834
8	auf	O	O	-	0	2142	2176	810	833
9	Taingan	B-LOC	O	Q140631	0	1542	1666	839	861
10	zurück	O	O	-	0	1677	1750	838	860
11	.	O	O	-	0	1677	1750	838	860
0		O	O	-	0	1778	1889	837	860
1	Japaniſche	B-LOC	O	-	0	1778	1889	837	860
2	Flugzeuge	O	O	-	0	1905	2009	837	859
3	folgen	O	O	-	0	2033	2095	836	859
4	ihnen	O	O	-	0	2119	2175	835	857
5	und	O	O	-	0	1542	1580	864	883
6	fügen	O	O	-	0	1595	1652	863	887
7	ihnen	O	O	-	0	1667	1723	862	888
8	ſchwere	O	O	-	0	1738	1811	862	885
9	Verluſte	O	O	-	0	1825	1908	861	883
10	zu	O	O	-	0	1922	1950	866	883
11	.	O	O	-	0	1922	1950	866	883
0		O	O	-	0	1662	1665	919	921
1	Wieder	O	O	-	0	1538	1613	927	949
2	ein	O	O	-	0	1625	1654	929	949
3	Zwiſchenſall	O	O	-	0	1668	1792	928	952
4	in	O	O	-	0	1805	1825	928	948
5	Schanghai	B-LOC	O	Q8686	0	1838	1950	928	950
6	.	O	O	-	0	1838	1950	928	950
0		O	O	-	0	1576	1688	962	985
1	Schanghai	B-LOC	O	Q8686	0	1576	1688	962	985
2	,	O	O	-	0	1576	1688	962	985
3	27.	O	O	-	0	1699	1728	963	982
4	Dezember	O	O	-	0	1739	1845	963	985
5	.	O	O	-	0	1739	1845	963	985
0		O	O	-	0	1868	1903	962	981
1	Am	O	O	-	0	1868	1903	962	981
2	Montag	O	O	-	0	1913	1996	961	983
3	wurden	O	O	-	0	2007	2083	961	980
4	von	O	O	-	0	2095	2116	963	979
5	der	O	O	-	0	2119	2173	960	979
6	Honan⸗Brücke	B-LOC	O	-	0	1540	1683	986	1008
7	herab	O	O	-	0	1694	1749	986	1008
8	drei	O	O	-	0	1761	1801	986	1005
9	Handgranaten	O	O	-	0	1811	1958	985	1008
10	auf	O	O	-	0	1969	2002	985	1006
11	einen	O	O	-	0	2012	2067	984	1003
12	den	O	O	-	0	2079	2114	984	1003
13	Sutſchau⸗Fluß	B-LOC	O	-	0	2124	2172	984	1002
14	hinabfahrenden	O	O	-	0	1661	1821	1010	1032
15	Schleppkahn	O	O	-	0	1833	1960	1009	1031
16	geworfen	O	O	-	0	1974	2072	1008	1030
17	,	O	O	-	0	1974	2072	1008	1030
18	auf	O	O	-	0	2087	2119	1007	1028
19	dem	O	O	-	0	2133	2173	1007	1025
20	ſich	O	O	-	0	1539	1570	1033	1056
21	japaniſche	O	O	-	0	1587	1687	1033	1055
22	Soldaten	O	O	-	0	1705	1798	1033	1052
23	befanden	O	O	-	0	1816	1912	1033	1054
24	.	O	O	-	0	1816	1912	1033	1054
0		O	O	-	0	1929	1976	1031	1051
1	Eine	O	O	-	0	1929	1976	1031	1051
2	Handgranate	O	O	-	0	1994	2127	1031	1053
3	explodierte	O	O	-	0	2129	2173	1035	1052
4	und	O	O	-	0	1643	1680	1057	1076
5	verwundete	O	O	-	0	1694	1813	1056	1075
6	einen	O	O	-	0	1826	1879	1062	1075
7	Soldaten	O	O	-	0	1893	1992	1056	1074
8	.	O	O	-	0	1893	1992	1056	1074
0		O	O	-	0	1567	1605	1085	1107
1	Jn	O	O	-	0	1567	1605	1085	1107
2	japaniſchen	O	O	-	0	1618	1731	1085	1107
3	Kreiſen	O	O	-	0	1744	1820	1085	1106
4	nimmt	O	O	-	0	1834	1903	1084	1103
5	man	O	O	-	0	1916	1946	1089	1103
6	an	O	O	-	0	1948	1999	1084	1103
7	,	O	O	-	0	1948	1999	1084	1103
8	daß	O	O	-	0	2000	2048	1083	1105
9	es	O	O	-	0	2046	2076	1088	1105
10	ſich	O	O	-	0	2077	2131	1083	1104
11	bei	O	O	-	0	2131	2172	1082	1101
12	dem	O	O	-	0	1540	1580	1108	1128
13	Täter	O	O	-	0	1597	1655	1108	1128
14	um	O	O	-	0	1672	1704	1114	1127
15	einen	O	O	-	0	1721	1775	1108	1127
16	Chineſen	B-LOC	O	-	0	1793	1882	1108	1129
17	handelt	O	O	-	0	1900	1980	1107	1129
18	.	O	O	-	0	1900	1980	1107	1129
0		O	O	-	0	1998	2046	1106	1128
1	Nach	O	O	-	0	1998	2046	1106	1128
2	japaniſcher	O	O	-	0	2063	2173	1106	1128
3	Auffaſſung	O	O	-	0	1539	1653	1132	1154
4	zeigt	O	O	-	0	1666	1712	1132	1154
5	der	O	O	-	0	1726	1758	1132	1151
6	Vorfall	O	O	-	0	1769	1849	1132	1153
7	,	O	O	-	0	1769	1849	1132	1153
8	daß	O	O	-	0	1863	1898	1131	1152
9	die	O	O	-	0	1911	1939	1131	1149
10	Polizei	O	O	-	0	1953	2024	1130	1152
11	in	O	O	-	0	2037	2058	1130	1149
12	der	O	O	-	0	2072	2102	1130	1148
13	internationalen	O	O	-	0	2102	2173	1129	1148
14	Niederlaſſung	O	O	-	0	1665	1806	1154	1176
15	nicht	O	O	-	0	1823	1869	1154	1176
16	fähig	O	O	-	0	1884	1936	1154	1176
17	iſt	O	O	-	0	1952	1979	1153	1175
18	,	O	O	-	0	1952	1979	1153	1175
19	die	O	O	-	0	1995	2023	1153	1172
20	Ordnung	O	O	-	0	2040	2134	1153	1174
21	zu	O	O	-	0	2152	2173	1158	1174
22	wahren	O	O	-	0	1540	1620	1179	1200
23	.	O	O	-	0	1540	1620	1179	1200
0		O	O	-	0	1651	1736	1178	1200
1	Dadurch	O	O	-	0	1651	1736	1178	1200
2	werde	O	O	-	0	1752	1811	1178	1197
3	die	O	O	-	0	1829	1857	1178	1196
4	Rückkehr	O	O	-	0	1875	1963	1178	1199
5	zu	O	O	-	0	1980	2002	1183	1199
6	normalen	O	O	-	0	2020	2118	1177	1196
7	Zuſtänden	O	O	-	0	2123	2173	1176	1198
8	im	O	O	-	0	1628	1654	1201	1221
9	Gebiet	O	O	-	0	1669	1735	1201	1221
10	nördlich	O	O	-	0	1749	1829	1201	1223
11	des	O	O	-	0	1841	1874	1201	1220
12	Sutſchau⸗Fluſſes	B-LOC	O	-	0	1889	2062	1200	1223
13	erſchwert	O	O	-	0	2077	2172	1200	1221
14	.	O	O	-	0	2077	2172	1200	1221
0		O	O	-	0	1540	1759	1266	1290
1	Entſchädigungsſumme	O	O	-	0	1540	1759	1266	1290
2	für	O	O	-	0	1762	1812	1267	1289
3	die	O	O	-	0	1823	1857	1266	1286
4	„	O	O	-	0	1863	1948	1266	1288
5	Panay	O	O	-	0	1863	1948	1266	1288
6	“	O	O	-	0	1863	1948	1266	1288
7	noch	O	O	-	0	1949	2006	1266	1291
8	nicht	O	O	-	0	2018	2055	1265	1287
9	feſtgeſetzt	O	O	-	0	2057	2174	1265	1287
10	.	O	O	-	0	2057	2174	1265	1287
0		O	O	-	0	1575	1703	1300	1323
1	Waſhington	B-LOC	O	Q61	0	1575	1703	1300	1323
2	,	O	O	-	0	1575	1703	1300	1323
3	27.	O	O	-	0	1718	1747	1300	1320
4	Dezember	O	O	-	0	1763	1868	1300	1323
5	.	O	O	-	0	1763	1868	1300	1323
0		O	O	-	0	1884	1976	1300	1322
1	Während	O	O	-	0	1884	1976	1300	1322
2	die	O	O	-	0	1993	2022	1299	1318
3	amerikaniſche	O	O	-	0	2036	2173	1299	1320
4	Preſſe	B-ORG	O	Q73820	0	1541	1603	1324	1346
5	den	O	O	-	0	1621	1655	1324	1343
6	„Panay“⸗Zwiſchenfall	O	O	-	0	1676	1900	1323	1346
7	weiterhin	O	O	-	0	1918	2015	1323	1345
8	erörtert	O	O	-	0	2036	2119	1323	1344
9	,	O	O	-	0	2036	2119	1323	1344
10	gilt	O	O	-	0	2139	2174	1322	1344
11	dieſe	O	O	-	0	1540	1585	1347	1370
12	Angelegenheit	O	O	-	0	1600	1744	1348	1370
13	für	O	O	-	0	1759	1790	1347	1370
14	das	O	O	-	0	1803	1838	1348	1366
15	Weiße	B-LOC	O	Q142300	0	1853	1916	1347	1369
16	Haus	I-LOC	O	Q142300	0	1930	1973	1347	1368
17	als	O	O	-	0	1975	2018	1347	1365
18	erledigt	O	O	-	0	2020	2127	1346	1367
19	.	O	O	-	0	2020	2127	1346	1367
0		O	O	-	0	2138	2174	1346	1364
1	Lediglich	O	O	-	0	2138	2174	1346	1364
2	die	O	O	-	0	1619	1647	1371	1390
3	Höhe	O	O	-	0	1662	1713	1371	1393
4	der	O	O	-	0	1728	1759	1371	1390
5	von	O	O	-	0	1774	1810	1374	1390
6	Japan	B-LOC	O	Q17	0	1825	1892	1371	1393
7	zu	O	O	-	0	1907	1929	1376	1392
8	fordernden	O	O	-	0	1944	2055	1370	1392
9	Entſchädigung	O	O	-	0	2072	2174	1369	1390
10	muß	O	O	-	0	1606	1637	1400	1414
11	noch	O	O	-	0	1639	1706	1395	1416
12	feſtgeſetzt	O	O	-	0	1707	1814	1395	1416
13	werden	O	O	-	0	1829	1907	1394	1415
14	,	O	O	-	0	1829	1907	1394	1415
15	und	O	O	-	0	1922	1960	1394	1413
16	die	O	O	-	0	1976	2004	1393	1412
17	diesbezüglichen	O	O	-	0	2020	2174	1393	1414
18	Berechnungen	O	O	-	0	1540	1681	1419	1440
19	ſind	O	O	-	0	1692	1729	1418	1440
20	—	O	O	-	0	1738	1763	1428	1430
21	wie	O	O	-	0	1772	1806	1417	1436
22	Außenminiſter	O	O	-	0	1816	1967	1417	1439
23	Hull	B-PER	O	Q264297	0	1977	2041	1416	1438
24	am	O	O	-	0	2052	2082	1422	1435
25	Montag	O	O	-	0	2092	2173	1416	1437
26	erklärte	O	O	-	0	1540	1618	1442	1461
27	—	O	O	-	0	1629	1653	1453	1454
28	noch	O	O	-	0	1665	1706	1442	1463
29	nicht	O	O	-	0	1706	1765	1441	1463
30	abgeſchloſſen	O	O	-	0	1766	1912	1441	1463
31	.	O	O	-	0	1766	1912	1441	1463
0		O	O	-	0	1576	1612	1469	1489
1	Die	O	O	-	0	1576	1612	1469	1489
2	Zeitungen	O	O	-	0	1624	1715	1470	1492
3	ſprechen	O	O	-	0	1716	1819	1470	1492
4	vielfach	O	O	-	0	1831	1905	1469	1491
5	von	O	O	-	0	1915	1951	1472	1488
6	der	O	O	-	0	1964	1994	1469	1488
7	Möglichkeit	O	O	-	0	2005	2127	1460	1490
8	,	O	O	-	0	2005	2127	1460	1490
9	daß	O	O	-	0	2139	2174	1468	1489
10	neue	O	O	-	0	1540	1586	1499	1512
11	Verwicklungen	O	O	-	0	1597	1747	1493	1515
12	ſowohl	O	O	-	0	1759	1826	1493	1515
13	bei	O	O	-	0	1838	1866	1493	1511
14	dem	O	O	-	0	1879	1919	1493	1511
15	Abtransport	O	O	-	0	1932	2060	1492	1513
16	von	O	O	-	0	2072	2108	1494	1510
17	Amerikanern	O	O	-	0	2121	2174	1492	1510
18	aus	O	O	-	0	1644	1679	1519	1535
19	dem	O	O	-	0	1698	1738	1517	1535
20	neuerdings	O	O	-	0	1755	1869	1516	1537
21	in	O	O	-	0	1886	1907	1516	1535
22	die	O	O	-	0	1909	1954	1515	1534
23	japaniſche	O	O	-	0	1971	2072	1515	1537
24	Blockade	O	O	-	0	2090	2174	1514	1533
25	einbezogenen	O	O	-	0	1541	1673	1540	1562
26	Tſingtau	B-LOC	O	Q170322	0	1685	1777	1540	1567
27	als	O	O	-	0	1788	1818	1540	1558
28	auch	O	O	-	0	1830	1879	1540	1561
29	am	O	O	-	0	1883	1914	1538	1558
30	Yangtſe	B-LOC	O	-	0	1925	1996	1538	1560
31	entſtehen	O	O	-	0	1997	2108	1538	1560
32	könnten	O	O	-	0	2120	2174	1538	1557
33	,	O	O	-	0	1532	1577	1564	1585
34	wo	O	O	-	0	1589	1616	1566	1582
35	die	O	O	-	0	1628	1657	1563	1582
36	japaniſchen	O	O	-	0	1668	1782	1563	1585
37	Behörden	O	O	-	0	1793	1889	1563	1584
38	angeblich	O	O	-	0	1900	1994	1562	1584
39	ſcharfe	O	O	-	0	2005	2069	1562	1583
40	Kontrollmaßnahmen	O	O	-	0	2080	2174	1561	1582
41	auch	O	O	-	0	1679	1721	1587	1608
42	gegen	O	O	-	0	1734	1791	1587	1608
43	Ausländer	O	O	-	0	1805	1901	1586	1605
44	erlaſſen	O	O	-	0	1903	2002	1586	1607
45	haben	O	O	-	0	2015	2079	1585	1607
46	.	O	O	-	0	2015	2079	1585	1607
0		O	O	-	0	1577	1730	1614	1637
1	Demgegenüber	O	O	-	0	1577	1730	1614	1637
2	erklärte	O	O	-	0	1743	1820	1614	1633
3	Außenminiſter	O	O	-	0	1832	1984	1614	1636
4	Hull	B-PER	O	Q264297	0	1997	2061	1614	1635
5	,	O	O	-	0	1997	2061	1614	1635
6	keine	O	O	-	0	2067	2133	1613	1635
7	genauen	O	O	-	0	2147	2175	1618	1634
8	amtlichen	O	O	-	0	1620	1715	1638	1660
9	Nachrichten	O	O	-	0	1732	1847	1638	1660
10	zu	O	O	-	0	1865	1886	1643	1659
11	haben	O	O	-	0	1904	1968	1637	1659
12	,	O	O	-	0	1904	1968	1637	1659
13	die	O	O	-	0	1979	2015	1637	1656
14	derartige	O	O	-	0	2031	2123	1637	1658
15	Befürchtungen	O	O	-	0	2140	2175	1637	1655
16	rechtfertigten	O	O	-	0	1692	1832	1661	1683
17	.	O	O	-	0	1692	1832	1661	1683
0		O	O	-	0	1863	1889	1661	1680
1	Er	O	O	-	0	1863	1889	1661	1680
2	deutete	O	O	-	0	1907	1979	1661	1680
3	dabei	O	O	-	0	2009	2061	1660	1679
4	an	O	O	-	0	2080	2110	1666	1681
5	,	O	O	-	0	2080	2110	1666	1681
6	daß	O	O	-	0	2140	2174	1660	1681
7	Waſhington	B-PER	O	Q23	0	1542	1663	1685	1706
8	auf	O	O	-	0	1666	1709	1686	1706
9	allen	O	O	-	0	1721	1769	1685	1704
10	Rechten	O	O	-	0	1782	1857	1685	1706
11	und	O	O	-	0	1869	1907	1685	1703
12	Vorrechten	O	O	-	0	1920	2029	1684	1705
13	in	O	O	-	0	2042	2061	1684	1702
14	China	B-LOC	O	Q29520	0	2074	2124	1683	1704
15	beſtehen	O	O	-	0	2125	2175	1683	1702
16	werde	O	O	-	0	1613	1677	1709	1728
17	.	O	O	-	0	1613	1677	1709	1728
0		O	O	-	0	1543	1663	1768	1791
1	Trauerfeier	O	O	-	0	1543	1663	1768	1791
2	für	O	O	-	0	1674	1706	1769	1791
3	General	O	O	-	0	1718	1800	1768	1788
4	Ludendorff	B-PER	O	Q58579	0	1812	1926	1768	1790
5	in	O	O	-	0	1938	1959	1767	1787
6	New	B-LOC	O	Q829541	0	1971	2016	1767	1786
7	York	I-LOC	O	Q829541	0	2029	2082	1767	1789
8	.	O	O	-	0	2029	2082	1767	1789
0		O	O	-	0	1577	1622	1801	1822
1	New	B-LOC	O	-	0	1577	1622	1801	1822
2	York	I-LOC	O	-	0	1645	1698	1801	1824
3	,	O	O	-	0	1645	1698	1801	1824
4	27.	O	O	-	0	1719	1749	1802	1822
5	Dezember	O	O	-	0	1764	1870	1802	1828
6	.	O	O	-	0	1764	1870	1802	1828
0		O	O	-	0	1904	1952	1802	1820
1	Dem	O	O	-	0	1904	1952	1802	1820
2	Gedenken	O	O	-	0	1957	2070	1801	1820
3	General	O	O	-	0	2093	2175	1800	1819
4	Ludendorffs	B-PER	O	Q58579	0	1542	1727	1825	1847
5	war	O	O	-	0	1740	1779	1829	1844
6	eine	O	O	-	0	1789	1830	1831	1845
7	Trauerfeier	O	O	-	0	1841	2005	1824	1847
8	gewidmet	O	O	-	0	2012	2130	1823	1846
9	,	O	O	-	0	2012	2130	1823	1846
10	die	O	O	-	0	2133	2177	1823	1845
11	der	O	O	-	0	1544	1574	1849	1868
12	„	O	O	-	0	1595	1727	1849	1870
13	Deutſche	B-ORG	O	Q1205038	0	1595	1727	1849	1870
14	Kriegerbund	I-ORG	O	Q1205038	0	1747	1936	1849	1870
15	von	I-ORG	O	Q1205038	0	1958	2006	1851	1867
16	1884	I-ORG	O	Q1205038	0	2028	2104	1847	1868
17	,	O	O	-	0	2028	2104	1847	1868
18	New	B-LOC	O	Q829541	0	2119	2177	1847	1865
19	York	I-LOC	O	Q829541	0	1542	1617	1872	1894
20	“	O	O	-	0	1542	1617	1872	1894
21	am	O	O	-	0	1636	1666	1877	1891
22	Sonntag	O	O	-	0	1683	1774	1872	1894
23	im	O	O	-	0	1792	1818	1872	1891
24	New	O	O	-	0	1834	1881	1872	1890
25	Yorker	O	O	-	0	1898	1966	1871	1893
26	„	O	O	-	0	1985	2175	1870	1892
27	Yorkville⸗Caſino	O	O	-	0	1985	2175	1870	1892
28	“	O	O	-	0	1985	2175	1870	1892
29	veranſtaltete	O	O	-	0	1543	1701	1896	1918
30	.	O	O	-	0	1543	1701	1896	1918
0		O	O	-	0	1701	1722	1896	1915
1	An	O	O	-	0	1701	1722	1896	1915
2	der	O	O	-	0	1739	1771	1896	1914
3	Feier	O	O	-	0	1788	1842	1895	1917
4	nahmen	O	O	-	0	1857	1937	1895	1917
5	ferner	O	O	-	0	1954	2015	1895	1916
6	der	O	O	-	0	2032	2064	1895	1913
7	„	O	O	-	0	2081	2177	1894	1915
8	Deutſche	B-ORG	O	Q1201761	0	2081	2177	1894	1915
9	Marineverein	I-ORG	O	Q1201761	0	1542	1683	1919	1938
10	New	I-ORG	O	Q1201761	0	1705	1752	1919	1938
11	York	I-ORG	O	Q1201761	0	1773	1838	1918	1940
12	“	O	O	-	0	1773	1838	1918	1940
13	,	O	O	-	0	1773	1838	1918	1940
14	der	O	O	-	0	1859	1892	1919	1938
15	„	O	O	-	0	1914	2007	1918	1939
16	General	B-ORG	O	-	0	1914	2007	1918	1939
17	von	I-ORG	O	-	0	2029	2065	1921	1939
18	Steuben⸗Bund	I-ORG	O	-	0	2082	2176	1918	1936
19	“	O	O	-	0	1542	1616	1942	1964
20	,	O	O	-	0	1542	1616	1942	1964
21	ſowie	O	O	-	0	1633	1685	1942	1964
22	einige	O	O	-	0	1686	1762	1942	1964
23	weitere	O	O	-	0	1779	1852	1942	1961
24	deutſche	O	O	-	0	1868	1945	1942	1964
25	Organiſationen	O	O	-	0	1961	2122	1941	1963
26	teil	O	O	-	0	2139	2176	1941	1960
27	.	O	O	-	0	2139	2176	1941	1960
0		O	O	-	0	1579	1613	1971	1991
1	Als	O	O	-	0	1579	1613	1971	1991
2	Vertreter	O	O	-	0	1629	1723	1971	1990
3	des	O	O	-	0	1739	1770	1971	1990
4	Deutſchen	B-LOC	O	Q700842	0	1787	1885	1971	1992
5	Reiches	I-LOC	O	Q700842	0	1900	1974	1970	1990
6	hielt	O	O	-	0	1990	2036	1970	1991
7	Generalkonſul	O	O	-	0	2052	2177	1969	1989
8	Borchers	B-PER	O	-	0	1587	1675	1994	2017
9	die	O	O	-	0	1692	1719	1994	2013
10	Gedächtnisrede	O	O	-	0	1737	1895	1994	2016
11	,	O	O	-	0	1737	1895	1994	2016
12	in	O	O	-	0	1912	1931	1994	2013
13	der	O	O	-	0	1947	1979	1994	2012
14	er	O	O	-	0	1995	2016	2000	2012
15	den	O	O	-	0	2032	2065	1994	2012
16	Soldaten	O	O	-	0	2082	2176	1992	2011
17	und	O	O	-	0	1543	1580	2019	2037
18	Menſchen	O	O	-	0	1597	1693	2018	2040
19	Ludendorff	B-PER	O	Q58579	0	1711	1825	2017	2039
20	eingehend	O	O	-	0	1841	1942	2017	2039
21	würdigte	O	O	-	0	1957	2070	2017	2040
22	.	O	O	-	0	1957	2070	2017	2040
0		O	O	-	0	2084	2118	2017	2035
1	Auf	O	O	-	0	2084	2118	2017	2035
2	ſoldatiſche	O	O	-	0	2120	2177	2016	2038
3	Weiſe	O	O	-	0	1630	1686	2041	2063
4	ehrte	O	O	-	0	1700	1748	2041	2063
5	ein	O	O	-	0	1761	1791	2040	2060
6	deutſcher	O	O	-	0	1802	1891	2040	2062
7	Spielmannszug	O	O	-	0	1903	2067	2040	2062
8	den	O	O	-	0	2079	2101	2040	2058
9	toten	O	O	-	0	2102	2177	2040	2059
10	Feldherrn	O	O	-	0	1545	1646	2065	2087
11	mit	O	O	-	0	1657	1692	2064	2084
12	dem	O	O	-	0	1703	1743	2065	2084
13	Lied	O	O	-	0	1754	1797	2064	2083
14	vom	O	O	-	0	1809	1850	2067	2083
15	guten	O	O	-	0	1862	1918	2064	2086
16	Kameraden	O	O	-	0	1929	2051	2063	2083
17	.	O	O	-	0	1929	2051	2063	2083
0		O	O	-	0	2160	2161	2107	2108
1	Die	O	O	-	0	1545	1582	2123	2150
2	Amneſtie	O	O	-	0	1595	1686	2129	2152
3	in	O	O	-	0	1700	1720	2129	2149
4	Kuba	B-LOC	O	Q241	0	1734	1794	2129	2149
5	.	O	O	-	0	1734	1794	2129	2149
0		O	O	-	0	1582	1626	2165	2184
1	New	B-LOC	O	-	0	1582	1626	2165	2184
2	York	I-LOC	O	-	0	1638	1692	2164	2187
3	,	O	O	-	0	1638	1692	2164	2187
4	27.	O	O	-	0	1703	1733	2164	2183
5	Dezember	O	O	-	0	1744	1850	2164	2187
6	.	O	O	-	0	1744	1850	2164	2187
0		O	O	-	0	1874	1913	2164	2185
1	Auf	O	O	-	0	1874	1913	2164	2185
2	Grund	O	O	-	0	1924	1980	2163	2182
3	der	O	O	-	0	1982	2036	2163	2182
4	vom	O	O	-	0	2048	2090	2166	2182
5	kubaniſchen	O	O	-	0	2102	2177	2161	2181
6	Kongreß	O	O	-	0	1607	1694	2189	2211
7	erlaſſenen	O	O	-	0	1709	1809	2189	2211
8	Amneſtie	O	O	-	0	1824	1951	2187	2210
9	für	O	O	-	0	1977	1999	2187	2210
10	alle	O	O	-	0	2000	2049	2188	2206
11	politiſchen	O	O	-	0	2051	2177	2186	2209
12	Gefangenen	O	O	-	0	1547	1673	2214	2236
13	,	O	O	-	0	1547	1673	2214	2236
14	die	O	O	-	0	1686	1715	2213	2232
15	auch	O	O	-	0	1726	1769	2213	2235
16	den	O	O	-	0	1779	1813	2213	2232
17	früheren	O	O	-	0	1825	1913	2212	2239
18	Präſidenten	O	O	-	0	1925	2046	2212	2234
19	Machado	B-PER	O	Q444994	0	2059	2142	2211	2233
20	und	O	O	-	0	1546	1583	2238	2257
21	alle	O	O	-	0	1597	1632	2238	2257
22	Mitglieder	O	O	-	0	1646	1756	2237	2259
23	ſeiner	O	O	-	0	1768	1827	2236	2259
24	Regierung	O	O	-	0	1840	1947	2237	2259
25	umfaßt	O	O	-	0	1961	2040	2236	2258
26	,	O	O	-	0	1961	2040	2236	2258
27	zog	O	O	-	0	2055	2087	2240	2258
28	die	O	O	-	0	2100	2131	2235	2254
29	Regierung	B-ORG	O	-	0	2143	2178	2235	2253
30	von	O	O	-	0	1639	1674	2265	2281
31	Kuba	B-LOC	O	Q241	0	1687	1741	2261	2281
32	am	O	O	-	0	1754	1784	2267	2280
33	Montag	O	O	-	0	1785	1866	2261	2280
34	alle	O	O	-	0	1868	1926	2261	2284
35	Beſchuldigungen	O	O	-	0	1938	2107	2260	2283
36	gegen	O	O	-	0	2121	2177	2264	2281
37	Machado	B-PER	O	Q365703	0	1546	1634	2287	2309
38	,	O	O	-	0	1546	1634	2287	2309
39	der	O	O	-	0	1637	1682	2287	2308
40	bekanntlich	O	O	-	0	1682	1803	2285	2308
41	vor	O	O	-	0	1811	1845	2288	2304
42	mehreren	O	O	-	0	1854	1951	2285	2307
43	Wochen	O	O	-	0	1959	2034	2284	2307
44	in	O	O	-	0	2040	2064	2284	2303
45	New	B-LOC	O	Q829541	0	2074	2120	2284	2302
46	York	I-LOC	O	Q829541	0	2131	2178	2283	2306
47	feſtgenommen	O	O	-	0	1547	1689	2312	2338
48	wurde	O	O	-	0	1700	1768	2310	2331
49	,	O	O	-	0	1700	1768	2310	2331
50	zurück	O	O	-	0	1780	1846	2309	2332
51	.	O	O	-	0	1780	1846	2309	2332
0		O	O	-	0	1869	1963	2309	2331
1	Machado	B-PER	O	Q365703	0	1869	1963	2309	2331
2	,	O	O	-	0	1869	1963	2309	2331
3	der	O	O	-	0	1975	2007	2309	2328
4	ſich	O	O	-	0	2017	2048	2308	2331
5	noch	O	O	-	0	2058	2101	2308	2330
6	immer	O	O	-	0	2111	2177	2307	2326
7	in	O	O	-	0	1547	1567	2341	2354
8	einem	O	O	-	0	1582	1641	2335	2354
9	hieſigen	O	O	-	0	1641	1734	2334	2357
10	Krankenhaus	O	O	-	0	1748	1883	2333	2356
11	befindet	O	O	-	0	1897	1984	2333	2356
12	,	O	O	-	0	1897	1984	2333	2356
13	wurde	O	O	-	0	1999	2061	2333	2352
14	daraufhin	O	O	-	0	2076	2178	2331	2355
15	ſofort	O	O	-	0	1547	1606	2360	2382
16	formell	O	O	-	0	1613	1686	2359	2382
17	freigelaſſen	O	O	-	0	1695	1817	2358	2381
18	.	O	O	-	0	1695	1817	2358	2381
0		O	O	-	0	1583	1619	2389	2408
1	Die	O	O	-	0	1583	1619	2389	2408
2	Beſchuldigungen	O	O	-	0	1629	1798	2388	2411
3	gegen	O	O	-	0	1809	1866	2392	2410
4	Machado	B-PER	O	Q365703	0	1876	1964	2387	2409
5	lauteten	O	O	-	0	1975	2057	2386	2405
6	auf	O	O	-	0	2068	2101	2386	2408
7	angeblichen	O	O	-	0	2101	2178	2385	2407
8	Mißbrauch	O	O	-	0	1615	1726	2412	2435
9	von	O	O	-	0	1738	1775	2415	2431
10	Staatsgeldern	O	O	-	0	1788	1935	2411	2434
11	und	O	O	-	0	1961	2000	2411	2430
12	Maſſentötungen	O	O	-	0	2013	2178	2410	2432
13	im	O	O	-	0	1547	1573	2438	2457
14	Zuſammenhang	O	O	-	0	1587	1749	2437	2460
15	mit	O	O	-	0	1774	1800	2436	2455
16	der	O	O	-	0	1802	1854	2435	2454
17	ſeinerzeitigen	O	O	-	0	1857	2016	2434	2458
18	Revolution	O	O	-	0	2030	2144	2434	2453
19	in	O	O	-	0	2159	2178	2433	2452
20	Kuba	B-LOC	O	Q241	0	1547	1607	2462	2481
21	.	O	O	-	0	1547	1607	2462	2481
0		O	O		0	1804	1837	2527	2530
1	⏑	O	O	-	0	1804	1837	2527	2530
2	—	O	O	-	0	1804	1921	2526	2530
3	⏑	O	O	-	0	1804	1921	2526	2530
4	⏑	O	O	-	0	1804	1921	2526	2530
5	:	O	O	-	0	1804	1921	2526	2530
6	⏑	O	O	-	0	1804	1921	2526	2530
7	⏑	O	O	-	0	1804	1921	2526	2530
8	⏑	O	O	-	0	1804	1921	2526	2530
9	—	O	O	-	0	1804	1921	2526	2530
10	—	O	O	-	0	1804	1921	2526	2530
11	—	O	O	-	0	1838	1921	2526	2530
12	u	O	O	-	0	1976	1979	2557	2559
0		O	O		0	1546	1641	2572	2594
1	Deutſcher	O	O	-	0	1546	1641	2572	2594
2	Motorradſieg	O	O	-	0	1651	1787	2571	2593
3	in	O	O	-	0	1798	1818	2571	2591
4	einem	O	O	-	0	1829	1888	2571	2591
5	auſtraliſchen	O	O	-	0	1899	2023	2570	2593
6	Rennen	O	O	-	0	2035	2119	2570	2590
7	.	O	O	-	0	2035	2119	2570	2590
0		O	O	-	0	1581	1675	2609	2632
1	Adelaide	B-LOC	O	Q5112	0	1581	1675	2609	2632
2	,	O	O	-	0	1581	1675	2609	2632
3	27.	O	O	-	0	1691	1720	2610	2630
4	Dezember	O	O	-	0	1738	1843	2610	2632
5	.	O	O	-	0	1738	1843	2610	2632
0		O	O	-	0	1872	1902	2610	2629
1	Das	O	O	-	0	1872	1902	2610	2629
2	kleine	O	O	-	0	1904	1990	2609	2629
3	Städtchen	O	O	-	0	2005	2107	2609	2630
4	Lobethal	B-LOC	O	-	0	2124	2180	2608	2627
5	unweit	O	O	-	0	1608	1679	2634	2653
6	Adelaide	B-LOC	O	Q5112	0	1703	1790	2634	2653
7	war	O	O	-	0	1820	1859	2637	2653
8	am	O	O	-	0	1883	1913	2639	2653
9	Montag	O	O	-	0	1938	2019	2633	2655
10	der	O	O	-	0	2049	2082	2633	2652
11	Mittelpunkt	O	O	-	0	2106	2180	2632	2651
12	des	O	O	-	0	1618	1648	2658	2677
13	großen	O	O	-	0	1664	1739	2658	2679
14	Motorradrennens	O	O	-	0	1747	1930	2657	2676
15	um	O	O	-	0	1944	1957	2662	2676
16	die	O	O	-	0	1958	2009	2656	2676
17	ſüdauſtraliſche	O	O	-	0	2011	2180	2655	2678
18	Touriſt	O	O	-	0	1546	1622	2681	2701
19	Trophy	O	O	-	0	1634	1716	2681	2703
20	.	O	O	-	0	1634	1716	2681	2703
0		O	O	-	0	1740	1769	2681	2703
1	Zum	O	O	-	0	1740	1769	2681	2703
2	erſten	O	O	-	0	1771	1860	2681	2703
3	Male	O	O	-	0	1872	1915	2681	2699
4	ſtarteten	O	O	-	0	1917	2023	2680	2702
5	dabei	O	O	-	0	2037	2090	2679	2699
6	deutſche	O	O	-	0	2103	2180	2679	2700
7	Maſchinen	O	O	-	0	1547	1651	2702	2727
8	und	O	O	-	0	1663	1689	2710	2724
9	ein	O	O	-	0	1691	1742	2705	2724
10	deutſcher	O	O	-	0	1754	1842	2704	2726
11	Fahrer	O	O	-	0	1853	1929	2704	2726
12	.	O	O	-	0	1853	1929	2704	2726
0		O	O	-	0	1941	1979	2704	2722
1	Vor	O	O	-	0	1941	1979	2704	2722
2	einer	O	O	-	0	1989	2042	2703	2722
3	rieſigen	O	O	-	0	2053	2131	2703	2725
4	Zuſchauermenge	O	O	-	0	2143	2180	2702	2724
5	und	O	O	-	0	1695	1732	2728	2747
6	der	O	O	-	0	1747	1777	2728	2747
7	ſtarken	O	O	-	0	1778	1860	2728	2750
8	deutſchen	O	O	-	0	1872	1965	2727	2749
9	Kolonie	O	O	-	0	1978	2058	2726	2747
10	feierte	O	O	-	0	2072	2136	2726	2748
11	der	O	O	-	0	2151	2180	2727	2745
12	deutſche	O	O	-	0	1547	1625	2751	2774
13	Motorradmeiſter	O	O	-	0	1642	1831	2751	2773
14	Ewald	B-PER	O	Q59817	0	1832	1898	2751	2770
15	Kluge	I-PER	O	Q59817	0	1915	2000	2751	2772
16	(	O	O	-	0	2008	2129	2750	2772
17	Chemnitz	B-LOC	O	Q2795	0	2008	2129	2750	2772
18	)	O	O	-	0	2008	2129	2750	2772
19	auf	O	O	-	0	2149	2181	2750	2771
20	der	O	O	-	0	1547	1578	2775	2795
21	250	O	O	-	0	1593	1633	2775	2793
22	ccm	O	O	-	0	1660	1703	2781	2792
23	DKW⸗Maſchine	O	O	-	0	1724	1896	2774	2796
24	der	O	O	-	0	1913	1943	2774	2793
25	Auto	B-ORG	O	Q27152	0	1965	2014	2774	2793
26	Union	I-ORG	O	Q27152	0	2036	2100	2773	2792
27	einen	O	O	-	0	2128	2181	2773	2792
28	großen	O	O	-	0	1548	1646	2799	2820
29	Triumph	O	O	-	0	1674	1810	2798	2820
30	.	O	O	-	0	1674	1810	2798	2820
0		O	O	-	0	1844	1935	2798	2820
1	Zweimal	O	O	-	0	1844	1935	2798	2820
2	ging	O	O	-	0	1958	2002	2798	2820
3	das	O	O	-	0	2026	2059	2798	2816
4	Hakenkreuz	O	O	-	0	2082	2182	2797	2819
5	am	O	O	-	0	1547	1670	2823	2843
6	Siegesmaſt	O	O	-	0	1676	1852	2822	2844
7	hoch	O	O	-	0	1864	1910	2822	2844
8	.	O	O	-	0	1864	1910	2822	2844
0		O	O	-	0	1933	1978	2821	2840
1	Ganz	O	O	-	0	1933	1978	2821	2840
2	überlegen	O	O	-	0	1981	2100	2821	2843
3	und	O	O	-	0	2112	2149	2821	2839
4	in	O	O	-	0	2162	2182	2820	2839
5	neuer	O	O	-	0	1548	1605	2851	2865
6	Rekordzeit	O	O	-	0	1614	1729	2845	2867
7	gewann	O	O	-	0	1730	1807	2848	2867
8	Kluge	B-PER	O	Q59817	0	1817	1878	2845	2867
9	auf	O	O	-	0	1888	1921	2845	2866
10	DKW	B-LOC	O	-	0	1930	1990	2844	2863
11	mit	O	O	-	0	2000	2026	2844	2864
12	einem	O	O	-	0	2028	2105	2844	2863
13	Durchſchnitt	O	O	-	0	2115	2182	2844	2865
14	von	O	O	-	0	1622	1657	2872	2888
15	128	O	O	-	0	1670	1704	2869	2887
16	km/std	O	O	-	0	1715	1797	2867	2886
17	.	O	O	-	0	1715	1797	2867	2886
0		O	O	-	0	1804	1857	2868	2887
1	Sein	O	O	-	0	1804	1857	2868	2887
2	auſtraliſcher	O	O	-	0	1859	2007	2868	2890
3	Markengefährte	O	O	-	0	2020	2183	2867	2889
4	Frederick	B-PER	O	Q948019	0	1549	1692	2892	2914
5	,	O	O	-	0	1549	1692	2892	2914
6	der	O	O	-	0	1706	1737	2892	2911
7	die	O	O	-	0	1750	1779	2892	2911
8	zweite	O	O	-	0	1792	1855	2892	2914
9	aus	O	O	-	0	1870	1905	2894	2910
10	Deutſchland	B-LOC	O	Q183	0	1921	2041	2891	2913
11	mitgebrachte	O	O	-	0	2056	2183	2891	2913
12	DKW	O	O	-	0	1547	1670	2916	2938
13	fuhr	O	O	-	0	1547	1670	2916	2938
14	,	O	O	-	0	1547	1670	2916	2938
15	wurde	O	O	-	0	1679	1747	2916	2935
16	Zweiter	O	O	-	0	1760	1846	2915	2937
17	.	O	O	-	0	1760	1846	2915	2937
0		O	O	-	0	1584	1652	2949	2971
1	Härter	O	O	-	0	1584	1652	2949	2971
2	war	O	O	-	0	1663	1704	2952	2968
3	der	O	O	-	0	1715	1746	2949	2968
4	Kampf	O	O	-	0	1758	1827	2949	2971
5	in	O	O	-	0	1828	1860	2949	2968
6	der	O	O	-	0	1872	1902	2949	2968
7	350	O	O	-	0	1914	1949	2949	2967
8	ccm⸗Klaſſe	O	O	-	0	1962	2075	2948	2970
9	gegen	O	O	-	0	2087	2144	2953	2970
10	die	O	O	-	0	2156	2184	2948	2967
11	ſtärkeren	O	O	-	0	1549	1638	2969	2995
12	engliſchen	O	O	-	0	1656	1757	2972	2995
13	Maſchinen	O	O	-	0	1778	1910	2972	2994
14	,	O	O	-	0	1778	1910	2972	2994
15	denen	O	O	-	0	1911	1968	2972	2991
16	DKW	B-ORG	O	-	0	1994	2056	2972	2991
17	mit	O	O	-	0	2083	2119	2972	2991
18	dem	O	O	-	0	2145	2183	2972	2990
19	gleichen	O	O	-	0	1547	1625	2996	3022
20	250	O	O	-	0	1637	1671	2997	3015
21	ccm⸗Rennmodell	O	O	-	0	1679	1853	2996	3015
22	entgegentrat	O	O	-	0	1865	2000	2996	3018
23	.	O	O	-	0	1865	2000	2996	3018
0		O	O	-	0	2012	2060	2995	3017
1	Nach	O	O	-	0	2012	2060	2995	3017
2	einem	O	O	-	0	2060	2131	2995	3014
3	hinreißenden	O	O	-	0	2143	2183	2995	3016
4	Duell	O	O	-	0	1661	1717	3020	3039
5	ſiegte	O	O	-	0	1731	1784	3020	3042
6	Kluge	B-PER	O	Q59817	0	1797	1882	3019	3041
7	abermals	O	O	-	0	1895	1990	3019	3038
8	und	O	O	-	0	2005	2042	3019	3038
9	verwies	O	O	-	0	2056	2135	3018	3037
10	den	O	O	-	0	2150	2182	3019	3037
11	engliſchen	O	O	-	0	1549	1647	3043	3065
12	Spezialiſten	O	O	-	0	1662	1786	3043	3065
13	der	O	O	-	0	1800	1832	3043	3062
14	Touriſt	B-ORG	O	-	0	1847	1924	3042	3064
15	Trophy	I-ORG	O	-	0	1939	2021	3042	3064
16	,	O	O	-	0	1939	2021	3042	3064
17	Foſter	B-PER	O	Q7803521	0	2036	2135	3042	3064
18	,	O	O	-	0	2036	2135	3042	3064
19	auf	O	O	-	0	2151	2183	3042	3064
20	AJS	B-ORG	O	Q278301	0	1550	1603	3067	3089
21	auf	O	O	-	0	1615	1639	3073	3086
22	den	O	O	-	0	1641	1692	3067	3089
23	zweiten	O	O	-	0	1692	1781	3066	3089
24	Platz	O	O	-	0	1786	1848	3066	3088
25	.	O	O	-	0	1786	1848	3066	3088
0		O	O	-	0	1868	1963	3066	3088
1	Frederick	B-PER	O	Q948019	0	1868	1963	3066	3088
2	holte	O	O	-	0	1976	2025	3066	3088
3	ſich	O	O	-	0	2037	2068	3066	3088
4	auf	O	O	-	0	2079	2127	3066	3087
5	DKW	B-ORG	O	Q1153055	0	2124	2183	3065	3084
6	den	O	O	-	0	1549	1583	3090	3110
7	dritten	O	O	-	0	1598	1666	3090	3110
8	Preis	O	O	-	0	1682	1744	3090	3112
9	.	O	O	-	0	1682	1744	3090	3112
