No.	TOKEN	NE-TAG	NE-EMB	ID	url_id	left	right	top	bottom	conf
# http://content.staatsbibliothek-berlin.de/zefys/SNP27646518-18970505-0-20-0-0/left,top,width,height/full/0/default.jpg
0	F	O	O	-	0	659	900	519	705	-
0	N	O	O	-	0	907	1202	537	705	-
0	Weimar	B-ORG	O	Q3955|Q2126166	0	668	2341	746	857	0.38,0.16
0	-	O	O	-	0	668	2341	746	857	-
0	Lotterie	O	O	-	0	668	2341	746	857	-
0	Elenung	O	O	-	0	875	1062	890	957	-
0	dioson	O	O	-	0	1080	1229	891	944	-
0	Sonnabond	O	O	-	0	1241	1513	888	966	-
0	,	O	O	-	0	1241	1513	888	966	-
0	8	O	O	-	0	1535	1574	890	941	-
0	.	O	O	-	0	1535	1574	890	941	-
0	Ial	O	O	-	0	1590	1682	888	953	-
0	,	O	O	-	0	1590	1682	888	953	-
0	und	O	O	-	0	1703	1787	889	941	-
0	iolgende	O	O	-	0	1802	1995	889	955	-
0	Tage	O	O	-	0	2012	2140	892	956	-
0	.	O	O	-	0	2012	2140	892	956	-
0	nan	O	O	-	0	1312	1486	974	997	-
0	Gegammtwerm	O	O	-	0	1312	1486	974	997	-
0	der	O	O	-	0	1502	1540	973	996	-
0	Gewinne	O	O	-	0	1554	1662	972	995	-
0	:	O	O	-	0	1554	1662	972	995	-
0	JJJ	O	O	-	0	1874	2244	1012	1279	-
0	.	O	O	-	0	1874	2244	1012	1279	-
0	nan	O	O	-	0	644	1446	1582	1649	-
0	llIILIIIIIIIILVicarien	O	O	-	0	644	1446	1582	1649	-
0	nan	O	O	-	0	644	1446	1582	1649	-
0	Friedrich	B-LOC	O	-	0	644	1446	1582	1649	-
0	-	O	O	-	0	644	1446	1582	1649	-
0	Strasse	O	O	-	0	644	1446	1582	1649	-
0	198	O	O	-	0	1606	1771	1603	1634	-
0	/	O	O	-	0	1606	1771	1603	1634	-
0	199	O	O	-	0	1606	1771	1603	1634	-
0	nan	O	O	-	0	1798	2380	1582	1649	-
0	JIILIIH	O	O	-	0	1798	2380	1582	1649	-
0	nan	O	O	-	0	1250	1505	1675	1711	-
0	Tolegramm4	O	O	-	0	1250	1505	1675	1711	-
0	dr	O	O	-	0	1250	1505	1675	1711	-
0	.	O	O	-	0	1250	1505	1675	1711	-
0	:	O	O	-	0	1250	1505	1675	1711	-
0	L	O	O	-	0	644	2359	1651	1735	-
0	.	O	O	-	0	644	2359	1651	1735	-
0		O	O	-	0	1539	1788	1676	1705	-
0	Millionenhaus	O	O	-	0	1539	1788	1676	1705	-
0	.	O	O	-	0	1539	1788	1676	1705	-
0	nan	O	O	-	0	1539	1788	1676	1705	-
0	.	O	O	-	0	1539	1788	1676	1705	-
0		O	O	-	0	1821	2020	1651	1735	-
0	—	O	O	-	0	1821	2020	1651	1735	-
0	—	O	O	-	0	2024	2114	1651	1703	-
0	—	O	O	-	0	2125	2218	1651	1704	-
0	8	O	O	-	0	2315	2359	1651	1726	-
0	nan	O	O	-	0	597	944	1813	2205	-
0	G	O	O	-	0	597	944	1813	2205	-
0	.	O	O	-	0	597	944	1813	2205	-
0	W	O	O	-	0	597	944	1813	2205	-
0	.	O	O	-	0	597	944	1813	2205	-
0	Schutz	O	O	-	0	597	944	1813	2205	-
0	-	O	O	-	0	597	944	1813	2205	-
0	Marke	O	O	-	0	597	944	1813	2205	-
0	nan	O	O	-	0	597	944	1813	2205	-
0	Gebr	B-PER	O	-	0	597	944	1813	2205	-
0	.	O	O	-	0	597	944	1813	2205	-
0	Wiedemann	B-PER	O	Q62108	0	597	944	1813	2205	0.12
0	Allgäu	O	O	-	0	597	944	1813	2205	-
0	nan	O	O	-	0	598	1189	2209	2216	-
0	—	O	O	-	0	598	1189	2209	2216	-
0	—	O	O	-	0	598	1200	2204	2222	-
0	—	O	O	-	0	598	1200	2204	2222	-
0	—	O	O	-	0	598	1200	2204	2222	-
0	—	O	O	-	0	598	1200	2204	2222	-
0	—	O	O	-	0	598	1200	2204	2222	-
0	—	O	O	-	0	598	1200	2204	2222	-
0	—	O	O	-	0	598	1200	2204	2222	-
0	—	O	O	-	0	1195	1200	2204	2222	-
0	1	O	O	-	0	1195	1200	2223	2231	-
0	nan	O	O	-	0	635	1158	2223	2263	-
0	Berlin	O	O	-	0	635	1158	2223	2263	-
0	nan	O	O	-	0	635	1158	2223	2263	-
0	—	O	O	-	0	635	1158	2223	2263	-
0	J	O	O	-	0	635	665	2263	2287	-
0	nan	O	O	-	0	718	742	2269	2283	-
0	bei	O	O	-	0	718	742	2269	2283	-
0	Oscar	B-PER	O	-	0	751	814	2266	2285	-
0	Agthe	I-PER	O	-	0	824	890	2267	2287	-
0	,	O	O	-	0	824	890	2267	2287	-
0	Wilhelmstrasse	B-LOC	O	-	0	899	1018	2269	2284	-
0	11	O	O	-	0	1028	1044	2269	2286	-
0	,	O	O	-	0	1028	1044	2269	2286	-
0	W	O	O	-	0	1052	1075	2270	2285	-
0	.	O	O	-	0	1052	1075	2270	2285	-
0	nan	O	O	-	0	1128	1159	2263	2287	-
0	u	O	O	-	0	1128	1159	2263	2287	-
0	—	O	O	-	0	619	1171	2288	2304	-
0	—	O	O	-	0	619	1171	2288	2304	-
0	—	O	O	-	0	619	1171	2288	2304	-
0	—	O	O	-	0	619	1171	2288	2304	-
0	—	O	O	-	0	619	1171	2288	2304	-
0	—	O	O	-	0	619	1171	2288	2304	-
0	—	O	O	-	0	619	1171	2288	2304	-
0	—	O	O	-	0	619	1171	2288	2304	-
0	—	O	O	-	0	619	1171	2288	2304	-
0	—	O	O	-	0	619	1171	2288	2304	-
0	—	O	O	-	0	619	1171	2288	2304	-
0	—	O	O	-	0	619	1171	2288	2304	-
0	—	O	O	-	0	619	1171	2288	2304	-
0	„	O	O	-	0	618	867	2304	2352	-
0	Schiedmayer	B-PER	O	Q15646748	0	618	867	2304	2352	0.54
0	,	O	O	-	0	618	867	2304	2352	-
0	Pianofortefabrik	O	O	-	0	878	1201	2304	2351	-
0	vormals	O	O	-	0	618	700	2349	2372	-
0	J	B-PER	O	-	0	711	726	2351	2369	-
0	.	O	O	-	0	711	726	2351	2369	-
0	&	O	O	-	0	738	752	2351	2369	-
0	P	O	O	-	0	764	781	2351	2369	-
0	.	O	O	-	0	764	781	2351	2369	-
0	Schiedmayer	I-PER	O	Q15646748	0	792	917	2351	2372	0.54
0	.	O	O	-	0	792	917	2351	2372	-
0	nan	O	O	-	0	921	978	2350	2372	-
0	Kgl	O	O	-	0	921	978	2350	2372	-
0	.	O	O	-	0	921	978	2350	2372	-
0		O	O	-	0	989	1086	2352	2369	-
0	Hoflieferanten	O	O	-	0	989	1086	2352	2369	-
0	.	O	O	-	0	1086	1201	2344	2372	-
0	nan	O	O	-	0	1086	1201	2344	2372	-
0	l	O	O	-	0	1086	1201	2344	2372	-
0	im	O	O	-	0	618	770	2372	2392	-
0	nan	O	O	-	0	758	839	2373	2392	-
0	Neckarstrasse	B-LOC	O	-	0	758	839	2373	2392	-
0	12	O	O	-	0	838	886	2374	2392	-
0	,	O	O	-	0	838	886	2374	2392	-
0	Stuttgart	B-LOC	O	Q1022|Q700996|Q317398|Q2359473	0	884	975	2373	2392	0.6,0.2,0.11,0.1
0	.	O	O	-	0	884	975	2373	2392	-
0	nan	O	O	-	0	884	975	2373	2392	-
0	—	O	O	-	0	884	975	2373	2392	-
0	—	O	O	-	0	969	995	2375	2392	-
0	m	O	O	-	0	995	1027	2375	2392	-
0	—	O	O	-	0	1019	1200	2371	2393	-
0	mmmmmmmmmmummmmmmmmmmmu	O	O	-	0	618	1200	2388	2408	-
0	nan	O	O	-	0	632	767	2409	2436	-
0	Niedarlage	O	O	-	0	632	767	2409	2436	-
0	fur	O	O	-	0	776	804	2410	2431	-
0	Harmoniums	O	O	-	0	816	1003	2409	2433	-
0	in	O	O	-	0	1005	1049	2410	2434	-
0	Berlin	B-LOC	O	Q64|Q56037	0	1059	1201	2409	2436	0.61,0.17
0	nan	O	O	-	0	1059	1201	2409	2436	-
0	]	O	O	-	0	1059	1201	2409	2436	-
0	nan	O	O	-	0	635	729	2437	2464	-
0	bei	O	O	-	0	635	729	2437	2464	-
0	Carl	B-PER	O	Q181683|Q1036715	0	739	784	2440	2459	0.49,0.33
0	Simon	I-PER	O	Q181683|Q1036715	0	795	866	2440	2462	0.49,0.33
0	,	O	O	-	0	795	866	2440	2462	-
0	Markgrafenstrasse	B-LOC	O	-	0	876	1019	2443	2462	-
0	21	O	O	-	0	1027	1065	2443	2460	-
0	,	O	O	-	0	1027	1065	2443	2460	-
0	SW	O	O	-	0	1066	1088	2444	2460	-
0	.	O	O	-	0	1066	1088	2444	2460	-
0	nan	O	O	-	0	1125	1157	2437	2464	-
0	5	O	O	-	0	1125	1157	2437	2464	-
0	j	O	O	-	0	1195	1200	2435	2464	-
0	Aummmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm	O	O	-	0	653	1139	2464	2473	-
0	m	O	O	-	0	653	1200	2464	2473	-
0	1	O	O	-	0	1195	1200	2465	2473	-
0	—	O	O	-	0	618	1191	2472	2494	-
0	—	O	O	-	0	618	1200	2472	2494	-
0	—	O	O	-	0	618	1200	2472	2494	-
0	—	O	O	-	0	618	1200	2472	2494	-
0	—	O	O	-	0	618	1200	2472	2494	-
0	—	O	O	-	0	618	1200	2472	2494	-
0	—	O	O	-	0	618	1200	2472	2494	-
0	—	O	O	-	0	618	1200	2472	2494	-
0	—	O	O	-	0	1195	1200	2473	2494	-
0	nan	O	O	-	0	607	1201	2495	2624	-
0	Dürkopp	B-PER	O	Q1991407|Q95650	0	607	1201	2495	2624	0.71,0.24
0	'	O	O	-	0	607	1201	2495	2624	-
0	s	O	O	-	0	607	1201	2495	2624	-
0	Fahrräder	O	O	-	0	607	1201	2495	2624	-
0	nan	O	O	-	0	725	1058	2625	2652	-
0	DUno	O	O	-	0	725	1058	2625	2652	-
0	Ordrolent	O	O	-	0	725	1058	2625	2652	-
0	?	O	O	-	0	725	1058	2625	2652	-
0		O	O	-	0	681	866	3028	3055	-
0	Richard	B-PER	O	Q2567|Q269094|Q13894	0	681	866	3028	3055	0.17,0.16,0.12
0	Rochlitz	I-PER	O	Q2567|Q269094|Q13894	0	891	1102	3030	3061	0.17,0.16,0.12
0	,	O	O	-	0	891	1102	3030	3061	-
0	Berlin	B-LOC	O	Q64|Q56037	0	738	814	3064	3082	0.61,0.17
0	S	O	O	-	0	824	853	3065	3084	-
0	.	O	O	-	0	824	853	3065	3084	-
0	,	O	O	-	0	824	853	3065	3084	-
0	Prinzenstr	B-LOC	O	-	0	863	996	3065	3083	-
0	.	I-LOC	O	-	0	863	996	3065	3083	-
0		O	O	-	0	1007	1068	3066	3083	-
0	34	O	O	-	0	1007	1068	3066	3083	-
0	.	O	O	-	0	1007	1068	3066	3083	-
0	nan	O	O	-	0	620	705	3086	3102	-
0	—	O	O	-	0	620	705	3086	3102	-
0	nan	O	O	-	0	714	791	3087	3105	-
0	8solvonte	O	O	-	0	714	791	3087	3105	-
0	verireter	O	O	-	0	807	890	3089	3106	-
0	werden	O	O	-	0	906	971	3090	3106	-
0	goauct	O	O	-	0	987	1060	3090	3110	-
0	.	O	O	-	0	987	1060	3090	3110	-
0	nan	O	O	-	0	1235	1274	1926	1934	-
0	—	O	O	-	0	1235	1274	1926	1934	-
0	—	O	O	-	0	1276	1298	1925	1934	-
0	⏑	O	O	-	0	1235	1429	1925	1940	-
0	—	O	O	-	0	1235	1429	1925	1940	-
0	—	O	O	-	0	1314	1429	1925	1940	-
0	nan	O	O	-	0	1553	1683	1957	1974	-
0	Hauptniederlage	O	O	-	0	1553	1683	1957	1974	-
0	nan	O	O	-	0	1303	1355	1978	1981	-
0	kimmmmmmmmmmmmmm	O	O	-	0	1303	1355	1978	1981	-
0	—	O	O	-	0	1356	1367	1978	1979	-
0	nan	O	O	-	0	1488	1512	1973	1988	-
0	ür	O	O	-	0	1488	1512	1973	1988	-
0	cie	O	O	-	0	1523	1547	1973	1988	-
0	Provinz	O	O	-	0	1562	1623	1974	1989	-
0	Brandenburg	B-LOC	O	Q1208|Q700264|Q148499	0	1636	1746	1974	1990	0.75,0.43,0.16
0	:	O	O	-	0	1636	1746	1974	1990	-
0	Berlin	B-LOC	O	Q64|Q56037	0	1228	1287	1992	2022	0.61,0.17
0	W	O	O	-	0	1298	1339	1991	2025	-
0	.	O	O	-	0	1298	1339	1991	2025	-
0	,	O	O	-	0	1298	1339	1991	2025	-
0	Markgrafenstr	B-LOC	O	-	0	1355	1546	1991	2026	-
0	.	I-LOC	O	-	0	1355	1546	1991	2026	-
0		O	O	-	0	1555	1590	1991	2024	-
0	35	O	O	-	0	1555	1590	1991	2024	-
0	,	O	O	-	0	1555	1590	1991	2024	-
0	Martin	B-PER	O	Q42723009	0	1602	1684	1991	2020	0.11
0	Manasse	I-PER	O	Q42723009	0	1693	1786	1992	2021	0.11
0	nan	O	O	-	0	1262	1415	2042	2114	-
0	Hallmayer	B-PER	O	-	0	1262	1415	2042	2114	-
0	'	O	O	-	0	1262	1415	2042	2114	-
0	s	O	O	-	0	1262	1415	2042	2114	-
0	konzentrirter	O	O	-	0	1463	1662	2045	2101	-
0	—	O	O	-	0	1663	1777	2045	2082	-
0	E	O	O	-	0	1263	1372	2100	2142	-
0	E	O	O	-	0	1372	1420	2100	2142	-
0	1	O	O	-	0	1529	1610	2100	2137	-
0	nan	O	O	-	0	1250	1298	2488	2529	-
0	—	O	O	-	0	1250	1298	2488	2529	-
0	—	O	O	-	0	1320	1381	2503	2528	-
0	—	O	O	-	0	1381	1423	2503	2529	-
0	—	O	O	-	0	1441	1475	2486	2529	-
0	—	O	O	-	0	1240	1764	2486	2529	-
0	—	O	O	-	0	1525	1571	2486	2528	-
0	—	O	O	-	0	1570	1614	2509	2526	-
0	—	O	O	-	0	1570	1614	2509	2526	-
0	7	O	O	-	0	1615	1753	2486	2527	-
0	nan	O	O	-	0	1230	1248	2534	2554	-
0	i	O	O	-	0	1230	1248	2534	2554	-
0	llo	O	O	-	0	1255	1285	2534	2549	-
0	·	O	O	-	0	1286	1291	2541	2546	-
0	Paeten	O	O	-	0	1293	1340	2534	2549	-
0	is	O	O	-	0	1348	1367	2534	2549	-
0	in	O	O	-	0	1371	1426	2533	2565	-
0	—	O	O	-	0	1435	1472	2533	2547	-
0	354	O	O	-	0	1474	1529	2532	2566	-
0	.	O	O	-	0	1474	1529	2532	2566	-
0		O	O	-	0	1532	1564	2533	2564	-
0	24	O	O	-	0	1532	1564	2533	2564	-
0	.	O	O	-	0	1532	1564	2533	2564	-
0	nan	O	O	-	0	1735	1776	2611	2635	-
0	i	O	O	-	0	1735	1776	2611	2635	-
0	uiunimmiiwiimmmmm	O	O	-	0	1382	1578	2641	2647	-
0	mm	O	O	-	0	1382	1578	2641	2647	-
0	iimmmmmm	O	O	-	0	1382	1578	2641	2647	-
0	ek	O	O	-	0	1382	1578	2641	2647	-
0	u	O	O	-	0	1382	1578	2641	2647	-
0	m	O	O	-	0	1382	1578	2641	2647	-
0	nan	O	O	-	0	1382	1415	2657	2686	-
0	J	O	O	-	0	1382	1415	2657	2686	-
0	.	O	O	-	0	1382	1415	2657	2686	-
0	*	O	O	-	0	1785	1793	2738	2748	-
0	nan	O	O	-	0	1451	1723	2790	2922	-
0	W	B-PER	O	-	0	1451	1723	2790	2922	-
0	.	O	O	-	0	1451	1723	2790	2922	-
0	Adelung	I-PER	O	-	0	1451	1723	2790	2922	-
0	&	O	O	-	0	1451	1723	2790	2922	-
0	A	B-PER	O	-	0	1451	1723	2790	2922	-
0	.	O	O	-	0	1451	1723	2790	2922	-
0	Hoffmann	I-PER	O	-	0	1451	1723	2790	2922	-
0	Actienbrauerei	O	O	-	0	1451	1723	2790	2922	-
0	Potsdam	B-LOC	O	Q1711	0	1451	1723	2790	2922	0.58
0	.	O	O	-	0	1451	1723	2790	2922	-
0		O	O	-	0	1451	1723	2790	2922	-
0	7	O	O	-	0	1451	1723	2790	2922	-
0	Potsdamer	O	O	-	0	1451	1723	2790	2922	-
0	Stangenbier	O	O	-	0	1451	1723	2790	2922	-
0	nan	O	O	-	0	1471	1502	3004	3020	-
0	unq	O	O	-	0	1471	1502	3004	3020	-
0	qunties	O	O	-	0	1512	1575	3004	3020	-
0	Fortand	O	O	-	0	1583	1675	3002	3022	-
0	.	O	O	-	0	1583	1675	3002	3022	-
0		O	O	-	0	1697	1752	2986	3014	-
0	Blor	O	O	-	0	1697	1752	2986	3014	-
0	in	O	O	-	0	1501	1517	3026	3038	-
0	Geodinden	O	O	-	0	1524	1592	3026	3039	-
0	und	O	O	-	0	1599	1625	3026	3039	-
0	Finachen	O	O	-	0	1633	1701	3026	3040	-
0	.	O	O	-	0	1633	1701	3026	3040	-
0	nan	O	O	-	0	1275	1339	3044	3068	-
0	Potsdamer	O	O	-	0	1275	1339	3044	3068	-
0	Stangenbier	O	O	-	0	1275	1339	3044	3068	-
0	nan	O	O	-	0	1520	1583	3042	3072	-
0	—	O	O	-	0	1520	1583	3042	3072	-
0	—	O	O	-	0	1679	1752	3044	3072	-
0	nan	O	O	-	0	1450	1509	3073	3089	-
0	Niederl	O	O	-	0	1450	1509	3073	3089	-
0	.	O	O	-	0	1450	1509	3073	3089	-
0	in	O	O	-	0	1515	1529	3074	3089	-
0	Berlin	B-LOC	O	Q64|Q56037	0	1534	1562	3074	3089	0.61,0.17
0	SW	O	O	-	0	1586	1622	3074	3092	-
0	.	O	O	-	0	1586	1622	3074	3092	-
0	,	O	O	-	0	1586	1622	3074	3092	-
0	Teltowerstr	B-LOC	O	-	0	1629	1696	3075	3092	-
0	.	O	O	-	0	1629	1696	3075	3092	-
0		O	O	-	0	1727	1751	3076	3092	-
0	43	O	O	-	0	1727	1751	3076	3092	-
0	.	O	O	-	0	1727	1751	3076	3092	-
0		O	O	-	0	2026	2142	1912	1928	-
0	Lutatuneem	O	O	-	0	2026	2142	1912	1928	-
0	.	O	O	-	0	2026	2142	1912	1928	-
0	nan	O	O	-	0	1857	1949	1927	1944	-
0	GEronnen	B-PER	O	-	0	1857	1949	1927	1944	-
0	vorrnitaglanor	O	O	-	0	1959	2116	1928	1946	-
0	.	O	O	-	0	1959	2116	1928	1946	-
0	nan	O	O	-	0	1851	1913	1946	1963	-
0	Toleer	B-PER	O	-	0	1851	1913	1946	1963	-
0	.	O	O	-	0	1851	1913	1946	1963	-
0		O	O	-	0	1914	1957	1948	1962	-
0	Adr	O	O	-	0	1914	1957	1948	1962	-
0	.	O	O	-	0	1914	1957	1948	1962	-
0	:	O	O	-	0	1914	1957	1948	1962	-
0	Weisens	B-LOC	O	Q1595703	0	1965	2031	1948	1962	0.13
0	Hallesaale	O	O	-	0	2042	2125	1948	1963	-
0	.	O	O	-	0	2042	2125	1948	1963	-
0		O	O	-	0	1962	2016	1964	1980	-
0	Lirer	O	O	-	0	1962	2016	1964	1980	-
0	:	O	O	-	0	1962	2016	1964	1980	-
0	Berlin	B-LOC	O	Q64|Q56037	0	2028	2094	1965	1979	0.61,0.17
0	C	O	O	-	0	2101	2120	1965	1980	-
0	.	I-LOC	O	-	0	2101	2120	1965	1980	-
0	2	O	O	-	0	2125	2143	1964	1979	-
0	.	O	O	-	0	2125	2143	1964	1979	-
0	Kaiser	B-LOC	O	Q153951|Q720990|Q1324474	0	1900	1952	1980	1994	0.38,0.21,0.1
0	Wilhelmst	I-LOC	O	Q153951|Q720990|Q1324474	0	1960	2046	1980	1994	0.38,0.21,0.1
0	.	O	O	-	0	1960	2046	1980	1994	-
0		O	O	-	0	2054	2073	1981	1994	-
0	46	O	O	-	0	2054	2073	1981	1994	-
0	.	O	O	-	0	2054	2073	1981	1994	-
0	nan	O	O	-	0	1829	1904	1994	2012	-
0	Hamburg	B-LOC	O	Q1055|Q693956|Q6456|Q878324	0	1829	1904	1994	2012	0.76,0.2,0.12,0.12
0	,	O	O	-	0	1829	1904	1994	2012	-
0	Dortmund	B-LOC	O	Q1295|Q704394|Q884651	0	1907	1990	1995	2013	0.78,0.12,0.1
0	,	O	O	-	0	1907	1990	1995	2013	-
0	Brüssel	B-LOC	O	Q9005|Q239|Q1567864	0	1994	2060	1996	2013	0.51,0.14,0.11
0	,	O	O	-	0	1994	2060	1996	2013	-
0	Budapest	B-LOC	O	Q1781|Q211044	0	2064	2151	1995	2013	0.43,0.13
0	.	O	O	-	0	2064	2151	1995	2013	-
0	nan	O	O	-	0	1817	1898	2039	2068	-
0	Iocea	O	O	-	0	1817	1898	2039	2068	-
0	Ielange	O	O	-	0	1899	2108	2040	2073	-
0	-	O	O	-	0	1899	2108	2040	2073	-
0	Laltes	O	O	-	0	1899	2108	2040	2073	-
0	—	O	O	-	0	2040	2109	2074	2119	-
0	nan	O	O	-	0	1835	1942	2121	2166	-
0	Wander	O	O	-	0	1835	1942	2121	2166	-
0	&	O	O	-	0	1943	1969	2121	2166	-
0	Gutjahr	O	O	-	0	1943	1969	2121	2166	-
0	nan	O	O	-	0	1974	1999	2122	2137	-
0	—	O	O	-	0	1974	1999	2122	2137	-
0	—	O	O	-	0	1974	1999	2122	2137	-
0	7	O	O	-	0	2005	2035	2126	2166	-
0	—	O	O	-	0	2035	2109	2119	2171	-
0	nan	O	O	-	0	1816	1888	2170	2189	-
0	Berlin	B-LOC	O	Q64|Q56037	0	1816	1888	2170	2189	0.61,0.17
0	SO	O	O	-	0	1893	1925	2170	2186	-
0	.	O	O	-	0	1893	1925	2170	2186	-
0	,	O	O	-	0	1929	2053	2171	2191	-
0	Köpenickerstraße	B-LOC	O	-	0	1929	2053	2171	2191	-
0	140	I-LOC	O	-	0	2060	2109	2171	2188	-
0	.	O	O	-	0	2060	2109	2171	2188	-
0		O	O	-	0	2019	2052	2242	2257	-
0	Eir	O	O	-	0	2019	2052	2242	2257	-
0	.	O	O	-	0	2019	2052	2242	2257	-
0		O	O	-	0	2065	2109	2242	2258	-
0	2	O	O	-	0	2065	2109	2242	2258	-
0	.	O	O	-	0	2065	2109	2242	2258	-
0		O	O	-	0	2065	2109	2242	2258	-
0	186	O	O	-	0	2065	2109	2242	2258	-
0	.	O	O	-	0	2065	2109	2242	2258	-
0	in	O	O	-	0	1818	1834	2258	2272	-
0	Tonnen	O	O	-	0	1842	1907	2257	2273	-
0	zu	O	O	-	0	1921	1939	2261	2273	-
0	Z270	O	O	-	0	1952	1988	2258	2273	-
0	Pid	O	O	-	0	1995	2027	2258	2274	-
0	.	O	O	-	0	1995	2027	2258	2274	-
0		O	O	-	0	2039	2075	2259	2274	-
0	Bit	O	O	-	0	2039	2075	2259	2274	-
0	.	O	O	-	0	2039	2075	2259	2274	-
0	iin	O	O	-	0	2088	2109	2259	2275	-
0	nan	O	O	-	0	1817	1917	2274	2322	-
0	Liegnitz	B-LOC	O	Q106274|Q801070	0	1817	1917	2274	2322	0.63,0.11
0	.	O	O	-	0	1916	2027	2274	2322	-
0	nan	O	O	-	0	1916	2027	2274	2322	-
0	Heinrich	B-PER	O	Q17322748	0	1916	2027	2274	2322	0.52
0	Pohl	I-PER	O	Q17322748	0	2034	2110	2290	2323	0.52
0	.	O	O	-	0	2034	2110	2290	2323	-
0	wirkiamſt	O	O	-	0	2039	2109	2399	2414	-
0	.	O	O	-	0	2039	2109	2399	2414	-
0		O	O	-	0	1816	1887	2414	2429	-
0	Anmarat	O	O	-	0	1816	1887	2414	2429	-
0	:	O	O	-	0	1816	1887	2414	2429	-
0	Antiapormatiton	O	O	-	0	1901	2051	2415	2430	-
0	“	O	O	-	0	1901	2051	2415	2430	-
0	.	O	O	-	0	1901	2051	2415	2430	-
0	ver⸗	O	O	-	0	2081	2109	2434	2446	-
0	eid	O	O	-	0	1817	1838	2446	2460	-
0	Ehemiker	O	O	-	0	1843	1912	2446	2462	-
0	feſtgeftellt	O	O	-	0	1918	1996	2446	2463	-
0	.	O	O	-	0	1918	1996	2446	2463	-
0	d	O	O	-	0	2079	2091	2448	2462	-
0	.	O	O	-	0	2079	2091	2448	2462	-
0	Zimmerſtr	O	O	-	0	1906	1998	2479	2495	-
0	.	O	O	-	0	1906	1998	2479	2495	-
0		O	O	-	0	2002	2060	2480	2495	-
0	9	O	O	-	0	2002	2060	2480	2495	-
0	(	O	O	-	0	2002	2060	2480	2495	-
0	früh	O	O	-	0	2002	2060	2480	2495	-
0	.	O	O	-	0	2002	2060	2480	2495	-
0		O	O	-	0	2067	2109	2481	2495	-
0	Stallſchreiberſtr	O	O	-	0	2067	2109	2481	2495	-
0	.	O	O	-	0	2067	2109	2481	2495	-
0	)	O	O	-	0	1818	1916	2495	2510	-
0	.	O	O	-	0	1818	1916	2495	2510	-
0	gegen	O	O	-	0	1944	1986	2623	2635	-
0	lu	O	O	-	0	2001	2016	2620	2633	-
0	Vta	O	O	-	0	2024	2055	2620	2635	-
0	.	O	O	-	0	2024	2055	2620	2635	-
0		O	O	-	0	2061	2109	2619	2635	-
0	Vorto	O	O	-	0	2061	2109	2619	2635	-
0	.	O	O	-	0	2061	2109	2619	2635	-
0	nan	O	O	-	0	1863	1928	2635	2654	-
0	W	B-PER	O	-	0	1863	1928	2635	2654	-
0	.	O	O	-	0	1863	1928	2635	2654	-
0	H	O	O	-	0	1863	1928	2635	2654	-
0	.	O	O	-	0	1863	1928	2635	2654	-
0	Mielck	I-PER	O	Q83356994|Q15431488	0	1863	1928	2635	2654	0.47,0.1
0	,	O	O	-	0	1929	2008	2635	2652	-
0	Frankfurt	B-LOC	O	Q1794	0	2009	2049	2636	2650	0.66
0	a	I-LOC	O	Q1794	0	2049	2093	2636	2650	0.66
0	.	O	O	-	0	2049	2093	2636	2650	-
0	M	I-LOC	O	-	0	2049	2093	2636	2650	-
0	.	O	O	-	0	2049	2093	2636	2650	-
0	nan	O	O	-	0	1924	2002	2657	2671	-
0	Pariser	O	O	-	0	1924	2002	2657	2671	-
0	Gummi	O	O	-	0	1847	1940	2671	2701	-
0	-	O	O	-	0	1847	1940	2671	2701	-
0	Manufaktur	O	O	-	0	1847	1940	2671	2701	-
0	nan	O	O	-	0	1915	2015	2705	2720	-
0	—	O	O	-	0	1915	2015	2705	2720	-
0	JJ	O	O	-	0	1915	2015	2705	2720	-
0	(	O	O	-	0	1817	1883	2720	2736	-
0	fAmmtl	O	O	-	0	1817	1883	2720	2736	-
0	.	O	O	-	0	1817	1883	2720	2736	-
0	nan	O	O	-	0	1886	1986	2720	2737	-
0	Cpeciatitãt	O	O	-	0	1886	1986	2720	2737	-
0	.	O	O	-	0	1886	1986	2720	2737	-
0	)	O	O	-	0	1886	1986	2720	2737	-
0	.	O	O	-	0	1886	1986	2720	2737	-
0		O	O	-	0	1994	2055	2721	2738	-
0	Cataloq	O	O	-	0	1994	2055	2721	2738	-
0	gratit	O	O	-	0	2059	2108	2722	2738	-
0	.	O	O	-	0	2059	2108	2722	2738	-
0	nan	O	O	-	0	1875	1907	2739	2752	-
0	Ph	O	O	-	0	1875	1907	2739	2752	-
0	.	O	O	-	0	1875	1907	2739	2752	-
0		O	O	-	0	1875	1907	2739	2752	-
0	Rümper	I-PER	O	Q1359978	0	1875	1907	2739	2752	0.1
0	,	O	O	-	0	1956	2003	2737	2753	-
0	Frankfurt	B-LOC	O	Q1794	0	1956	2003	2737	2753	0.66
0	a	I-LOC	O	Q1794	0	2003	2069	2737	2753	0.66
0	.	O	O	-	0	2003	2069	2737	2753	-
0	M	I-LOC	O	-	0	2003	2069	2737	2753	-
0	.	O	O	-	0	2003	2069	2737	2753	-
0	T	O	O	-	0	2003	2069	2737	2753	-
0	.	O	O	-	0	2003	2069	2737	2753	-
0	nan	O	O	-	0	1852	2072	2763	2802	-
0	Gummi	O	O	-	0	1852	2072	2763	2802	-
0	-	O	O	-	0	1852	2072	2763	2802	-
0	Waaren	O	O	-	0	1852	2072	2763	2802	-
0	-	O	O	-	0	1852	2072	2763	2802	-
0	Fabrik	O	O	-	0	1852	2072	2763	2802	-
0	Paris	B-LOC	O	Q90|Q50716	0	1881	2044	2830	2856	0.28,0.13
0	.	O	O	-	0	1881	2044	2830	2856	-
0	Band	I-ORG	O	-	0	1857	1919	2879	2894	-
0	,	O	O	-	0	1857	1919	2879	2894	-
0	Berlin	B-LOC	O	Q64|Q56037	0	1927	2000	2879	2894	0.61,0.17
0	,	O	O	-	0	1927	2000	2879	2894	-
0	Arndtstr	B-LOC	O	-	0	2009	2077	2879	2894	-
0	.	O	O	-	0	2009	2077	2879	2894	-
0		O	O	-	0	2085	2097	2879	2894	-
0	7	O	O	-	0	2085	2097	2879	2894	-
0	.	O	O	-	0	2085	2097	2879	2894	-
0	nan	O	O	-	0	1839	1892	2895	2909	-
0	Ctune	O	O	-	0	1839	1892	2895	2909	-
0	illustr	O	O	-	0	1900	1949	2895	2909	-
0	.	O	O	-	0	1900	1949	2895	2909	-
0		O	O	-	0	1959	2031	2895	2909	-
0	Ltetdiate	O	O	-	0	1959	2031	2895	2909	-
0	gratis	O	O	-	0	2039	2086	2896	2912	-
0	e	O	O	-	0	2092	2101	2896	2905	-
0	nan	O	O	-	0	1818	1881	2918	2976	-
0	i	O	O	-	0	1818	1881	2918	2976	-
0	Fraſciliũ	O	O	-	0	1882	2107	2919	2984	-
0	iſt	O	O	-	0	1817	1833	2985	3001	-
0	BGebeammt	O	O	-	0	1842	1923	2985	3001	-
0	E	B-PER	O	-	0	1940	1955	2986	3000	-
0	.	O	O	-	0	1940	1955	2986	3000	-
0		O	O	-	0	1950	2014	3035	3050	-
0	Tiplome	B-PER	O	-	0	1950	2014	3035	3050	-
0	und	O	O	-	0	2023	2052	3036	3050	-
0	Preis	O	O	-	0	2060	2105	3036	3051	-
0	—	O	O	-	0	2060	2105	3036	3051	-
0	Medaittenz	O	O	-	0	1816	1904	3051	3065	-
0	.	O	O	-	0	1816	1904	3051	3065	-
0	nan	O	O	-	0	1921	1979	3051	3065	-
0	Genaue	O	O	-	0	1921	1979	3051	3065	-
0	eſchr	O	O	-	0	1996	2047	3052	3067	-
0	.	O	O	-	0	1996	2047	3052	3067	-
0	ic	O	O	-	0	2063	2079	3056	3067	-
0	.	O	O	-	0	2063	2079	3056	3067	-
0	ꝛe	O	O	-	0	2090	2106	3056	3067	-
0	.	O	O	-	0	2090	2106	3056	3067	-
0	fi	O	O	-	0	1816	1833	3068	3080	-
0	Vi	O	O	-	0	1837	1859	3067	3082	-
0	.	O	O	-	0	1837	1859	3067	3082	-
0		O	O	-	0	1868	1925	3067	3082	-
0	Brieilm	O	O	-	0	1868	1925	3067	3082	-
0	.	O	O	-	0	1868	1925	3067	3082	-
0	nan	O	O	-	0	1934	2023	3068	3084	-
0	Kuckverqut	O	O	-	0	1934	2023	3068	3084	-
0	.	O	O	-	0	1934	2023	3068	3084	-
0	bei	O	O	-	0	2028	2048	3069	3082	-
0	ueſtel	O	O	-	0	2054	2106	3069	3083	-
0	.	O	O	-	0	2054	2106	3069	3083	-
0	nan	O	O	-	0	1820	1933	3083	3099	-
0	Wiederverttuf	O	O	-	0	1820	1933	3083	3099	-
0	.	O	O	-	0	1820	1933	3083	3099	-
0	nan	O	O	-	0	1940	1996	3085	3098	-
0	Htabatt	O	O	-	0	1940	1996	3085	3098	-
0	.	O	O	-	0	1940	1996	3085	3098	-
0		O	O	-	0	2163	2192	2124	2138	-
0	A8	O	O	-	0	2163	2192	2124	2138	-
0	.	O	O	-	0	2163	2192	2124	2138	-
0	nan	O	O	-	0	2214	2237	2126	2139	-
0	100	O	O	-	0	2214	2237	2126	2139	-
0	Stück	O	O	-	0	2250	2293	2125	2139	-
0	feo	O	O	-	0	2306	2331	2125	2141	-
0	.	O	O	-	0	2306	2331	2125	2141	-
0		O	O	-	0	2348	2369	2125	2141	-
0	M	O	O	-	0	2348	2369	2125	2141	-
0	.	O	O	-	0	2348	2369	2125	2141	-
0		O	O	-	0	2382	2399	2126	2140	-
0	5	O	O	-	0	2382	2399	2126	2140	-
0	.	O	O	-	0	2382	2399	2126	2140	-
0		O	O	-	0	2125	2142	2141	2154	-
0	W	O	O	-	0	2125	2142	2141	2154	-
0	Etück	O	O	-	0	2150	2192	2140	2155	-
0	feo	O	O	-	0	2199	2224	2141	2155	-
0	.	O	O	-	0	2199	2224	2141	2155	-
0		O	O	-	0	2232	2254	2141	2155	-
0	M	O	O	-	0	2232	2254	2141	2155	-
0	.	O	O	-	0	2232	2254	2141	2155	-
0		O	O	-	0	2263	2274	2142	2155	-
0	1	O	O	-	0	2263	2274	2142	2155	-
0	.	O	O	-	0	2263	2274	2142	2155	-
0		O	O	-	0	2275	2294	2142	2155	-
0	0	O	O	-	0	2275	2294	2142	2155	-
0	.	O	O	-	0	2275	2294	2142	2155	-
0		O	O	-	0	2257	2310	2206	2220	-
0	Aronia	O	O	-	0	2257	2310	2206	2220	-
0	jo	O	O	-	0	2322	2337	2206	2221	-
0	ſein	O	O	-	0	2348	2377	2206	2221	-
0	u	O	O	-	0	2389	2399	2209	2221	-
0	leichte	O	O	-	0	2124	2169	2221	2236	-
0	Havana	O	O	-	0	2176	2234	2222	2237	-
0	Jmport	O	O	-	0	2238	2300	2221	2237	-
0	.	O	O	-	0	2238	2300	2221	2237	-
0	nan	O	O	-	0	2308	2353	2222	2237	-
0	Mim	O	O	-	0	2308	2353	2222	2237	-
0	m	O	O	-	0	2357	2382	2223	2237	-
0	.	O	O	-	0	2357	2382	2223	2237	-
0		O	O	-	0	2387	2399	2223	2237	-
0	7	O	O	-	0	2387	2399	2223	2237	-
0	l	O	O	-	0	2125	2149	2238	2251	-
0	St	O	O	-	0	2155	2178	2237	2252	-
0	.	O	O	-	0	2155	2178	2237	2252	-
0	fco	O	O	-	0	2183	2208	2237	2252	-
0	.	O	O	-	0	2183	2208	2237	2252	-
0		O	O	-	0	2213	2234	2237	2252	-
0	M	O	O	-	0	2213	2234	2237	2252	-
0	.	O	O	-	0	2213	2234	2237	2252	-
0		O	O	-	0	2240	2271	2238	2252	-
0	7	O	O	-	0	2240	2271	2238	2252	-
0	.	O	O	-	0	2240	2271	2238	2252	-
0		O	O	-	0	2240	2271	2238	2252	-
0	40	O	O	-	0	2240	2271	2238	2252	-
0	.	O	O	-	0	2240	2271	2238	2252	-
0		O	O	-	0	2278	2294	2238	2252	-
0	I	O	O	-	0	2278	2294	2238	2252	-
0	St	O	O	-	0	2298	2321	2238	2253	-
0	.	O	O	-	0	2298	2321	2238	2253	-
0	ſco	O	O	-	0	2327	2351	2238	2254	-
0	.	O	O	-	0	2327	2351	2238	2254	-
0		O	O	-	0	2356	2377	2239	2253	-
0	M	O	O	-	0	2356	2377	2239	2253	-
0	.	O	O	-	0	2356	2377	2239	2253	-
0	i	O	O	-	0	2384	2399	2240	2253	-
0	nan	O	O	-	0	2146	2209	2253	2267	-
0	Herm	O	O	-	0	2146	2209	2253	2267	-
0	.	O	O	-	0	2146	2209	2253	2267	-
0		O	O	-	0	2217	2296	2254	2269	-
0	Fritsch	B-PER	O	Q102375	0	2217	2296	2254	2269	0.13
0	,	O	O	-	0	2217	2296	2254	2269	-
0	Bremen	B-LOC	O	Q24879|Q1680376	0	2304	2399	2255	2269	0.48,0.18
0	.	O	O	-	0	2304	2399	2255	2269	-
0	nan	O	O	-	0	2126	2399	2269	2282	-
0	—	O	O	-	0	2126	2399	2269	2282	-
0	—	O	O	-	0	2126	2399	2269	2282	-
0	—	O	O	-	0	2126	2399	2269	2282	-
0	—	O	O	-	0	2126	2399	2269	2282	-
0	—	O	O	-	0	2126	2399	2269	2282	-
0	—	O	O	-	0	2126	2399	2269	2282	-
0	e	O	O	-	0	2126	2399	2269	2282	-
0	—	O	O	-	0	2126	2399	2269	2282	-
0	—	O	O	-	0	2126	2399	2269	2282	-
0	umm	O	O	-	0	2130	2230	2283	2306	-
0	Grtemli	O	O	-	0	2237	2399	2283	2306	-
0	Betten	O	O	-	0	2130	2228	2306	2336	-
0	Ui	O	O	-	0	2240	2289	2307	2330	-
0	.	O	O	-	0	2240	2289	2307	2330	-
0		O	O	-	0	2303	2399	2303	2335	-
0	Mark	B-PER	O	Q425821|Q311858|Q105558|Q1430|Q7245|Q36215|Q164119|Q185343|Q317265|Q82667	0	2303	2399	2303	2335	0.3,0.24,0.23,0.19,0.17,0.15,0.14,0.11,0.1,0.1
0	!	O	O	-	0	2303	2399	2303	2335	-
0		O	O	-	0	2130	2178	2363	2380	-
0	Inenen	O	O	-	0	2130	2178	2363	2380	-
0	,	O	O	-	0	2130	2178	2363	2380	-
0	gereinigten	O	O	-	0	2180	2250	2364	2380	-
0	hedern	O	O	-	0	2252	2295	2363	2378	-
0	zeinut	O	O	-	0	2298	2343	2363	2380	-
0	.	O	O	-	0	2298	2343	2363	2380	-
0	nan	O	O	-	0	2346	2399	2363	2380	-
0	Oder⸗	O	O	-	0	2346	2399	2363	2380	-
0	Jtett	O	O	-	0	2130	2161	2379	2392	-
0	in	O	O	-	0	2168	2197	2378	2391	-
0	tang	O	O	-	0	2205	2232	2378	2393	-
0	i	O	O	-	0	2241	2262	2379	2390	-
0	em	O	O	-	0	2269	2290	2380	2390	-
0	dren	O	O	-	0	2298	2330	2378	2389	-
0	.	O	O	-	0	2298	2330	2378	2389	-
0	nan	O	O	-	0	2388	2399	2379	2392	-
0	1	O	O	-	0	2388	2399	2379	2392	-
0	nan	O	O	-	0	2130	2156	2391	2406	-
0	1Jn	O	O	-	0	2130	2156	2391	2406	-
0	befieren	O	O	-	0	2159	2207	2393	2406	-
0	Duati	O	O	-	0	2209	2253	2392	2405	-
0	.	O	O	-	0	2209	2253	2392	2405	-
0	4ten	O	O	-	0	2254	2280	2393	2404	-
0	tt	O	O	-	0	2285	2309	2391	2404	-
0	.	O	O	-	0	2285	2309	2391	2404	-
0		O	O	-	0	2312	2330	2392	2405	-
0	16	O	O	-	0	2312	2330	2392	2405	-
0	.	O	O	-	0	2312	2330	2392	2405	-
0	-	O	O	-	0	2332	2366	2392	2405	-
0	.	O	O	-	0	2332	2366	2392	2405	-
0		O	O	-	0	2332	2366	2392	2405	-
0	18	O	O	-	0	2332	2366	2392	2405	-
0	.	O	O	-	0	2332	2366	2392	2405	-
0	-	O	O	-	0	2366	2399	2391	2406	-
0	.	O	O	-	0	2366	2399	2391	2406	-
0		O	O	-	0	2366	2399	2391	2406	-
0	1	O	O	-	0	2366	2399	2391	2406	-
0	nan	O	O	-	0	2130	2163	2406	2421	-
0	JMit	O	O	-	0	2130	2163	2406	2421	-
0	guten	O	O	-	0	2168	2203	2409	2422	-
0	Hamndannen	O	O	-	0	2208	2285	2407	2422	-
0	,	O	O	-	0	2298	2304	2414	2420	-
0	18	O	O	-	0	2312	2329	2406	2419	-
0	,	O	O	-	0	2312	2329	2406	2419	-
0	—	O	O	-	0	2333	2343	2411	2415	-
0	46	O	O	-	0	2343	2366	2406	2420	-
0	,	O	O	-	0	2343	2366	2406	2420	-
0	—	O	O	-	0	2366	2399	2406	2421	-
0	.	O	O	-	0	2366	2399	2406	2421	-
0	nan	O	O	-	0	2129	2162	2421	2435	-
0	JMn	O	O	-	0	2129	2162	2421	2435	-
0	fteinen	O	O	-	0	2170	2216	2421	2435	-
0	Daunen	O	O	-	0	2232	2297	2421	2434	-
0	,	O	O	-	0	2232	2297	2421	2434	-
0	.	O	O	-	0	2309	2341	2421	2434	-
0	.	O	O	-	0	2342	2345	2429	2433	-
0		O	O	-	0	2346	2364	2421	2434	-
0	6	O	O	-	0	2346	2364	2421	2434	-
0	.	O	O	-	0	2346	2364	2421	2434	-
0		O	O	-	0	2365	2399	2421	2435	-
0	1	O	O	-	0	2365	2399	2421	2435	-
0	nan	B-PER	O	-	0	2129	2188	2434	2450	-
0	Beriand	I-PER	O	-	0	2129	2188	2434	2450	-
0	geg	O	O	-	0	2195	2219	2438	2450	-
0	.	O	O	-	0	2195	2219	2438	2450	-
0		O	O	-	0	2228	2270	2434	2448	-
0	Kachn	O	O	-	0	2228	2270	2434	2448	-
0	.	O	O	-	0	2228	2270	2434	2448	-
0	nan	O	O	-	0	2278	2329	2434	2448	-
0	Kerpack	O	O	-	0	2278	2329	2434	2448	-
0	.	O	O	-	0	2278	2329	2434	2448	-
0	gratis	O	O	-	0	2341	2399	2434	2450	-
0	.	O	O	-	0	2341	2399	2434	2450	-
0	nan	O	O	-	0	2128	2172	2449	2463	-
0	ireit	O	O	-	0	2128	2172	2449	2463	-
0	iſte	O	O	-	0	2174	2200	2450	2463	-
0	koſtentrei	O	O	-	0	2203	2262	2449	2463	-
0	.	O	O	-	0	2203	2262	2449	2463	-
0	nan	O	O	-	0	2270	2327	2449	2463	-
0	Umtanich	O	O	-	0	2270	2327	2449	2463	-
0	geſtattet	O	O	-	0	2329	2384	2449	2463	-
0	.	O	O	-	0	2329	2384	2449	2463	-
0	nan	O	O	-	0	2388	2399	2449	2463	-
0	“	O	O	-	0	2388	2399	2449	2463	-
0	nan	O	O	-	0	2127	2399	2463	2482	-
0	Otto	B-PER	O	Q167997|Q2040468|Q1269737|Q119070|Q2040471|Q100849|Q2040466|Q1805669|Q2040461|Q2040476|Q58212583|Q2038574|Q1420662|Q18223922|Q2040479|Q2516|Q63725|Q23616988	0	2127	2399	2463	2482	0.46,0.36,0.36,0.35,0.33,0.32,0.31,0.28,0.25,0.25,0.24,0.23,0.14,0.13,0.12,0.12,0.11,0.11
0	Schmidt	I-PER	O	Q167997|Q2040468|Q1269737|Q119070|Q2040471|Q100849|Q2040466|Q1805669|Q2040461|Q2040476|Q58212583|Q2038574|Q1420662|Q18223922|Q2040479|Q2516|Q63725|Q23616988	0	2127	2399	2463	2482	0.46,0.36,0.36,0.35,0.33,0.32,0.31,0.28,0.25,0.25,0.24,0.23,0.14,0.13,0.12,0.12,0.11,0.11
0	&	O	O	-	0	2127	2399	2463	2482	-
0	Co	O	O	-	0	2127	2399	2463	2482	-
0	.	O	O	-	0	2127	2399	2463	2482	-
0	,	O	O	-	0	2127	2399	2463	2482	-
0	Köln	B-LOC	O	Q365|Q95685|Q7927|Q54096	0	2127	2399	2463	2482	0.8,0.36,0.11,0.11
0	a	I-LOC	O	Q365|Q95685|Q7927|Q54096	0	2127	2399	2463	2482	0.8,0.36,0.11,0.11
0	.	O	O	-	0	2127	2399	2463	2482	-
0	Rh	O	O	-	0	2127	2399	2463	2482	-
0	.	O	O	-	0	2127	2399	2463	2482	-
0	.	O	O	-	0	2127	2399	2463	2482	-
0	nan	O	O	-	0	2126	2142	2482	2500	-
0	J	O	O	-	0	2126	2142	2482	2500	-
0	.	O	O	-	0	2126	2142	2482	2500	-
0	nan	O	O	-	0	2168	2203	2483	2497	-
0	Biele	O	O	-	0	2168	2203	2483	2497	-
0	Anertennangdichreiben	O	O	-	0	2209	2377	2482	2500	-
0	.	O	O	-	0	2209	2377	2482	2500	-
0	nan	O	O	-	0	2387	2399	2482	2500	-
0	1	O	O	-	0	2387	2399	2482	2500	-
0	E	O	O	-	0	2124	2399	2500	2532	-
0	—	O	O	-	0	2124	2399	2500	2532	-
0	—	O	O	-	0	2124	2399	2500	2532	-
0	—	O	O	-	0	2124	2399	2500	2532	-
0	—	O	O	-	0	2124	2399	2500	2532	-
0	—	O	O	-	0	2124	2399	2500	2532	-
0	.	O	O	-	0	2124	2399	2500	2532	-
0	nan	O	O	-	0	2145	2397	2532	2564	-
0	Ceuteſimalwaage	O	O	-	0	2145	2397	2532	2564	-
0	mit	O	O	-	0	2125	2149	2562	2577	-
0	Rifielblechbelag	O	O	-	0	2167	2282	2563	2580	-
0	und	O	O	-	0	2298	2327	2565	2579	-
0	Schiene	O	O	-	0	2341	2399	2565	2580	-
0	geleis	O	O	-	0	2124	2167	2579	2595	-
0	auf	O	O	-	0	2175	2199	2579	2595	-
0	Aiiao	O	O	-	0	2208	2252	2582	2595	-
0	ſa	O	O	-	0	2259	2284	2580	2596	-
0	.	O	O	-	0	2259	2284	2580	2596	-
0	geaicht	O	O	-	0	2293	2347	2580	2597	-
0	,	O	O	-	0	2293	2347	2580	2597	-
0	aut	O	O	-	0	2361	2385	2582	2597	-
0	e	O	O	-	0	2394	2399	2584	2596	-
0	halten	O	O	-	0	2124	2175	2596	2611	-
0	,	O	O	-	0	2124	2175	2596	2611	-
0	billig	O	O	-	0	2183	2221	2596	2612	-
0	zu	O	O	-	0	2230	2246	2599	2612	-
0	verlaufen	O	O	-	0	2255	2330	2597	2611	-
0	.	O	O	-	0	2255	2330	2597	2611	-
0	nan	O	O	-	0	2134	2238	2612	2628	-
0	Wittenberge	B-LOC	O	Q541956|Q6837|Q320778	0	2134	2238	2612	2628	0.49,0.36,0.28
0	,	O	O	-	0	2134	2238	2612	2628	-
0	Provinz	O	O	-	0	2243	2303	2613	2628	-
0	Brandenburg	B-LOC	O	Q1208|Q700264|Q148499	0	2308	2399	2613	2628	0.75,0.43,0.16
0	G	B-PER	O	-	0	2156	2176	2629	2643	-
0	.	O	O	-	0	2156	2176	2629	2643	-
0	Appel	I-PER	O	-	0	2184	2245	2629	2648	-
0	,	O	O	-	0	2184	2245	2629	2648	-
0	Civil⸗	O	O	-	0	2255	2296	2629	2643	-
0	Ingenieur	O	O	-	0	2255	2296	2629	2643	-
0	.	O	O	-	0	2299	2381	2629	2646	-
0	nan	O	O	-	0	2125	2399	2648	2697	-
0	Abtelveũi	O	O	-	0	2125	2399	2648	2697	-
0	unüberiroftener	O	O	-	0	2125	2243	2695	2711	-
0	Güte	O	O	-	0	2246	2287	2695	2711	-
0	.	O	O	-	0	2246	2287	2695	2711	-
0	goldklar	O	O	-	0	2290	2353	2697	2713	-
0	.	O	O	-	0	2290	2353	2697	2713	-
0	haltbe	O	O	-	0	2354	2399	2697	2713	-
0	ih	O	O	-	0	2181	2201	2713	2727	-
0	man	O	O	-	0	2205	2237	2714	2727	-
0	—	O	O	-	0	2125	2399	2711	2728	-
0	preiggetrönt	O	O	-	0	2249	2357	2713	2728	-
0	.	O	O	-	0	2249	2357	2713	2728	-
0		O	O	-	0	2367	2399	2714	2728	-
0	U	O	O	-	0	2367	2399	2714	2728	-
0	veriendet	O	O	-	0	2125	2192	2728	2743	-
0	in	O	O	-	0	2205	2220	2730	2743	-
0	Gebinden	O	O	-	0	2233	2304	2729	2743	-
0	von	O	O	-	0	2316	2344	2732	2743	-
0	B	O	O	-	0	2352	2369	2730	2744	-
0	uit	O	O	-	0	2377	2399	2730	2744	-
0	ufwärtt	O	O	-	0	2134	2193	2745	2760	-
0	8	O	O	-	0	2202	2211	2745	2759	-
0	V	O	O	-	0	2219	2235	2745	2759	-
0	uUka	O	O	-	0	2244	2274	2746	2761	-
0	.	O	O	-	0	2244	2274	2746	2761	-
0	ver	O	O	-	0	2283	2306	2748	2760	-
0	Liter	O	O	-	0	2315	2354	2746	2761	-
0	,	O	O	-	0	2315	2354	2746	2761	-
0	Amnulenes	O	O	-	0	2151	2226	2762	2775	-
0	à	O	O	-	0	2234	2244	2761	2775	-
0	Vig	O	O	-	0	2251	2306	2761	2777	-
0	.	O	O	-	0	2251	2306	2761	2777	-
0	ber	O	O	-	0	2315	2338	2764	2777	-
0	Liter	O	O	-	0	2347	2386	2762	2777	-
0	,	O	O	-	0	2347	2386	2762	2777	-
0	ee	O	O	-	0	2124	2221	2777	2808	-
0	ab	O	O	-	0	2229	2248	2777	2792	-
0	bier	O	O	-	0	2253	2282	2777	2793	-
0	gegen	O	O	-	0	2287	2329	2781	2794	-
0	Caſſa	O	O	-	0	2335	2374	2778	2794	-
0	od	O	O	-	0	2381	2399	2779	2793	-
0	—	O	O	-	0	2139	2178	2810	2826	-
0	—	O	O	-	0	2179	2213	2811	2824	-
0	N	O	O	-	0	2215	2258	2809	2826	-
0	—	O	O	-	0	2258	2313	2810	2825	-
0	“	O	O	-	0	2258	2313	2810	2825	-
0	—	O	O	-	0	2258	2313	2810	2825	-
0	—	O	O	-	0	2258	2313	2810	2825	-
0	—	O	O	-	0	2258	2313	2810	2825	-
0	—	O	O	-	0	2258	2313	2810	2825	-
0	—	O	O	-	0	2315	2363	2810	2826	-
0	—	O	O	-	0	2363	2399	2812	2826	-
0	nan	O	O	-	0	2140	2188	2825	2854	-
0	Ferd	O	O	-	0	2140	2188	2825	2854	-
0	.	O	O	-	0	2140	2188	2825	2854	-
0		O	O	-	0	2195	2289	2826	2858	-
0	Poetko	B-PER	O	-	0	2195	2289	2826	2858	-
0	,	O	O	-	0	2195	2289	2826	2858	-
0	Guben	B-LOC	O	Q494747|Q800855	0	2296	2373	2827	2855	0.74,0.12
0	24	O	O	-	0	2380	2399	2828	2855	-
0	nan	O	O	-	0	2124	2189	2858	2875	-
0	Jnhaber	O	O	-	0	2124	2189	2858	2875	-
0	d	O	O	-	0	2194	2207	2858	2873	-
0	.	O	O	-	0	2194	2207	2858	2873	-
0	kgl	O	O	-	0	2211	2241	2858	2875	-
0	.	O	O	-	0	2211	2241	2858	2875	-
0		O	O	-	0	2246	2296	2859	2875	-
0	Preuß	O	O	-	0	2246	2296	2859	2875	-
0	.	O	O	-	0	2246	2296	2859	2875	-
0	Staatsmedaille	O	O	-	0	2299	2399	2859	2874	-
0	„	O	O	-	0	2173	2212	2875	2891	-
0	Für	O	O	-	0	2173	2212	2875	2891	-
0	beſten	O	O	-	0	2220	2263	2875	2891	-
0	Apfelwein	O	O	-	0	2271	2360	2876	2891	-
0	“	O	O	-	0	2271	2360	2876	2891	-
0	.	O	O	-	0	2271	2360	2876	2891	-
0	nan	O	O	-	0	2129	2399	2891	3022	-
0	Strohhut	O	O	-	0	2129	2399	2891	3022	-
0	-	O	O	-	0	2129	2399	2891	3022	-
0	Haus	O	O	-	0	2129	2399	2891	3022	-
0	Ahlemann	I-ORG	O	-	0	2237	2336	3036	3057	-
0	33	O	O	-	0	2136	2396	3059	3084	-
0	Jerusalemer	B-LOC	O	Q1218|Q1764717	0	2136	2396	3059	3084	0.61,0.16
0	Str	I-LOC	O	Q1218|Q1764717	0	2136	2396	3059	3084	0.61,0.16
0	.	O	O	-	0	2136	2396	3059	3084	-
0	nan	O	O	-	0	2136	2396	3059	3084	-
0	n⏑	O	O	-	0	2136	2396	3059	3084	-
0	̃n	O	O	-	0	2136	2396	3059	3084	-
0	—	O	O	-	0	2136	2396	3059	3084	-
