0	)	O	O	-	0	481	612	271	304
0	15	O	O	-	0	1950	2066	266	321
0	.	O	O	-	0	1950	2066	266	321
0	Mai	O	O	-	0	380	423	509	526
0	l	O	O	-	0	437	484	511	530
0	,	O	O	-	0	437	484	511	530
0	Vormittags	O	O	-	0	497	623	511	534
0	103	O	O	-	0	637	665	517	536
0	u	O	O	-	0	677	703	517	534
0	rer	O	O	-	0	280	310	532	546
0	dem	O	O	-	0	331	365	531	546
0	Köniaglichen	O	O	-	0	382	484	530	551
0	Amtsgericht	O	O	-	0	502	605	533	554
0	J	I-ORG	O	-	0	622	634	537	553
0	.	O	O	-	0	622	634	537	553
0	bieriez	I-ORG	O	-	0	653	706	538	554
0	Aleſterſtraße	O	O	-	0	280	392	551	572
0	77	O	O	-	0	403	467	553	575
0	.	O	O	-	0	403	467	553	575
0	478	O	O	-	0	403	467	553	575
0	.	O	O	-	0	403	467	553	575
0	Mai	O	O	-	0	443	481	595	614
0	1403	O	O	-	0	494	538	598	615
0	.	O	O	-	0	494	538	598	615
0		O	O	-	0	414	447	616	635
0	Der	O	O	-	0	414	447	616	635
0	(	O	O	-	0	458	602	619	638
0	Gerichtsſchreiker	O	O	-	0	458	602	619	638
0	des	O	O	-	0	290	318	636	652
0	Koͤniglicken	O	O	-	0	329	431	635	658
0	Amtsaerichts	O	O	-	0	443	555	640	658
0	J	O	O	-	0	564	581	644	662
0	.	O	O	-	0	564	581	644	662
0	Mai	O	O	-	0	376	419	855	872
0	1903	O	O	-	0	433	478	858	877
0	,	O	O	-	0	433	478	858	877
0	Vormittage	O	O	-	0	490	615	858	879
0	liu	O	O	-	0	628	657	860	879
0	ubr	O	O	-	0	670	706	861	880
0	rer	O	O	-	0	274	304	876	890
0	dem	O	O	-	0	321	356	875	891
0	Königlichken	O	O	-	0	373	475	877	897
0	Amtsgerichte	O	O	-	0	488	601	879	901
0	J	O	O	-	0	618	630	881	897
0	.	O	O	-	0	618	630	881	897
0	72	O	O	-	0	368	421	897	915
0	.	O	O	-	0	368	421	897	915
0	78	O	O	-	0	368	421	897	915
0	.	O	O	-	0	368	421	897	915
0	Mai	O	O	-	0	438	476	919	938
0	1903	O	O	-	0	489	532	922	938
0	.	O	O	-	0	489	532	922	938
0		O	O	-	0	376	434	939	957
0	DOer	O	O	-	0	376	434	939	957
0	Gerichtsſchreiber	O	O	-	0	435	599	942	961
0	des	O	O	-	0	305	333	958	976
0	Koͤniglichen	O	O	-	0	344	447	959	981
0	Amtsgerichts	O	O	-	0	458	571	963	983
0	J	O	O	-	0	583	601	967	985
0	.	O	O	-	0	583	601	967	985
0	Abth	O	O	-	0	615	662	966	986
0	.	O	O	-	0	615	662	966	986
0	84	O	O	-	0	673	699	968	986
0	.	O	O	-	0	673	699	968	986
0	Ottober	O	O	-	0	383	454	1029	1047
0	1	O	O	-	0	464	503	1033	1048
0	u02	O	O	-	0	464	503	1033	1048
0	zu	O	O	-	0	514	532	1037	1053
0	Davos	B-LOC	O	Q68097	0	545	603	1033	1052
0	veriterbene	O	O	-	0	616	711	1036	1053
0	zuletzt	O	O	-	0	273	324	1050	1067
0	hier	O	O	-	0	336	373	1050	1070
0	,	O	O	-	0	336	373	1050	1070
0	Leipziger	B-LOC	O	Q2079|Q20190995|Q170402|Q1271509|Q834488	0	385	464	1052	1072
0	Str	I-LOC	O	Q2079|Q20190995|Q170402|Q1271509|Q834488	0	472	508	1052	1070
0	.	O	O	-	0	472	508	1052	1070
0	58	O	O	-	0	520	551	1055	1074
0	.	O	O	-	0	520	551	1055	1074
0	Mai	O	O	-	0	371	414	1135	1152
0	1903	O	O	-	0	427	475	1137	1158
0	,	O	O	-	0	427	475	1137	1158
0	Vormittags	O	O	-	0	486	612	1138	1160
0	lo	O	O	-	0	624	646	1143	1158
0	uhr	O	O	-	0	647	709	1142	1163
0	,	O	O	-	0	647	709	1142	1163
0	ror	O	O	-	0	269	298	1157	1171
0	dem	O	O	-	0	317	345	1155	1171
0	Koͤniglichen	O	O	-	0	346	467	1156	1177
0	Amtsgerichte	O	O	-	0	485	597	1160	1181
0	J	O	O	-	0	612	625	1163	1180
0	.	O	O	-	0	612	625	1163	1180
0	bierſelb	O	O	-	0	643	708	1163	1183
0	Aloſterſtr	O	O	-	0	269	356	1175	1195
0	.	O	O	-	0	269	356	1175	1195
0		O	O	-	0	368	432	1178	1200
0	It	O	O	-	0	368	432	1178	1200
0	.	O	O	-	0	368	432	1178	1200
0	Mai	O	O	-	0	435	473	1221	1239
0	1903	O	O	-	0	487	531	1224	1241
0	.	O	O	-	0	487	531	1224	1241
0		O	O	-	0	402	437	1241	1259
0	Der	O	O	-	0	402	437	1241	1259
0	Gerichtsſchreiber	O	O	-	0	447	592	1243	1263
0	des	O	O	-	0	263	296	1259	1277
0	Koͤniglichen	O	O	-	0	298	420	1260	1283
0	Amtsgerichts	O	O	-	0	432	545	1263	1285
0	J	O	O	-	0	553	571	1268	1287
0	.	O	O	-	0	553	571	1268	1287
0	W	I-PER	O	-	0	515	542	1334	1352
0	.	O	O	-	0	515	542	1334	1352
0	Mai	O	O	-	0	363	408	1436	1452
0	1903	O	O	-	0	421	465	1437	1458
0	.	O	O	-	0	421	465	1437	1458
0		O	O	-	0	476	604	1437	1460
0	Rormittags	O	O	-	0	476	604	1437	1460
0	103	O	O	-	0	618	647	1442	1463
0	Uchhr	O	O	-	0	659	702	1443	1463
0	,	O	O	-	0	659	702	1443	1463
0	vor	O	O	-	0	262	292	1456	1472
0	dem	O	O	-	0	311	345	1456	1472
0	Koniglichen	O	O	-	0	362	465	1457	1478
0	Amtsgerichte	O	O	-	0	484	596	1459	1481
0	1	O	O	-	0	608	621	1463	1479
0	.	O	O	-	0	608	621	1463	1479
0	hierſelbf	O	O	-	0	638	711	1463	1483
0	Kleſteritr	O	O	-	0	262	350	1476	1496
0	.	O	O	-	0	262	350	1476	1496
0		O	O	-	0	362	415	1478	1498
0	7	O	O	-	0	362	415	1478	1498
0	t8	O	O	-	0	362	415	1478	1498
0	.	O	O	-	0	362	415	1478	1498
0		O	O	-	0	427	449	1479	1497
0	II	O	O	-	0	427	449	1479	1497
0	.	O	O	-	0	427	449	1479	1497
0	Mai	O	O	-	0	427	465	1521	1539
0	1903	O	O	-	0	479	523	1524	1539
0	.	O	O	-	0	479	523	1524	1539
0		O	O	-	0	395	429	1541	1559
0	Der	O	O	-	0	395	429	1541	1559
0	Gerichtsſchreiber	O	O	-	0	441	586	1544	1563
0	des	O	O	-	0	261	289	1560	1577
0	Koͤniglichen	O	O	-	0	307	410	1560	1583
0	Amtoͤgerichts	O	O	-	0	421	536	1563	1585
0	J	O	O	-	0	548	566	1568	1588
0	.	O	O	-	0	548	566	1568	1588
0		O	O	-	0	389	423	1779	1797
0	Der	O	O	-	0	389	423	1779	1797
0	Gerichtsſchreiber	O	O	-	0	435	580	1781	1801
0	des	O	O	-	0	255	284	1795	1816
0	Königlichen	O	O	-	0	298	402	1799	1821
0	Amtagerichts	O	O	-	0	419	533	1801	1822
0	J	O	O	-	0	545	563	1805	1825
0	.	O	O	-	0	545	563	1805	1825
0	Abtheilung	O	O	-	0	579	676	1805	1828
0	81	O	O	-	0	688	712	1809	1825
0	.	O	O	-	0	688	712	1809	1825
0	Juni	O	O	-	0	668	710	1907	1926
0	1833	O	O	-	0	254	293	1921	1936
0	in	O	O	-	0	312	329	1920	1937
0	den	O	O	-	0	348	377	1921	1938
0	Atten	O	O	-	0	400	449	1923	1939
0	1J	O	O	-	0	467	487	1924	1940
0	.	O	O	-	0	467	487	1924	1940
0		O	O	-	0	502	521	1924	1941
0	R	O	O	-	0	502	521	1924	1941
0	.	O	O	-	0	502	521	1924	1941
0	JJ	O	O	-	0	534	555	1926	1942
0	.	O	O	-	0	534	555	1926	1942
0	100	O	O	-	0	569	603	1927	1943
0	.	O	O	-	0	569	603	1927	1943
0	99	O	O	-	0	615	639	1927	1943
0	.	O	O	-	0	615	639	1927	1943
0	.	O	O	-	0	650	667	1928	1944
0	.	O	O	-	0	650	667	1928	1944
0		O	O	-	0	678	709	1929	1946
0	JJJ	O	O	-	0	678	709	1929	1946
0	.	O	O	-	0	678	709	1929	1946
0		O	O	-	0	249	271	1941	1957
0	F	O	O	-	0	249	271	1941	1957
0	.	O	O	-	0	249	271	1941	1957
0	512	O	O	-	0	282	319	1942	1958
0	.	O	O	-	0	282	319	1942	1958
0	99	O	O	-	0	331	356	1943	1958
0	.	O	O	-	0	331	356	1943	1958
0	Mai	O	O	-	0	417	455	1964	1982
0	1903	O	O	-	0	469	512	1967	1982
0	.	O	O	-	0	469	512	1967	1982
0		O	O	-	0	261	363	1983	2005
0	Königliches	O	O	-	0	261	363	1983	2005
0	Landgericht	I-ORG	O	Q1472451|Q1802862|Q1668256|Q1521645|Q1641535|Q1802869|Q1364745|Q1500293	0	372	472	1984	2005
0	J	O	O	-	0	479	497	1988	2007
0	.	O	O	-	0	479	497	1988	2007
0		O	O	-	0	268	306	2036	2057
0	Der	O	O	-	0	268	306	2036	2057
0	von	O	O	-	0	318	350	2040	2054
0	dem	O	O	-	0	359	395	2039	2056
0	Herrn	O	O	-	0	407	459	2038	2056
0	Unterfuchungsrichkter	O	O	-	0	471	651	2039	2061
0	beim	O	O	-	0	668	708	2044	2061
0	Landgericht	O	O	-	0	249	350	2055	2078
0	J	I-ORG	O	-	0	356	375	2059	2075
0	.	O	O	-	0	356	375	2059	2075
0	K	O	O	-	0	384	403	2144	2160
0	.	O	O	-	0	384	403	2144	2160
0	134	O	O	-	0	451	485	2146	2162
0	.	O	O	-	0	451	485	2146	2162
0	97	O	O	-	0	497	522	2146	2162
0	.	O	O	-	0	497	522	2146	2162
0	(	O	O	-	0	534	555	2148	2167
0	.	O	O	-	0	534	555	2148	2167
0		O	O	-	0	268	331	2205	2222
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	268	331	2205	2222
0	.	O	O	-	0	268	331	2205	2222
0	den	O	O	-	0	344	373	2206	2223
0	4	O	O	-	0	384	400	2208	2223
0	.	O	O	-	0	384	400	2208	2223
0	Mai	O	O	-	0	411	450	2208	2225
0	1903	O	O	-	0	464	507	2210	2226
0	.	O	O	-	0	464	507	2210	2226
0		O	O	-	0	328	331	2221	2226
0	E	O	O	-	0	328	331	2221	2226
0	Konigl	O	O	-	0	340	406	2227	2249
0	.	O	O	-	0	340	406	2227	2249
0		O	O	-	0	418	590	2229	2252
0	Staatsanwaltſchaft	O	O	-	0	418	590	2229	2252
0	J	O	O	-	0	601	613	2234	2250
0	.	O	O	-	0	601	613	2234	2250
0		O	O	-	0	325	458	2687	2709
0	Firmeninhaber	O	O	-	0	325	458	2687	2709
0	heißt	O	O	-	0	469	513	2690	2711
0	Johann	B-PER	O	Q15479701	0	525	594	2691	2712
0	K	I-PER	O	Q15479701	0	605	619	2696	2712
0	öpke	I-PER	O	Q15479701	0	624	673	2695	2715
0	.	O	O	-	0	624	673	2695	2715
0		O	O	-	0	255	287	2718	2736
0	Bei	O	O	-	0	255	287	2718	2736
0	No	O	O	-	0	310	342	2718	2736
0	.	O	O	-	0	310	342	2718	2736
0	9029	O	O	-	0	365	410	2721	2738
0	.	O	O	-	0	365	410	2721	2738
0		O	O	-	0	437	469	2996	3015
0	Die	O	O	-	0	437	469	2996	3015
0	Geſellſchaft	O	O	-	0	491	590	2999	3020
0	hat	O	O	-	0	612	640	3001	3021
0	am	O	O	-	0	662	686	3006	3019
0	1	O	O	-	0	229	243	3015	3030
0	.	O	O	-	0	229	243	3015	3030
0	April	O	O	-	0	254	302	3015	3035
0	1903	O	O	-	0	316	354	3016	3032
0	begonnen	O	O	-	0	368	454	3016	3037
0	.	O	O	-	0	368	454	3016	3037
0	im	O	O	-	0	424	488	3042	3047
0	mmmmm	O	O	-	0	424	488	3042	3047
0	Bei	O	O	-	0	248	279	3045	3063
0	Ro	O	O	-	0	292	322	3046	3063
0	.	O	O	-	0	292	322	3046	3063
0	4767	O	O	-	0	329	376	3047	3064
0	.	O	O	-	0	329	376	3047	3064
0	(	O	O	-	0	388	456	3048	3068
0	Firma	O	O	-	0	388	456	3048	3068
0	:	O	O	-	0	388	456	3048	3068
0	.	O	O	-	0	468	495	3050	3068
0		O	O	-	0	507	600	3051	3072
0	Franke	B-ORG	O	Q1444555|Q1022543|Q15906418	0	507	600	3051	3072
0	'	O	O	-	0	507	600	3051	3072
0	s	O	O	-	0	507	600	3051	3072
0	Feiten	I-ORG	O	-	0	611	685	3053	3073
0	,	O	O	-	0	611	685	3053	3073
0	fabrik	I-ORG	O	-	0	226	289	3066	3086
0	Frante	B-ORG	O	Q2514888|Q2554093	0	301	373	3067	3088
0	&	I-ORG	O	Q2514888|Q2554093	0	385	400	3070	3086
0	Co	I-ORG	O	Q2514888|Q2554093	0	412	454	3070	3091
0	.	O	O	-	0	412	454	3070	3091
0	,	O	O	-	0	412	454	3070	3091
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	472	546	3072	3092
0	)	O	O	-	0	472	546	3072	3092
0	:	O	O	-	0	472	546	3072	3092
0	Die	O	O	-	0	558	590	3074	3092
0	Firma	O	O	-	0	601	644	3075	3092
0	iſt	O	O	-	0	645	685	3077	3095
0	in	O	O	-	0	226	242	3088	3105
0	W	B-ORG	O	Q1657820|Q26794399	0	265	291	3088	3106
0	.	O	O	-	0	265	291	3088	3106
0	Frante	I-ORG	O	-	0	315	407	3088	3108
0	'	O	O	-	0	315	407	3088	3108
0	s	O	O	-	0	315	407	3088	3108
0	Feilenfabrit	I-ORG	O	Q2120822	0	429	564	3091	3114
0	Salomonſ	I-ORG	O	Q2120822	0	586	712	3095	3123
0	Hochheimer	I-ORG	O	Q2120822	0	224	336	3109	3130
0	geändert	O	O	-	0	341	440	3111	3132
0	.	O	O	-	0	341	440	3111	3132
0		O	O	-	0	706	712	3128	3141
0	1	O	O	-	0	706	712	3128	3141
0	Bei	O	O	-	0	245	277	3141	3159
0	Ro	O	O	-	0	298	329	3142	3159
0	.	O	O	-	0	298	329	3142	3159
0	5145	O	O	-	0	351	397	3143	3159
0	.	O	O	-	0	351	397	3143	3159
0	Sffem	O	O	-	0	420	486	3144	3164
0	Handelsgeſellſchaft	O	O	-	0	508	682	3147	3170
0	:	O	O	-	0	508	682	3147	3170
0	Suſtav	B-PER	O	-	0	222	299	3163	3181
0	Steidel	I-PER	O	-	0	327	414	3162	3185
0	,	O	O	-	0	327	414	3162	3185
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	436	510	3165	3187
0	)	O	O	-	0	436	510	3165	3187
0	:	O	O	-	0	436	510	3165	3187
0	Der	O	O	-	0	533	568	3169	3187
0	Kaufmann	O	O	-	0	589	682	3172	3191
0	Guſtav	B-PER	O	-	0	222	286	3184	3202
0	Steidel	I-PER	O	-	0	304	386	3184	3202
0	zu	O	O	-	0	404	423	3190	3207
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	441	500	3187	3205
0	iſt	O	O	-	0	513	530	3189	3210
0	aus	O	O	-	0	541	572	3193	3208
0	der	O	O	-	0	584	610	3192	3209
0	Geſell	O	O	-	0	622	681	3193	3212
0	—	O	O	-	0	622	681	3193	3212
0	ſchaft	O	O	-	0	222	268	3205	3226
0	ausgeſchieden	O	O	-	0	280	405	3207	3228
0	;	O	O	-	0	280	405	3207	3228
0	gleichzeitig	O	O	-	0	417	509	3208	3231
0	iſt	O	O	-	0	522	539	3211	3232
0	der	O	O	-	0	551	577	3213	3229
0	Kaufmann	O	O	-	0	586	680	3214	3234
0	u	O	O	-	0	738	741	320	322
0	nmm	O	O	-	0	764	777	330	335
0	.	O	O	-	0	764	777	330	335
0		O	O	-	0	764	822	331	348
0	Laniel	B-PER	O	Q328240	0	764	822	331	348
0	riedriq	I-PER	O	Q328240	0	836	924	324	350
0	;	O	O	-	0	836	924	324	350
0	Franz	B-PER	O	Q28532386	0	923	974	325	353
0	—	I-PER	O	Q28532386	0	990	1041	325	352
0	—	I-PER	O	Q28532386	0	1043	1077	326	350
0	Ka	I-PER	O	Q28532386	0	1081	1123	327	351
0	ge	I-PER	O	Q28532386	0	1128	1147	328	355
0	rine	I-PER	O	Q28532386	0	1151	1184	341	354
0	6	O	O	-	0	724	730	348	355
0	(	O	O	-	0	762	834	353	373
0	iunior	O	O	-	0	762	834	353	373
0	)	O	O	-	0	762	834	353	373
0	,	O	O	-	0	762	834	353	373
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	852	916	354	373
0	,	O	O	-	0	852	916	354	373
0	als	O	O	-	0	933	959	354	370
0	verfonlich	O	O	-	0	971	1055	354	374
0	baftender	O	O	-	0	1067	1148	355	374
0	Ge	O	O	-	0	1159	1184	359	375
0	jchajter	O	O	-	0	761	823	374	394
0	in	O	O	-	0	835	851	374	391
0	die	O	O	-	0	863	887	374	391
0	Geſellſchaft	O	O	-	0	899	999	374	394
0	eingetreten	O	O	-	0	1010	1110	376	395
0	.	O	O	-	0	1010	1110	376	395
0	mmmmem	O	O	-	0	957	1021	398	403
0	Uumm	O	O	-	0	957	1021	398	403
0	Bei	O	O	-	0	782	813	406	423
0	No	O	O	-	0	821	852	406	424
0	.	O	O	-	0	821	852	406	424
0	4757	O	O	-	0	859	906	407	423
0	.	O	O	-	0	859	906	407	423
0	(	O	O	-	0	912	969	406	425
0	offene	O	O	-	0	912	969	406	425
0	Handelsgeſellichaft	O	O	-	0	978	1178	408	430
0	:	O	O	-	0	978	1178	408	430
0	4	O	O	-	0	727	736	417	427
0	K	O	O	-	0	761	775	427	444
0	Joachim	B-PER	O	-	0	787	878	426	447
0	,	O	O	-	0	787	878	426	447
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	889	962	427	446
0	)	O	O	-	0	889	962	427	446
0	:	O	O	-	0	889	962	427	446
0	Der	O	O	-	0	979	1013	427	446
0	Uebergang	O	O	-	0	1030	1120	429	450
0	der	O	O	-	0	1139	1163	433	449
0	r	O	O	-	0	725	737	438	453
0	.	O	O	-	0	725	737	438	453
0	unehenden	O	O	-	0	721	841	449	467
0	Forderungen	O	O	-	0	852	965	448	467
0	und	O	O	-	0	977	1009	450	466
0	der	O	O	-	0	1026	1052	450	467
0	im	O	O	-	0	1070	1090	450	467
0	Nottinſr	O	O	-	0	1105	1177	450	467
0	ch	O	O	-	0	721	737	468	496
0	Geſchafts	O	O	-	0	760	842	470	494
0	bruͤrundeten	O	O	-	0	854	959	470	490
0	Verbindlichteiten	O	O	-	0	968	1117	468	489
0	iſt	O	O	-	0	1124	1142	468	492
0	e	O	O	-	0	1147	1175	468	491
0	Erwerbe	O	O	-	0	759	834	491	507
0	des	O	O	-	0	846	874	492	507
0	Geſchafts	O	O	-	0	891	974	490	510
0	durch	O	O	-	0	991	1035	492	511
0	Vanl	B-PER	O	Q1315895	0	1052	1096	493	511
0	Born	I-PER	O	Q1315895	0	1113	1166	495	512
0	Eugen	B-PER	O	Q15974100	0	759	817	511	531
0	Cahen	I-PER	O	Q15974100	0	828	890	511	531
0	ausgeſckloſſen	O	O	-	0	891	1028	512	532
0	worden	O	O	-	0	1040	1107	515	532
0	.	O	O	-	0	1040	1107	515	532
0	immmmmm	O	O	-	0	955	1018	536	542
0	it	O	O	-	0	720	750	538	561
0	.	O	O	-	0	720	750	538	561
0	!	O	O	-	0	720	750	538	561
0		O	O	-	0	780	811	542	560
0	Bei	O	O	-	0	780	811	542	560
0	No	O	O	-	0	833	865	542	560
0	.	O	O	-	0	833	865	542	560
0	17814	O	O	-	0	886	945	544	560
0	.	O	O	-	0	886	945	544	560
0	Girma	B-PER	O	-	0	965	1034	544	563
0	:	O	O	-	0	965	1034	544	563
0	Berlag	O	O	-	0	1056	1129	546	569
0	Ku	O	O	-	0	1151	1178	549	566
0	„	O	O	-	0	727	843	561	583
0	laewerbe	O	O	-	0	727	843	561	583
0	für	O	O	-	0	865	914	564	583
0	'	O	O	-	0	865	914	564	583
0	s	O	O	-	0	865	914	564	583
0	Haus	O	O	-	0	932	988	564	584
0	Clara	O	O	-	0	1004	1066	566	584
0	von	O	O	-	0	1083	1119	572	586
0	Sipe	O	O	-	0	1136	1183	570	587
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	759	831	584	604
0	)	O	O	-	0	759	831	584	604
0	:	O	O	-	0	759	831	584	604
0	Die	O	O	-	0	843	875	584	603
0	Zirma	O	O	-	0	880	929	584	606
0	iſt	O	O	-	0	928	960	586	604
0	nach	O	O	-	0	967	1002	587	604
0	(	B-LOC	O	-	0	1009	1023	587	604
0	harlottenburg	O	O	-	0	1026	1144	588	612
0	vert	O	O	-	0	1151	1182	594	609
0	mmmmmm	O	O	-	0	954	1017	610	616
0	‚	O	O	-	0	954	1017	610	616
0	u	O	O	-	0	954	1017	610	616
0	Bei	O	O	-	0	778	810	616	634
0	No	O	O	-	0	822	852	616	634
0	.	O	O	-	0	822	852	616	634
0	1u	O	O	-	0	867	885	618	633
0	Son	O	O	-	0	892	927	618	635
0	.	O	O	-	0	892	927	618	635
0		O	O	-	0	944	1012	618	636
0	(	O	O	-	0	944	1012	618	636
0	Kirma	O	O	-	0	944	1012	618	636
0	:	O	O	-	0	944	1012	618	636
0	Walther	B-PER	O	Q126931|Q109054|Q2547511|Q1876609|Q2547417|Q2547433	0	1029	1117	619	639
0	Sché	I-PER	O	Q126931|Q109054|Q2547511|Q1876609|Q2547417|Q2547433	0	1134	1181	623	643
0	Berlind	I-PER	O	Q126931|Q109054|Q2547511|Q1876609|Q2547417|Q2547433	0	759	831	638	655
0	:	O	O	-	0	759	831	638	655
0	Jnhaber	O	O	-	0	851	924	638	657
0	jetzt	O	O	-	0	941	980	639	660
0	:	O	O	-	0	941	980	639	660
0	Kauffrau	O	O	-	0	997	1077	639	660
0	Mittwe	B-PER	O	-	0	1096	1161	644	661
0	«	O	O	-	0	1175	1183	646	660
0	mine	I-PER	O	-	0	758	799	659	676
0	Gritters	I-PER	O	-	0	816	915	659	679
0	,	O	O	-	0	816	915	659	679
0	geb	O	O	-	0	933	967	661	681
0	.	O	O	-	0	933	967	661	681
0	Reinecke	B-PER	O	Q828487	0	985	1076	661	683
0	,	O	O	-	0	985	1076	661	683
0	Bertin	O	O	-	0	1095	1157	664	682
0	.	O	O	-	0	1095	1157	664	682
0		O	O	-	0	1180	1183	671	676
0	—	O	O	-	0	1180	1183	671	676
0	Ueberaang	O	O	-	0	757	849	680	701
0	der	O	O	-	0	863	890	682	698
0	in	O	O	-	0	908	925	681	698
0	dem	O	O	-	0	943	978	682	700
0	Betriebe	O	O	-	0	994	1067	683	701
0	des	O	O	-	0	1086	1113	685	702
0	Geſch	O	O	-	0	1131	1184	687	704
0	—	O	O	-	0	1131	1184	687	704
0	u	O	O	-	0	724	748	696	723
0	begrundeten	O	O	-	0	757	862	697	723
0	Forderungen	O	O	-	0	886	995	702	723
0	und	O	O	-	0	1014	1046	706	721
0	Verbindlickte	O	O	-	0	1065	1180	706	723
0	z	O	O	-	0	725	734	724	742
0	iſt	O	O	-	0	743	774	724	742
0	beim	O	O	-	0	786	826	724	739
0	Erwerbe	O	O	-	0	843	918	724	741
0	des	O	O	-	0	935	962	724	741
0	Gveſchafts	O	O	-	0	979	1061	725	742
0	kurg	O	O	-	0	1078	1121	729	742
0	Kie	O	O	-	0	1138	1183	729	742
0	—	O	O	-	0	1138	1183	729	742
0	Jumine	O	O	-	0	724	798	743	769
0	Gritters	I-PER	O	-	0	810	900	744	762
0	ausgeſchloſffen	O	O	-	0	912	1120	743	766
0	.	O	O	-	0	912	1120	743	766
0	—	O	O	-	0	1139	1161	743	746
0	c	O	O	-	0	724	748	770	797
0	]	O	O	-	0	724	748	770	797
0	No	O	O	-	0	778	810	775	793
0	.	O	O	-	0	778	810	775	793
0		O	O	-	0	821	842	776	792
0	20	O	O	-	0	821	842	776	792
0	182	O	O	-	0	849	883	776	793
0	.	O	O	-	0	849	883	776	793
0	Tiruc	B-ORG	O	-	0	901	963	776	796
0	Wes	O	O	-	0	975	1040	778	796
0	Berliner	O	O	-	0	1052	1145	780	799
0	Fa	O	O	-	0	1155	1180	781	799
0	e	I-ORG	O	Q1899827	0	720	986	796	817
0	-	O	O	-	0	720	986	796	817
0	hräder	O	O	-	0	720	986	796	817
0	-	O	O	-	0	720	986	796	817
0	Pfandleihhaus	O	O	-	0	720	986	796	817
0	Erich	B-PER	O	-	0	1000	1053	799	817
0	Reiſer	I-ORG	O	-	0	1065	1137	802	822
0	,	O	O	-	0	1065	1137	802	822
0	Ber	O	O	-	0	1149	1181	803	821
0	81	O	O	-	0	724	747	815	837
0	Jnhaber	O	O	-	0	756	829	817	838
0	Erich	B-PER	O	Q1520917	0	840	886	818	839
0	Reiſer	I-PER	O	Q1520917	0	897	970	816	840
0	,	O	O	-	0	897	970	816	840
0	Kaufmaun	O	O	-	0	981	1078	821	840
0	,	O	O	-	0	981	1078	821	840
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	1090	1152	823	840
0	,	O	O	-	0	1090	1152	823	840
0	1	O	O	-	0	1075	1078	836	843
0	—	O	O	-	0	950	1013	844	849
0	.	O	O	-	0	950	1013	844	849
0		O	O	-	0	950	1013	844	849
0	—	O	O	-	0	950	1013	844	849
0	—	O	O	-	0	950	1013	844	849
0	—	O	O	-	0	950	1013	844	849
0	No	O	O	-	0	776	808	850	868
0	.	O	O	-	0	776	808	850	868
0		O	O	-	0	816	837	851	866
0	20	O	O	-	0	816	837	851	866
0	103	O	O	-	0	845	878	852	867
0	.	O	O	-	0	845	878	852	867
0	Firma	O	O	-	0	893	957	851	870
0	:	O	O	-	0	893	957	851	870
0	Theodor	B-PER	O	Q15455868	0	967	1056	852	873
0	Eitzen	I-ORG	O	Q1321376|Q1663147	0	1067	1135	855	875
0	,	O	O	-	0	1067	1135	855	875
0	Ber	O	O	-	0	1148	1181	856	874
0	Jubaber	O	O	-	0	756	829	871	889
0	Theodor	B-PER	O	Q15455868	0	841	915	871	892
0	Eiten	I-PER	O	Q15455868	0	925	997	873	894
0	,	O	O	-	0	925	997	873	894
0	Kaujmann	I-ORG	O	-	0	1008	1106	875	897
0	,	O	O	-	0	1008	1106	875	897
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	1119	1181	878	895
0	.	O	O	-	0	1119	1181	878	895
0		O	O	-	0	775	807	888	921
0	No	O	O	-	0	775	807	888	921
0	.	O	O	-	0	775	807	888	921
0		O	O	-	0	829	849	905	920
0	20	O	O	-	0	829	849	905	920
0	184	O	O	-	0	857	890	904	921
0	.	O	O	-	0	857	890	904	921
0	Jirm	O	O	-	0	922	984	903	923
0	Hermann	B-PER	O	-	0	1011	1108	907	926
0	Sofe	I-PER	O	-	0	1130	1178	909	929
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	755	817	924	945
0	,	O	O	-	0	755	817	924	945
0	Juhaber	O	O	-	0	828	903	925	946
0	Hermann	B-PER	O	-	0	915	997	926	947
0	Jojepy	I-PER	O	-	0	1013	1093	927	951
0	,	O	O	-	0	1013	1093	927	951
0	Kaufma	O	O	-	0	1110	1181	931	951
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	753	816	945	963
0	.	O	O	-	0	753	816	945	963
0	u	O	O	-	0	874	876	974	976
0	inmu	O	O	-	0	948	1011	972	978
0	No	O	O	-	0	775	805	978	995
0	.	O	O	-	0	775	805	978	995
0		O	O	-	0	817	837	980	995
0	20	O	O	-	0	817	837	980	995
0	185	O	O	-	0	845	878	980	996
0	.	O	O	-	0	845	878	980	996
0	Zirma	O	O	-	0	898	959	980	998
0	:	O	O	-	0	898	959	980	998
0	Gottlieb	B-PER	O	Q20752971|Q95710|Q1281837	0	971	1062	982	1000
0	Lange	I-PER	O	Q20752971|Q95710|Q1281837	0	1073	1140	983	1004
0	,	O	O	-	0	1073	1140	983	1004
0	(	O	O	-	0	1158	1183	985	1002
0	t	O	O	-	0	1158	1183	985	1002
0	lottenbura	B-LOC	O	-	0	753	849	1000	1021
0	.	O	O	-	0	753	849	1000	1021
0		O	O	-	0	868	941	1001	1020
0	Jnbaber	O	O	-	0	868	941	1001	1020
0	Gottlieb	B-PER	O	Q20752971|Q95710|Q1281837	0	953	1026	1002	1021
0	Lange	I-PER	O	Q20752971|Q95710|Q1281837	0	1037	1105	1005	1025
0	,	O	O	-	0	1037	1105	1005	1025
0	Bauun	O	O	-	0	1116	1177	1005	1024
0	ß	O	O	-	0	720	729	1015	1036
0	uehmer	O	O	-	0	737	819	1015	1046
0	,	O	O	-	0	737	819	1015	1046
0	Charlottenburg	B-LOC	O	Q162049|Q158095|Q853708	0	831	971	1021	1045
0	.	O	O	-	0	831	971	1021	1045
0		O	O	-	0	946	1010	1048	1053
0	—	O	O	-	0	946	1010	1048	1053
0	—	O	O	-	0	946	1010	1048	1053
0	—	O	O	-	0	946	1010	1048	1053
0	—	O	O	-	0	946	1010	1048	1053
0	—	O	O	-	0	946	1010	1048	1053
0	—	O	O	-	0	946	1010	1048	1053
0	1	O	O	-	0	724	743	1046	1073
0	No	O	O	-	0	772	803	1053	1070
0	.	O	O	-	0	772	803	1053	1070
0		O	O	-	0	815	836	1055	1070
0	20	O	O	-	0	815	836	1055	1070
0	186	O	O	-	0	843	877	1055	1071
0	.	O	O	-	0	843	877	1055	1071
0	offene	O	O	-	0	889	939	1055	1074
0	Handelsgeſellſckaft	O	O	-	0	950	1123	1056	1078
0	:	O	O	-	0	950	1123	1056	1078
0	Ma	B-PER	O	-	0	1140	1183	1060	1078
0	—	B-PER	O	-	0	1140	1183	1060	1078
0	u	O	O	-	0	723	764	1073	1098
0	Berndal	I-PER	O	-	0	777	871	1075	1096
0	,	O	O	-	0	777	871	1075	1096
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	890	953	1076	1097
0	,	O	O	-	0	890	953	1076	1097
0	und	O	O	-	0	972	1004	1079	1094
0	als	O	O	-	0	1018	1044	1080	1096
0	(	O	O	-	0	1056	1171	1080	1101
0	efellſchafter	O	O	-	0	1056	1171	1080	1101
0	Kaufleute	O	O	-	0	723	835	1096	1116
0	Ferdinand	B-PER	O	-	0	857	945	1096	1117
0	Guſtar	I-PER	O	-	0	973	1035	1099	1118
0	Mauff	I-PER	O	-	0	1058	1133	1101	1122
0	,	O	O	-	0	1058	1133	1101	1122
0	6	O	O	-	0	1155	1180	1103	1119
0	(	B-LOC	O	-	0	1155	1180	1103	1119
0	lotteuburg	O	O	-	0	750	845	1117	1139
0	,	O	O	-	0	750	845	1117	1139
0	und	O	O	-	0	857	889	1119	1135
0	Carl	B-PER	O	-	0	907	948	1119	1136
0	Franz	I-PER	O	-	0	966	1017	1119	1140
0	Berndal	I-PER	O	-	0	1036	1125	1121	1142
0	,	O	O	-	0	1036	1125	1121	1142
0	Uerl	B-LOC	O	-	0	1143	1181	1124	1141
0	Die	O	O	-	0	749	781	1137	1155
0	Geſellſchaft	O	O	-	0	793	892	1139	1159
0	kat	O	O	-	0	904	931	1140	1157
0	am	O	O	-	0	941	967	1144	1157
0	1	O	O	-	0	986	998	1142	1158
0	.	O	O	-	0	986	998	1142	1158
0	Mai	O	O	-	0	1011	1049	1142	1159
0	1	O	O	-	0	1062	1101	1144	1160
0	u03	O	O	-	0	1062	1101	1144	1160
0	begonu	O	O	-	0	1118	1178	1145	1165
0	1	O	O	-	0	722	739	1178	1188
0	No	O	O	-	0	769	800	1169	1187
0	.	O	O	-	0	769	800	1169	1187
0		O	O	-	0	813	833	1172	1186
0	20	O	O	-	0	813	833	1172	1186
0	187	O	O	-	0	841	874	1172	1187
0	.	O	O	-	0	841	874	1172	1187
0	Firma	O	O	-	0	896	957	1171	1192
0	:	O	O	-	0	896	957	1171	1192
0	Äſhur	B-PER	O	-	0	969	1042	1173	1190
0	Sauer	I-ORG	O	Q705330	0	1053	1124	1174	1196
0	,	O	O	-	0	1053	1124	1174	1196
0	Temp	B-LOC	O	-	0	1132	1181	1176	1196
0	hof	I-LOC	O	-	0	720	779	1187	1212
0	,	O	O	-	0	720	779	1187	1212
0	Jnbaber	O	O	-	0	809	883	1191	1210
0	Arthur	B-PER	O	Q15429560	0	910	971	1193	1215
0	Sauer	I-PER	O	Q15429560	0	1002	1074	1194	1218
0	,	O	O	-	0	1002	1074	1194	1218
0	Kaufma	B-LOC	O	-	0	1105	1181	1198	1218
0	—	B-LOC	O	-	0	747	761	1210	1218
0	Lempeltof	O	O	-	0	747	845	1213	1233
0	.	O	O	-	0	747	845	1213	1233
0		O	O	-	0	767	798	1244	1260
0	No	O	O	-	0	767	798	1244	1260
0	.	O	O	-	0	767	798	1244	1260
0		O	O	-	0	817	838	1246	1261
0	20	O	O	-	0	817	838	1246	1261
0	138	O	O	-	0	846	879	1246	1262
0	.	O	O	-	0	846	879	1246	1262
0	Firma	O	O	-	0	906	967	1245	1265
0	:	O	O	-	0	906	967	1245	1265
0	Leopold	B-PER	O	-	0	986	1070	1250	1269
0	Schweitz	I-ORG	O	-	0	1089	1175	1250	1270
0	Wilmeraͤdorf	I-ORG	O	-	0	746	860	1264	1285
0	bei	O	O	-	0	889	913	1267	1283
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	941	1005	1268	1289
0	,	O	O	-	0	941	1005	1268	1289
0	Jnbaber	O	O	-	0	1033	1107	1270	1289
0	Leope	B-PER	O	Q1644735|Q69022	0	1134	1183	1273	1292
0	Schweitzer	I-PER	O	Q1644735|Q69022	0	746	864	1285	1308
0	,	O	O	-	0	746	864	1285	1308
0	Stadtreiſender	O	O	-	0	887	1021	1287	1310
0	.	O	O	-	0	887	1021	1287	1310
0		O	O	-	0	1043	1157	1291	1313
0	Wilmersdorf	B-LOC	O	Q693628|Q854113|Q1726432|Q55447905|Q10960	0	1043	1157	1291	1313
0	1	O	O	-	0	1017	1020	1307	1311
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	745	808	1306	1323
0	.	O	O	-	0	745	808	1306	1323
0	umiañ	O	O	-	0	942	1005	1334	1340
0	ãm	O	O	-	0	942	1005	1334	1340
0	m	O	O	-	0	942	1005	1334	1340
0	“	O	O	-	0	942	1005	1334	1340
0	um	O	O	-	0	942	1005	1334	1340
0	Ne	O	O	-	0	766	796	1338	1355
0	.	O	O	-	0	766	796	1338	1355
0		O	O	-	0	817	837	1340	1355
0	20	O	O	-	0	817	837	1340	1355
0	139	O	O	-	0	845	878	1341	1357
0	.	O	O	-	0	845	878	1341	1357
0	Firma	O	O	-	0	910	972	1340	1359
0	:	O	O	-	0	910	972	1340	1359
0	Wilbelm	B-PER	O	-	0	990	1083	1341	1360
0	ubtman	I-ORG	O	Q26254883	0	1101	1182	1345	1362
0	Cbarlottenburg	I-ORG	O	Q26254883	0	746	887	1359	1381
0	,	O	O	-	0	746	887	1359	1381
0	Jnhaber	O	O	-	0	905	979	1362	1381
0	Wilhelm	B-PER	O	-	0	1001	1079	1364	1384
0	Uhlman	I-PER	O	-	0	1101	1182	1365	1385
0	Schlaͤchtermeiſter	I-PER	O	-	0	744	899	1379	1403
0	,	O	O	-	0	744	899	1379	1403
0	Charlottenburg	B-LOC	O	Q162049|Q158095|Q853708	0	911	1052	1383	1406
0	.	O	O	-	0	911	1052	1383	1406
0		O	O	-	0	765	796	1412	1429
0	No	O	O	-	0	765	796	1412	1429
0	.	O	O	-	0	765	796	1412	1429
0		O	O	-	0	815	836	1414	1429
0	20	O	O	-	0	815	836	1414	1429
0	140	O	O	-	0	844	877	1414	1430
0	.	O	O	-	0	844	877	1414	1430
0	Tirma	B-ORG	O	-	0	904	965	1414	1434
0	:	O	O	-	0	904	965	1414	1434
0	J	B-PER	O	-	0	985	1003	1416	1436
0	.	O	O	-	0	985	1003	1416	1436
0	Wolff	I-PER	O	Q1994644|Q15820603|Q19506749|Q21033449|Q1949229|Q19287007|Q15859313|Q215217|Q1703534|Q95684|Q2473450|Q1635881|Q123313|Q100491|Q1687573|Q215658|Q19286757|Q120137|Q1525433|Q675099|Q1690594|Q77904|Q1690596|Q1694000|Q1497302|Q96379|Q1109443|Q1912781|Q111058|Q19246159	0	1022	1086	1416	1437
0	Juwele	O	O	-	0	1104	1181	1417	1437
0	handlung	O	O	-	0	744	844	1432	1454
0	Juh	O	O	-	0	855	901	1434	1454
0	.	O	O	-	0	855	901	1434	1454
0		O	O	-	0	913	960	1436	1457
0	Max	B-PER	O	Q76712	0	913	960	1436	1457
0	Wolif	I-PER	O	Q76712	0	971	1041	1436	1458
0	,	O	O	-	0	971	1041	1436	1458
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	1053	1116	1439	1460
0	,	O	O	-	0	1053	1116	1439	1460
0	Juhab	B-PER	O	Q1635881|Q21033449	0	1128	1184	1440	1460
0	Mar	I-PER	O	Q1635881|Q21033449	0	744	785	1454	1474
0	Wolff	I-PER	O	Q1635881|Q21033449	0	796	865	1454	1476
0	,	O	O	-	0	796	865	1454	1476
0	Juwelenhaͤndler	O	O	-	0	877	1024	1455	1478
0	,	O	O	-	0	877	1024	1455	1478
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	1036	1099	1458	1477
0	.	O	O	-	0	1036	1099	1458	1477
0		O	O	-	0	763	796	1486	1503
0	Bei	O	O	-	0	763	796	1486	1503
0	No	O	O	-	0	824	855	1487	1504
0	.	O	O	-	0	824	855	1487	1504
0	944	O	O	-	0	878	913	1489	1505
0	.	O	O	-	0	878	913	1489	1505
0	(	O	O	-	0	941	998	1490	1510
0	offene	O	O	-	0	941	998	1490	1510
0	Handelsgejellſcha	O	O	-	0	1027	1178	1490	1513
0	Richard	B-PER	O	-	0	743	823	1506	1527
0	Fener	I-ORG	O	Q1022479	0	836	895	1508	1528
0	&	I-ORG	O	Q1022479	0	907	922	1510	1525
0	Co	I-ORG	O	Q1022479	0	934	973	1510	1531
0	.	O	O	-	0	934	973	1510	1531
0	,	O	O	-	0	934	973	1510	1531
0	Schöneberg	B-LOC	O	Q313189|Q521475|Q622161	0	984	1100	1511	1533
0	)	O	O	-	0	984	1100	1511	1533
0	:	O	O	-	0	984	1100	1511	1533
0	Prokur	O	O	-	0	1111	1179	1513	1533
0	'	O	O	-	0	1111	1179	1513	1533
0	Martin	B-PER	O	Q1603830|Q96922	0	742	808	1527	1548
0	Haaſe	I-PER	O	Q1603830|Q96922	0	819	869	1529	1550
0	in	O	O	-	0	874	902	1530	1547
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	904	979	1530	1548
0	.	O	O	-	0	904	979	1530	1548
0		O	O	-	0	762	794	1559	1577
0	Bei	O	O	-	0	762	794	1559	1577
0	No	O	O	-	0	811	842	1560	1578
0	.	O	O	-	0	811	842	1560	1578
0	gos	O	O	-	0	864	900	1562	1579
0	.	O	O	-	0	864	900	1562	1579
0		O	O	-	0	922	991	1562	1582
0	(	O	O	-	0	922	991	1562	1582
0	Finſa	B-ORG	O	-	0	922	991	1562	1582
0	-	O	O	-	0	922	991	1562	1582
0	Knuheim	O	O	-	0	1012	1110	1565	1585
0	&	I-ORG	O	-	0	1126	1174	1568	1585
0	Berlin	I-ORG	O	-	0	741	805	1580	1600
0	,	O	O	-	0	741	805	1580	1600
0	mit	O	O	-	0	817	845	1582	1598
0	Zweigniederlaſſung	O	O	-	0	856	1026	1582	1605
0	zu	O	O	-	0	1037	1056	1590	1605
0	Grube	O	O	-	0	1068	1123	1587	1605
0	Jifeb	O	O	-	0	1131	1183	1586	1608
0	Gr	O	O	-	0	741	771	1602	1618
0	.	I-LOC	O	-	0	741	771	1602	1618
0	Räͤſchen	I-LOC	O	-	0	775	863	1602	1623
0	)	O	O	-	0	775	863	1602	1623
0	:	O	O	-	0	775	863	1602	1623
0	Prokuriſt	O	O	-	0	875	963	1603	1623
0	:	O	O	-	0	875	963	1603	1623
0	Ir	O	O	-	0	976	1003	1606	1621
0	.	O	O	-	0	976	1003	1606	1621
0	mocl	O	O	-	0	1012	1053	1608	1623
0	.	O	O	-	0	1012	1053	1608	1623
0		O	O	-	0	1062	1104	1608	1624
0	Otto	B-PER	O	-	0	1062	1104	1608	1624
0	Frentz	I-PER	O	-	0	1116	1177	1609	1630
0	zu	O	O	-	0	740	758	1627	1641
0	Charlottenburg	B-LOC	O	Q162049|Q158095|Q853708	0	770	911	1623	1646
0	.	O	O	-	0	770	911	1623	1646
0		O	O	-	0	941	1015	1624	1646
0	Derfelbe	O	O	-	0	941	1015	1624	1646
0	iſt	O	O	-	0	1034	1052	1627	1647
0	ermächtigt	O	O	-	0	1069	1162	1629	1651
0	,	O	O	-	0	1069	1162	1629	1651
0	Gemeinſchaft	O	O	-	0	740	855	1644	1665
0	mit	O	O	-	0	866	895	1646	1662
0	einem	O	O	-	0	906	956	1646	1664
0	anderen	O	O	-	0	974	1043	1648	1665
0	Prokuriſten	O	O	-	0	1056	1157	1649	1670
0	d	O	O	-	0	1174	1183	1653	1669
0	Firma	O	O	-	0	739	793	1665	1685
0	zu	O	O	-	0	804	818	1670	1686
0	vertreten	O	O	-	0	819	916	1667	1684
0	.	O	O	-	0	819	916	1667	1684
0		O	O	-	0	759	791	1697	1714
0	Bei	O	O	-	0	759	791	1697	1714
0	No	O	O	-	0	808	840	1697	1716
0	.	O	O	-	0	808	840	1697	1716
0	6971	O	O	-	0	857	903	1699	1716
0	.	O	O	-	0	857	903	1699	1716
0	(	O	O	-	0	921	961	1699	1720
0	Cart	O	O	-	0	962	1058	1701	1719
0	Neuburge	I-ORG	O	Q18333562	0	1074	1177	1702	1725
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	737	811	1717	1739
0	)	O	O	-	0	737	811	1717	1739
0	:	O	O	-	0	737	811	1717	1739
0	Die	O	O	-	0	845	879	1719	1737
0	.	O	O	-	0	845	879	1719	1737
0		O	O	-	0	898	971	1719	1740
0	Prokura	O	O	-	0	898	971	1719	1740
0	des	O	O	-	0	994	1021	1722	1739
0	Julius	B-ORG	O	Q670154|Q1712694|Q671901|Q1669547|Q834961	0	1039	1099	1722	1742
0	Bed	I-ORG	O	Q670154|Q1712694|Q671901|Q1669547|Q834961	0	1117	1161	1725	1742
0	Berlin	I-ORG	O	Q670154|Q1712694|Q671901|Q1669547|Q834961	0	738	796	1739	1757
0	iſt	O	O	-	0	800	825	1740	1760
0	erloſchen	O	O	-	0	834	917	1741	1762
0	.	O	O	-	0	834	917	1741	1762
0		O	O	-	0	758	831	1771	1791
0	Gelöſcht	O	O	-	0	758	831	1771	1791
0	die	O	O	-	0	842	866	1772	1789
0	Firmen	O	O	-	0	877	940	1772	1793
0	zu	O	O	-	0	951	970	1779	1794
0	Verlin	B-LOC	O	Q1379270	0	982	1047	1775	1793
0	:	O	O	-	0	982	1047	1775	1793
0	No	O	O	-	0	758	789	1792	1809
0	.	O	O	-	0	758	789	1792	1809
0	5541	O	O	-	0	801	847	1793	1810
0	.	O	O	-	0	801	847	1793	1810
0	Erich	B-PER	O	-	0	859	912	1794	1815
0	Markert	I-PER	O	-	0	924	1012	1795	1813
0	Rachfolger	O	O	-	0	1023	1144	1797	1819
0	.	O	O	-	0	1023	1144	1797	1819
0		O	O	-	0	756	788	1813	1830
0	Ro	O	O	-	0	756	788	1813	1830
0	.	O	O	-	0	756	788	1813	1830
0		O	O	-	0	803	822	1815	1830
0	18	O	O	-	0	803	822	1815	1830
0	242	O	O	-	0	829	864	1815	1831
0	.	O	O	-	0	829	864	1815	1831
0	M	B-PER	O	-	0	876	903	1815	1832
0	.	O	O	-	0	876	903	1815	1832
0	Klein	I-PER	O	Q251524|Q44690123|Q15268754|Q29559378|Q3380097|Q2531484|Q15173099|Q1557728|Q23303678|Q5995373|Q1988998|Q1805680|Q4223221|Q1492938|Q16030824|Q15833526|Q20172743|Q1695558|Q21035309|Q17352869|Q1030732|Q2583268|Q478308|Q3294135|Q60337852|Q1659151|Q76641|Q16269066|Q87612|Q942043|Q88963|Q1246409|Q15825971|Q22692589|Q67883|Q1979163|Q19914171|Q11146425|Q55590464|Q203431|Q15440434|Q1698604|Q1336375|Q24706634|Q2076306|Q1517010|Q1307076|Q2473243|Q1624547|Q50313670|Q1643346|Q19288524|Q154335|Q1902143|Q23062206|Q61500900|Q1682182|Q1806079|Q3752725|Q1732068|Q964599|Q1926856|Q65219|Q60337874|Q87077|Q1912843|Q23899825|Q1928205|Q11920837|Q1613196|Q1613599|Q60901744|Q1446704|Q1904260|Q1894218|Q54316923|Q52516863|Q1804817|Q236606|Q88171|Q15820141|Q1768486|Q4223220|Q2069856|Q1119976|Q56683482|Q20744310|Q215991|Q94729|Q975002|Q1890935|Q56757016|Q214800|Q1627682|Q15909516|Q1904259|Q51281972|Q2573648|Q2573646|Q20164877|Q1675777|Q1911705|Q653614|Q1691112|Q723892|Q55208175|Q57083445|Q108286|Q2215001	0	913	977	1816	1833
0	.	O	O	-	0	913	977	1816	1833
0		O	O	-	0	1176	1178	1838	1840
0	J	O	O	-	0	1176	1178	1838	1840
0	No	O	O	-	0	756	788	1834	1850
0	.	O	O	-	0	756	788	1834	1850
0	195483	O	O	-	0	802	861	1836	1851
0	.	O	O	-	0	802	861	1836	1851
0	Max	B-ORG	O	Q2045104|Q243869|Q19310590|Q2008276|Q2516664|Q2258054|Q15906657|Q17590823|Q5553672|Q1564605|Q60843605|Q244622|Q1260805|Q1320630|Q2516772|Q1667996|Q1619173|Q1535480|Q227430|Q1238356|Q2173879|Q1297674|Q17591845|Q1683841|Q2516637|Q821327|Q1904972|Q1647254|Q2516697|Q20528221|Q1703161|Q1445902|Q2149098|Q1147156|Q324303|Q795207|Q2178540|Q22691829|Q1511106|Q2516780|Q26794394|Q2251723|Q1533998|Q1255826|Q2516778|Q2536636|Q1198388|Q15844311|Q16932752|Q2516649|Q1556076|Q50325109|Q2516788|Q15444438|Q1799476|Q1713194|Q15852679|Q15907243|Q1209067|Q28606927|Q26794473|Q21036443|Q1271086|Q17539663|Q22692940|Q1523782|Q176169|Q55759596|Q27926207|Q15815250|Q18572635|Q2516775	0	874	920	1836	1856
0	Rudow	I-ORG	O	Q2045104|Q243869|Q19310590|Q2008276|Q2516664|Q2258054|Q15906657|Q17590823|Q5553672|Q1564605|Q60843605|Q244622|Q1260805|Q1320630|Q2516772|Q1667996|Q1619173|Q1535480|Q227430|Q1238356|Q2173879|Q1297674|Q17591845|Q1683841|Q2516637|Q821327|Q1904972|Q1647254|Q2516697|Q20528221|Q1703161|Q1445902|Q2149098|Q1147156|Q324303|Q795207|Q2178540|Q22691829|Q1511106|Q2516780|Q26794394|Q2251723|Q1533998|Q1255826|Q2516778|Q2536636|Q1198388|Q15844311|Q16932752|Q2516649|Q1556076|Q50325109|Q2516788|Q15444438|Q1799476|Q1713194|Q15852679|Q15907243|Q1209067|Q28606927|Q26794473|Q21036443|Q1271086|Q17539663|Q22692940|Q1523782|Q176169|Q55759596|Q27926207|Q15815250|Q18572635|Q2516775	0	931	1006	1837	1855
0	Verlag	I-ORG	O	Q2045104|Q243869|Q19310590|Q2008276|Q2516664|Q2258054|Q15906657|Q17590823|Q5553672|Q1564605|Q60843605|Q244622|Q1260805|Q1320630|Q2516772|Q1667996|Q1619173|Q1535480|Q227430|Q1238356|Q2173879|Q1297674|Q17591845|Q1683841|Q2516637|Q821327|Q1904972|Q1647254|Q2516697|Q20528221|Q1703161|Q1445902|Q2149098|Q1147156|Q324303|Q795207|Q2178540|Q22691829|Q1511106|Q2516780|Q26794394|Q2251723|Q1533998|Q1255826|Q2516778|Q2536636|Q1198388|Q15844311|Q16932752|Q2516649|Q1556076|Q50325109|Q2516788|Q15444438|Q1799476|Q1713194|Q15852679|Q15907243|Q1209067|Q28606927|Q26794473|Q21036443|Q1271086|Q17539663|Q22692940|Q1523782|Q176169|Q55759596|Q27926207|Q15815250|Q18572635|Q2516775	0	1018	1096	1838	1859
0	.	O	O	-	0	1018	1096	1838	1859
0		O	O	-	0	756	787	1854	1871
0	No	O	O	-	0	756	787	1854	1871
0	.	O	O	-	0	756	787	1854	1871
0		O	O	-	0	801	819	1856	1871
0	18	O	O	-	0	801	819	1856	1871
0	352	O	O	-	0	825	861	1856	1873
0	.	O	O	-	0	825	861	1856	1873
0	Hermann	B-PER	O	Q469270|Q23060711|Q918591	0	873	971	1857	1876
0	Blumenthal	I-PER	O	Q469270|Q23060711|Q918591	0	982	1118	1859	1880
0	.	O	O	-	0	982	1118	1859	1880
0		O	O	-	0	755	819	1876	1896
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	755	819	1876	1896
0	,	O	O	-	0	755	819	1876	1896
0	den	O	O	-	0	833	861	1877	1893
0	2	O	O	-	0	874	888	1879	1894
0	.	O	O	-	0	874	888	1879	1894
0	Mai	O	O	-	0	899	938	1878	1895
0	1903	O	O	-	0	951	995	1881	1896
0	.	O	O	-	0	951	995	1881	1896
0		O	O	-	0	764	865	1896	1918
0	Königliches	O	O	-	0	764	865	1896	1918
0	Amtsgericht	O	O	-	0	883	986	1899	1919
0	J	O	O	-	0	998	1015	1902	1921
0	.	O	O	-	0	998	1015	1902	1921
0	,	O	O	-	0	998	1015	1902	1921
0	Abtheilung	O	O	-	0	1033	1130	1901	1923
0	90	O	O	-	0	1144	1169	1904	1921
0	Hamde	O	O	-	0	858	937	1926	1956
0	ſ	O	O	-	0	939	959	1929	1953
0	Jgiſter	O	O	-	0	961	1068	1921	1959
0	des	O	O	-	0	740	773	1954	1972
0	Koͤniglichen	O	O	-	0	785	913	1955	1978
0	Amtsgerichts	O	O	-	0	925	1064	1958	1978
0	1	O	O	-	0	1076	1090	1960	1976
0	.	O	O	-	0	1076	1090	1960	1976
0	Berkin	O	O	-	0	1101	1177	1960	1979
0	.	O	O	-	0	1101	1177	1960	1979
0		O	O	-	0	879	1006	1978	1998
0	(	O	O	-	0	879	1006	1978	1998
0	Abtheilungag	O	O	-	0	879	1006	1978	1998
0	.	O	O	-	0	1018	1043	1981	1998
0	)	O	O	-	0	1018	1043	1981	1998
0		O	O	-	0	753	778	1997	2014
0	Am	O	O	-	0	753	778	1997	2014
0	2	O	O	-	0	778	809	1999	2014
0	.	O	O	-	0	778	809	1999	2014
0	Mai	O	O	-	0	821	859	1997	2016
0	1903	O	O	-	0	872	906	2000	2015
0	iſt	O	O	-	0	906	941	1999	2019
0	eingetragen	O	O	-	0	952	1059	1999	2021
0	:	O	O	-	0	952	1059	1999	2021
0	Bei	O	O	-	0	752	784	2018	2036
0	der	O	O	-	0	796	822	2019	2036
0	Firma	O	O	-	0	833	887	2019	2038
0	No	O	O	-	0	898	930	2020	2037
0	.	O	O	-	0	898	930	2020	2037
0		O	O	-	0	941	984	2022	2038
0	454	O	O	-	0	941	984	2022	2038
0	;	O	O	-	0	941	984	2022	2038
0	:	O	O	-	0	941	984	2022	2038
0	Hein	B-PER	O	Q2573100|Q2573103	0	752	810	2040	2060
0	,	O	O	-	0	752	810	2040	2060
0	Lehmann	I-PER	O	Q92066	0	832	927	2040	2061
0	&	O	O	-	0	945	960	2043	2058
0	Co	O	O	-	0	977	1018	2042	2063
0	.	O	O	-	0	977	1018	2042	2063
0	,	O	O	-	0	977	1018	2042	2063
0	Actiengeſell	O	O	-	0	1046	1177	2043	2065
0	ſchaft	O	O	-	0	730	1096	2060	2084
0	,	O	O	-	0	730	1096	2060	2084
0	Trägerwellblech	O	O	-	0	730	1096	2060	2084
0	-	O	O	-	0	730	1096	2060	2084
0	Fabrikund	O	O	-	0	730	1096	2060	2084
0	Signal	O	O	-	0	1102	1177	2066	2087
0	bau	O	O	-	0	730	855	2082	2102
0	-	O	O	-	0	730	855	2082	2102
0	Anſtalt	O	O	-	0	730	855	2082	2102
0	mit	O	O	-	0	730	759	2103	2119
0	dem	O	O	-	0	773	807	2104	2120
0	Sitze	O	O	-	0	819	863	2104	2122
0	zu	O	O	-	0	874	892	2109	2125
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	903	962	2104	2124
0	und	O	O	-	0	973	1005	2106	2123
0	Zweigniederlaffun	O	O	-	0	1016	1174	2106	2130
0	zu	O	O	-	0	729	748	2128	2144
0	Düffeldorf	B-LOC	O	-	0	760	859	2124	2144
0	:	O	O	-	0	760	859	2124	2144
0	u	O	O	-	0	956	960	2139	2142
0	Wilhelm	B-PER	O	Q245300	0	750	827	2145	2164
0	Wöllert	I-PER	O	Q245300	0	846	932	2146	2164
0	in	O	O	-	0	948	965	2148	2165
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	981	1044	2148	2170
0	,	O	O	-	0	981	1044	2148	2170
0	bisher	O	O	-	0	1055	1109	2150	2170
0	ſtellver	O	O	-	0	1120	1183	2152	2170
0	.	O	O	-	0	1120	1183	2152	2170
0	tretendes	O	O	-	0	729	808	2166	2183
0	Vorſtandsmitglied	O	O	-	0	826	994	2167	2191
0	,	O	O	-	0	826	994	2167	2191
0	iſt	O	O	-	0	1007	1025	2170	2190
0	zum	O	O	-	0	1035	1070	2175	2191
0	ordentlichen	O	O	-	0	1082	1183	2173	2194
0	Vorſtandsmitgliede	O	O	-	0	729	901	2187	2209
0	ernannt	O	O	-	0	913	985	2191	2208
0	.	O	O	-	0	913	985	2191	2208
0		O	O	-	0	750	781	2208	2226
0	Bei	O	O	-	0	750	781	2208	2226
0	der	O	O	-	0	793	820	2209	2226
0	Firma	O	O	-	0	831	884	2209	2229
0	No	O	O	-	0	896	927	2211	2228
0	.	O	O	-	0	896	927	2211	2228
0		O	O	-	0	941	992	2212	2228
0	1407	O	O	-	0	941	992	2212	2228
0	.	O	O	-	0	941	992	2212	2228
0	:	O	O	-	0	941	992	2212	2228
0	Motorenfabrik	B-ORG	O	Q474908	0	749	911	2230	2251
0	Oberurſel	B-ORG	O	Q474908|Q15848851|Q1558199|Q15782735	0	921	1029	2231	2254
0	Actiengefelt	I-ORG	O	Q474908|Q15848851|Q1558199|Q15782735	0	1043	1182	2234	2256
0	,	O	O	-	0	1043	1182	2234	2256
0	ſchaft	O	O	-	0	727	784	2250	2271
0	mit	O	O	-	0	727	756	2273	2289
0	dem	O	O	-	0	775	808	2273	2290
0	Sitze	O	O	-	0	827	871	2272	2294
0	zu	O	O	-	0	887	905	2278	2294
0	Oberurſel	B-LOC	O	Q7044|Q158884	0	923	1009	2274	2296
0	und	O	O	-	0	1026	1058	2276	2294
0	Zweignieder	O	O	-	0	1069	1181	2276	2299
0	—	O	O	-	0	1069	1181	2276	2299
0	laffung	O	O	-	0	727	788	2293	2314
0	zu	O	O	-	0	800	818	2299	2313
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	829	895	2294	2312
0	:	O	O	-	0	829	895	2294	2312
0	Die	O	O	-	0	748	785	2314	2332
0	Prokura	O	O	-	0	791	864	2315	2334
0	des	O	O	-	0	877	903	2317	2333
0	Otto	B-PER	O	Q13424197	0	915	957	2316	2336
0	Conrady	I-PER	O	Q13424197	0	968	1061	2318	2340
0	zu	O	O	-	0	1072	1090	2324	2340
0	Oberurſel	B-LOC	O	Q7044|Q158884	0	1096	1181	2320	2342
0	iſt	O	O	-	0	727	744	2336	2357
0	erloſchen	O	O	-	0	756	836	2337	2357
0	.	O	O	-	0	756	836	2337	2357
0		O	O	-	0	742	836	2357	2378
0	Prokuriſt	O	O	-	0	742	836	2357	2378
0	:	O	O	-	0	742	836	2357	2378
0	Mar	B-PER	O	Q1329091|Q1899148	0	848	889	2358	2380
0	Elias	I-PER	O	Q1329091|Q1899148	0	899	959	2359	2377
0	in	O	O	-	0	970	986	2360	2378
0	Wien	B-LOC	O	Q2228732|Q1270177|Q1741|Q2288303|Q694747|Q1306262	0	997	1049	2360	2379
0	.	O	O	-	0	997	1049	2360	2379
0		O	O	-	0	747	822	2378	2400
0	Derſelbe	O	O	-	0	747	822	2378	2400
0	ift	O	O	-	0	839	857	2380	2398
0	ermaͤchtigat	O	O	-	0	874	968	2381	2403
0	,	O	O	-	0	874	968	2381	2403
0	in	O	O	-	0	986	1002	2382	2399
0	Gemeinſchaft	O	O	-	0	1021	1136	2383	2404
0	mit	O	O	-	0	1151	1180	2386	2403
0	einem	O	O	-	0	725	776	2399	2416
0	Vorſtandsmitgliede	O	O	-	0	792	962	2401	2424
0	oder	O	O	-	0	980	1017	2404	2421
0	einem	O	O	-	0	1040	1090	2404	2421
0	anderen	O	O	-	0	1111	1178	2406	2424
0	Prokuriſten	O	O	-	0	724	826	2421	2441
0	die	O	O	-	0	829	863	2418	2439
0	Gejellſchaft	O	O	-	0	875	974	2422	2444
0	zu	O	O	-	0	984	1003	2428	2444
0	vertreten	O	O	-	0	1014	1095	2425	2443
0	.	O	O	-	0	1014	1095	2425	2443
0		O	O	-	0	745	778	2442	2460
0	Bei	O	O	-	0	745	778	2442	2460
0	der	O	O	-	0	790	816	2444	2460
0	Firma	O	O	-	0	827	881	2442	2463
0	No	O	O	-	0	892	923	2444	2461
0	.	O	O	-	0	892	923	2444	2461
0		O	O	-	0	936	988	2446	2462
0	1030	O	O	-	0	936	988	2446	2462
0	.	O	O	-	0	936	988	2446	2462
0		O	O	-	0	744	925	2463	2486
0	Alt	B-ORG	O	-	0	744	925	2463	2486
0	-	O	O	-	0	744	925	2463	2486
0	Landsberger	O	O	-	0	744	925	2463	2486
0	Kleinbahn	I-ORG	O	-	0	936	1177	2467	2488
0	-	O	O	-	0	936	1177	2467	2488
0	Aktien	O	O	-	0	936	1177	2467	2488
0	,	O	O	-	0	936	1177	2467	2488
0	Ge	O	O	-	0	936	1177	2467	2488
0	—	O	O	-	0	936	1177	2467	2488
0	ſellfchaft	O	O	-	0	723	826	2484	2506
0	,	O	O	-	0	723	826	2484	2506
0	.	O	O	-	0	836	838	2500	2502
0	.	O	O	-	0	849	851	2490	2492
0	mit	O	O	-	0	723	752	2505	2522
0	dem	O	O	-	0	763	797	2507	2523
0	Sitze	O	O	-	0	808	852	2506	2527
0	zu	O	O	-	0	864	882	2511	2527
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	893	958	2508	2526
0	:	O	O	-	0	893	958	2508	2526
0	Die	O	O	-	0	743	776	2527	2544
0	Prokura	O	O	-	0	787	861	2527	2547
0	des	O	O	-	0	870	897	2529	2546
0	Albert	B-PER	O	-	0	906	960	2529	2547
0	Arudt	I-PER	O	-	0	967	1028	2530	2548
0	zu	O	O	-	0	1034	1052	2535	2551
0	Dt	B-LOC	O	-	0	1058	1087	2531	2549
0	.	O	O	-	0	1058	1087	2531	2549
0	Wilmers	B-LOC	O	-	0	1093	1175	2532	2551
0	,	O	O	-	0	1093	1175	2532	2551
0	dorf	I-LOC	O	Q264395|Q668871	0	722	758	2547	2568
0	und	O	O	-	0	768	801	2550	2565
0	Friedrich	B-PER	O	-	0	813	890	2549	2571
0	Göttſch	I-PER	O	-	0	901	978	2550	2573
0	in	O	O	-	0	990	1006	2552	2569
0	Friedenau	B-LOC	O	Q692390|Q15116149	0	1017	1105	2552	2572
0	iſt	O	O	-	0	1122	1136	2554	2574
0	er	O	O	-	0	1135	1175	2556	2572
0	—	O	O	-	0	1135	1175	2556	2572
0	loſchen	O	O	-	0	721	784	2569	2588
0	.	O	O	-	0	721	784	2569	2588
0		O	O	-	0	741	774	2590	2608
0	Bei	O	O	-	0	741	774	2590	2608
0	der	O	O	-	0	785	812	2592	2608
0	Firma	O	O	-	0	823	877	2591	2612
0	Ro	I-ORG	O	-	0	888	919	2593	2611
0	.	I-ORG	O	-	0	888	919	2593	2611
0		O	O	-	0	933	973	2594	2611
0	1408	O	O	-	0	933	973	2594	2611
0	.	O	O	-	0	933	973	2594	2611
0	:	O	O	-	0	973	985	2599	2611
0	Maſchinenfabrik	B-ORG	O	Q1906874|Q61641319|Q1458793	0	740	919	2611	2634
0	für	I-ORG	O	Q1906874|Q61641319|Q1458793	0	935	967	2615	2636
0	Mühlenban	O	O	-	0	988	1110	2615	2636
0	vor	O	O	-	0	1131	1174	2620	2635
0	—	O	O	-	0	1131	1174	2620	2635
0	mals	O	O	-	0	720	770	2633	2649
0	C	B-PER	O	-	0	782	802	2634	2651
0	.	O	O	-	0	782	802	2634	2651
0	G	O	O	-	0	814	837	2635	2652
0	.	O	O	-	0	814	837	2635	2652
0	W	I-PER	O	-	0	848	875	2635	2652
0	.	O	O	-	0	848	875	2635	2652
0	Kapler	I-PER	O	Q111327	0	886	967	2636	2658
0	,	O	O	-	0	886	967	2636	2658
0	Aktiengeſellſchaft	O	O	-	0	978	1174	2636	2660
0	,	O	O	-	0	978	1174	2636	2660
0	nit	O	O	-	0	724	748	2654	2671
0	dem	O	O	-	0	759	793	2655	2672
0	Sitze	O	O	-	0	805	850	2655	2676
0	zu	O	O	-	0	861	879	2661	2676
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	890	953	2657	2674
0	.	O	O	-	0	890	953	2657	2674
0		O	O	-	0	742	796	2675	2696
0	Durch	O	O	-	0	742	796	2675	2696
0	Beſchluß	O	O	-	0	813	890	2677	2697
0	der	O	O	-	0	901	928	2680	2695
0	Generalverſammlung	O	O	-	0	939	1126	2679	2701
0	vom	O	O	-	0	1137	1172	2684	2699
0	28	O	O	-	0	719	744	2697	2713
0	.	O	O	-	0	719	744	2697	2713
0	April	O	O	-	0	756	804	2696	2717
0	1903	O	O	-	0	820	859	2699	2715
0	iſt	O	O	-	0	878	896	2699	2718
0	der	O	O	-	0	914	941	2700	2717
0	Gefellſchaftsvertrag	O	O	-	0	959	1130	2701	2723
0	ge	O	O	-	0	1149	1172	2707	2723
0	—	O	O	-	0	1149	1172	2707	2723
0	indert	O	O	-	0	720	774	2717	2735
0	und	O	O	-	0	785	817	2719	2735
0	beſtimmt	O	O	-	0	829	911	2719	2741
0	,	O	O	-	0	829	911	2719	2741
0	daß	O	O	-	0	929	960	2721	2742
0	die	O	O	-	0	971	995	2722	2738
0	Gefellſchaft	O	O	-	0	1010	1113	2722	2743
0	,	O	O	-	0	1010	1113	2722	2743
0	wenn	O	O	-	0	1128	1172	2727	2741
0	tur	O	O	-	0	723	748	2743	2755
0	eine	O	O	-	0	753	794	2739	2757
0	Verſon	O	O	-	0	806	868	2739	2760
0	den	O	O	-	0	880	909	2742	2758
0	Vorſtand	O	O	-	0	919	988	2742	2762
0	bildet	O	O	-	0	991	1063	2743	2763
0	,	O	O	-	0	991	1063	2743	2763
0	durch	O	O	-	0	1077	1121	2744	2765
0	dieſe	O	O	-	0	1133	1171	2745	2765
0	der	O	O	-	0	727	754	2760	2776
0	durch	O	O	-	0	765	810	2761	2781
0	zwei	O	O	-	0	821	858	2762	2782
0	Vroknriſten	O	O	-	0	870	971	2762	2782
0	gemeinſchaftiich	O	O	-	0	988	1122	2763	2786
0	ver	O	O	-	0	1139	1171	2769	2783
0	—	O	O	-	0	1139	1171	2769	2783
0	reten	O	O	-	0	722	766	2782	2798
0	wird	O	O	-	0	778	821	2782	2798
0	.	O	O	-	0	778	821	2782	2798
0		O	O	-	0	736	800	2803	2823
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	736	800	2803	2823
0	,	O	O	-	0	736	800	2803	2823
0	den	O	O	-	0	813	842	2803	2821
0	2	O	O	-	0	853	868	2805	2821
0	.	O	O	-	0	853	868	2805	2821
0	Mai	O	O	-	0	880	919	2804	2823
0	1903	O	O	-	0	931	976	2806	2823
0	.	O	O	-	0	931	976	2806	2823
0		O	O	-	0	747	849	2823	2844
0	Königliches	O	O	-	0	747	849	2823	2844
0	Lmtsgericht	O	O	-	0	861	965	2825	2847
0	J	O	O	-	0	977	995	2828	2848
0	.	O	O	-	0	977	995	2828	2848
0	Abtheilung	O	O	-	0	1006	1102	2827	2849
0	89	O	O	-	0	1113	1138	2830	2846
0	.	O	O	-	0	1113	1138	2830	2846
0	Zwangsverſteigerung	O	O	-	0	791	1071	2872	2897
0	.	O	O	-	0	791	1071	2872	2897
0		O	O	-	0	733	764	2891	2911
0	Jm	O	O	-	0	733	764	2891	2911
0	Wege	O	O	-	0	775	816	2892	2914
0	der	O	O	-	0	817	863	2894	2911
0	Zwangsvollſtreckung	O	O	-	0	874	1052	2895	2917
0	ſoll	O	O	-	0	1069	1097	2897	2917
0	das	O	O	-	0	1111	1139	2898	2916
0	in	O	O	-	0	1152	1167	2899	2917
0	rertow	B-LOC	O	Q193293	0	727	793	2914	2935
0	,	O	O	-	0	727	793	2914	2935
0	angeblich	O	O	-	0	811	891	2916	2936
0	an	O	O	-	0	909	930	2921	2934
0	der	O	O	-	0	948	976	2918	2936
0	Treptower	B-LOC	O	Q702517	0	989	1080	2918	2939
0	Chauſſee	I-LOC	O	Q702517	0	1091	1166	2919	2940
0	elegene	O	O	-	0	722	790	2935	2955
0	,	O	O	-	0	722	790	2935	2955
0	in	O	O	-	0	808	830	2939	2952
0	Grundbuche	O	O	-	0	842	947	2937	2958
0	von	O	O	-	0	965	997	2942	2956
0	den	O	O	-	0	1015	1044	2941	2957
0	Umgebungen	O	O	-	0	1057	1165	2940	2961
0	zerlins	B-LOC	O	-	0	720	779	2955	2972
0	im	O	O	-	0	798	820	2955	2973
0	Teltowſchen	B-LOC	O	-	0	832	936	2956	2979
0	Kreiſe	O	O	-	0	947	1001	2960	2980
0	Band	O	O	-	0	1017	1066	2961	2978
0	VJ	O	O	-	0	1078	1107	2962	2978
0	.	O	O	-	0	1078	1107	2962	2978
0		O	O	-	0	1117	1165	2963	2980
0	Blatt	O	O	-	0	1117	1165	2963	2980
0	do	O	O	-	0	720	741	2977	2993
0	.	O	O	-	0	720	741	2977	2993
0	284	O	O	-	0	756	797	2978	2998
0	.	O	O	-	0	756	797	2978	2998
0	,	O	O	-	0	756	797	2978	2998
0	zur	O	O	-	0	816	843	2982	2998
0	Zeit	O	O	-	0	861	898	2979	2999
0	der	O	O	-	0	916	942	2981	2998
0	Eintragung	O	O	-	0	959	1062	2981	3003
0	des	O	O	-	0	1081	1108	2983	3000
0	Ver	O	O	-	0	1126	1164	2984	3001
0	—	O	O	-	0	1126	1164	2984	3001
0	eigerungsvermerkes	O	O	-	0	722	895	2998	3019
0	auf	O	O	-	0	908	937	3002	3022
0	den	O	O	-	0	948	977	3002	3019
0	Namen	O	O	-	0	989	1050	3003	3021
0	des	O	O	-	0	1062	1089	3004	3021
0	Reſtan	O	O	-	0	1101	1163	3004	3023
0	—	O	O	-	0	1101	1163	3004	3023
0	tteurs	O	O	-	0	720	772	3019	3036
0	Karl	B-PER	O	Q1732945|Q15456459|Q15480150|Q1732946|Q98556|Q1705507|Q41177443|Q1648904|Q27333688|Q1731112	0	790	834	3021	3038
0	Schulz	I-PER	O	Q1732945|Q15456459|Q15480150|Q1732946|Q98556|Q1705507|Q41177443|Q1648904|Q27333688|Q1731112	0	843	913	3021	3043
0	in	O	O	-	0	932	948	3022	3044
0	Treptow	B-LOC	O	Q702517|Q677833	0	963	1038	3023	3045
0	eingetragene	O	O	-	0	1056	1164	3025	3047
0	.	O	O	-	0	926	929	3046	3050
0	rundſtuck	O	O	-	0	727	805	3040	3058
0	am	O	O	-	0	724	752	3065	3078
0	23	O	O	-	0	764	790	3063	3078
0	.	O	O	-	0	764	790	3063	3078
0	Junt	O	O	-	0	797	854	3062	3082
0	1903	O	O	-	0	866	922	3065	3086
0	,	O	O	-	0	866	922	3065	3086
0	Vormittags	O	O	-	0	933	1059	3065	3089
0	1uhr	O	O	-	0	1073	1146	3068	3089
0	,	O	O	-	0	1073	1146	3068	3089
0	rch	O	O	-	0	729	752	3082	3103
0	das	O	O	-	0	760	790	3083	3099
0	unterzeichnete	O	O	-	0	796	917	3085	3105
0	Gexicht	O	O	-	0	924	987	3087	3109
0	—	O	O	-	0	995	1014	3098	3101
0	an	O	O	-	0	1023	1037	3093	3106
0	der	O	O	-	0	1038	1076	3090	3106
0	Gerichts	O	O	-	0	1084	1162	3090	3111
0	—	O	O	-	0	1084	1162	3090	3111
0	le	O	O	-	0	727	747	3104	3120
0	—	O	O	-	0	761	781	3105	3116
0	Halleſches	B-LOC	O	Q878212	0	796	884	3105	3127
0	Ufer	O	O	-	0	896	933	3108	3128
0	26	O	O	-	0	944	970	3110	3126
0	.	O	O	-	0	944	970	3110	3126
0	I	O	O	-	0	980	999	3110	3130
0	.	O	O	-	0	980	999	3110	3130
0	Zimmer	O	O	-	0	1010	1079	3109	3130
0	No	O	O	-	0	1090	1120	3111	3129
0	.	O	O	-	0	1090	1120	3111	3129
0	14	O	O	-	0	1134	1162	3113	3133
0	.	O	O	-	0	1134	1162	3113	3133
0	rſteigert	O	O	-	0	725	795	3124	3146
0	werden	O	O	-	0	805	872	3127	3145
0	.	O	O	-	0	805	872	3127	3145
0		O	O	-	0	726	764	3146	3164
0	Das	O	O	-	0	726	764	3146	3164
0	Grundſtück	O	O	-	0	776	878	3147	3170
0	,	O	O	-	0	776	878	3147	3170
0	Hofraum	O	O	-	0	895	977	3150	3172
0	mit	O	O	-	0	990	1020	3153	3170
0	Gebauden	O	O	-	0	1030	1118	3153	3172
0	und	O	O	-	0	1129	1160	3155	3172
0	67	O	O	-	0	1093	1118	3177	3193
0	.	O	O	-	0	1093	1118	3177	3193
0	ausgarten	O	O	-	0	721	814	3185	3207
0	,	O	O	-	0	721	814	3185	3207
0	Kartenblatt	O	O	-	0	823	928	3182	3212
0	3	O	O	-	0	935	956	3190	3211
0	.	O	O	-	0	935	956	3190	3211
0	Parzelle	O	O	-	0	967	1039	3190	3212
0	No	O	O	-	0	1050	1082	3191	3209
0	.	O	O	-	0	1050	1082	3191	3209
0		O	O	-	0	1092	1119	3198	3222
0	D	O	O	-	0	1092	1119	3198	3222
0	ein⸗	O	O	-	0	1129	1161	3192	3210
0	tragen	O	O	-	0	723	779	3216	3239
0	unter	O	O	-	0	796	843	3214	3236
0	Artikel	O	O	-	0	855	916	3216	3239
0	No	O	O	-	0	925	958	3216	3240
0	.	O	O	-	0	925	958	3216	3240
0	4	O	O	-	0	969	994	3223	3240
0	.	O	O	-	0	969	994	3223	3240
0	des	O	O	-	0	1006	1034	3223	3241
0	Grundſteuer	O	O	-	0	1046	1160	3223	3245
0	.	O	O	-	0	1046	1160	3223	3245
0	—	O	O	-	0	1385	1391	335	336
0	i	O	O	-	0	1451	1453	338	338
0	und	O	O	-	0	1306	1338	342	357
0	No	O	O	-	0	1350	1381	341	359
0	.	O	O	-	0	1350	1381	341	359
0	u	O	O	-	0	1393	1407	345	359
0	.	O	O	-	0	1393	1407	345	359
0	der	O	O	-	0	1420	1445	344	360
0	ebaudeſteuerrone	O	O	-	0	1457	1638	337	365
0	iſ	O	O	-	0	1641	1680	340	365
0	einer	O	O	-	0	1241	1283	362	378
0	Tlache	O	O	-	0	1303	1356	361	379
0	ren	O	O	-	0	1375	1405	366	380
0	3u	O	O	-	0	1424	1442	366	382
0	ar	O	O	-	0	1456	1474	372	382
0	10	O	O	-	0	1487	1506	367	383
0	qm	O	O	-	0	1517	1544	372	386
0	mit	O	O	-	0	1563	1592	366	384
0	3441	O	O	-	0	1610	1681	368	386
0	jakrlichem	O	O	-	0	1241	1329	382	401
0	Rutzungswerth	O	O	-	0	1341	1472	383	407
0	zur	O	O	-	0	1487	1515	391	407
0	Gebäudeſteuer	O	O	-	0	1526	1653	386	407
0	re	O	O	-	0	1664	1681	392	406
0	aulagt	O	O	-	0	1240	1296	405	423
0	worden	O	O	-	0	1308	1376	406	422
0	.	O	O	-	0	1308	1376	406	422
0	ů	O	O	-	0	1207	1216	417	429
0	Der	O	O	-	0	1261	1297	424	441
0	Verſteigerungsrermerk	O	O	-	0	1313	1513	425	449
0	iſt	O	O	-	0	1530	1548	430	447
0	am	O	O	-	0	1567	1592	434	447
0	6	O	O	-	0	1609	1624	431	447
0	.	O	O	-	0	1609	1624	431	447
0	Maà	O	O	-	0	1641	1675	430	449
0	u	O	O	-	0	1203	1216	438	450
0	19	O	O	-	0	1241	1270	447	462
0	in	O	O	-	0	1271	1309	446	462
0	das	O	O	-	0	1321	1351	447	463
0	Grundkuch	O	O	-	0	1363	1458	449	467
0	einaetragen	O	O	-	0	1469	1575	452	470
0	.	O	O	-	0	1469	1575	452	470
0		O	O	-	0	1203	1216	459	471
0	18	O	O	-	0	1203	1216	459	471
0	Das	O	O	-	0	1260	1298	466	484
0	Weitere	O	O	-	0	1316	1385	467	485
0	ergeben	O	O	-	0	1404	1468	472	490
0	die	O	O	-	0	1487	1511	473	490
0	Anshäuge	O	O	-	0	1530	1618	473	494
0	an	O	O	-	0	1634	1656	478	491
0	d	O	O	-	0	1670	1679	475	491
0	4	O	O	-	0	1207	1215	481	492
0	(	O	O	-	0	1239	1318	488	504
0	Kerichts	O	O	-	0	1239	1318	488	504
0	,	O	O	-	0	1239	1318	488	504
0	und	O	O	-	0	1331	1362	491	506
0	Gemeindetafel	O	O	-	0	1375	1505	491	510
0	,	O	O	-	0	1375	1505	491	510
0	d	O	O	-	0	1207	1215	499	514
0	Rerlin	B-LOC	O	-	0	1260	1323	509	528
0	,	O	O	-	0	1260	1323	509	528
0	den	O	O	-	0	1336	1364	511	528
0	2	O	O	-	0	1377	1390	513	528
0	.	O	O	-	0	1377	1390	513	528
0	April	O	O	-	0	1403	1448	513	531
0	1uι	O	O	-	0	1463	1505	516	531
0	⏑	O	O	-	0	1463	1505	516	531
0	ς	O	O	-	0	1463	1505	516	531
0	.	O	O	-	0	1463	1505	516	531
0	Konigliches	O	O	-	0	1291	1391	531	552
0	Amtsgericht	O	O	-	0	1404	1506	534	554
0	JJ	O	O	-	0	1521	1547	537	554
0	.	O	O	-	0	1521	1547	537	554
0	.	O	O	-	0	1521	1547	537	554
0		O	O	-	0	1559	1606	537	556
0	Abtk	O	O	-	0	1559	1606	537	556
0	.	O	O	-	0	1559	1606	537	556
0	17	O	O	-	0	1620	1644	537	556
0	.	O	O	-	0	1620	1644	537	556
0	1	O	O	-	0	1544	1546	554	557
0	—	O	O	-	0	1403	1528	554	564
0	—	O	O	-	0	1403	1528	554	564
0	—	O	O	-	0	1403	1528	554	564
0	—	O	O	-	0	1403	1528	554	564
0	.	O	O	-	0	1204	1213	554	566
0		O	O	-	0	1326	1611	558	583
0	Zwangeverttergerung	O	O	-	0	1326	1611	558	583
0	.	O	O	-	0	1326	1611	558	583
0		O	O	-	0	1204	1209	575	584
0	4	O	O	-	0	1204	1209	575	584
0	1	O	O	-	0	1204	1214	584	591
0	Jm	O	O	-	0	1259	1288	578	597
0	Wege	O	O	-	0	1301	1350	578	600
0	der	O	O	-	0	1363	1389	581	596
0	Zwangsvoliſtreckung	O	O	-	0	1401	1579	581	604
0	ſoll	O	O	-	0	1597	1626	580	604
0	das	O	O	-	0	1638	1667	586	602
0	.	O	O	-	0	1204	1215	593	609
0	.	O	O	-	0	1204	1215	593	609
0	im	O	O	-	0	1238	1258	621	637
0	Grundbuche	O	O	-	0	1281	1387	622	639
0	von	O	O	-	0	1409	1440	627	640
0	Schoneberg	B-LOC	O	Q676444|Q2352037|Q686937|Q622161	0	1463	1571	624	646
0	,	O	O	-	0	1463	1571	624	646
0	Mand	O	O	-	0	1594	1643	627	644
0	32	O	O	-	0	1665	1679	630	644
0	Blatt	O	O	-	0	1238	1285	642	659
0	No	O	O	-	0	1296	1321	642	659
0	1410	O	O	-	0	1338	1387	644	664
0	.	O	O	-	0	1338	1387	644	664
0	,	O	O	-	0	1338	1387	644	664
0	zur	O	O	-	0	1396	1422	648	662
0	Zeit	O	O	-	0	1429	1463	644	664
0	der	O	O	-	0	1474	1500	647	662
0	Eintragung	O	O	-	0	1507	1611	647	668
0	des	O	O	-	0	1621	1647	649	665
0	Be	O	O	-	0	1656	1680	648	666
0	ſteigernngsvermertes	O	O	-	0	1237	1422	663	683
0	auf	O	O	-	0	1431	1459	666	685
0	den	O	O	-	0	1468	1496	667	683
0	Ramen	O	O	-	0	1504	1567	667	685
0	des	O	O	-	0	1574	1602	669	685
0	Brauere	O	O	-	0	1610	1681	669	686
0	beſttzers	O	O	-	0	1236	1304	684	703
0	Guſtav	B-PER	O	-	0	1316	1379	686	706
0	Senſt	I-PER	O	-	0	1393	1451	686	707
0	in	O	O	-	0	1463	1478	687	705
0	Potodau	B-LOC	O	Q36823	0	1492	1573	688	708
0	eingetrager	O	O	-	0	1585	1679	690	712
0	Grundſtuck	O	O	-	0	1236	1332	705	723
0	71	O	O	-	0	1204	1212	734	742
0	am	O	O	-	0	1259	1286	730	743
0	2u	O	O	-	0	1300	1324	729	743
0	.	O	O	-	0	1300	1324	729	743
0		O	O	-	0	1337	1388	728	747
0	Juni	O	O	-	0	1337	1388	728	747
0	1903	O	O	-	0	1402	1446	730	750
0	,	O	O	-	0	1402	1446	730	750
0	Vormittags	O	O	-	0	1459	1584	730	753
0	io	O	O	-	0	1597	1617	734	749
0	uhr	O	O	-	0	1627	1672	733	754
0	,	O	O	-	0	1627	1672	733	754
0	durch	O	O	-	0	1236	1280	747	767
0	das	O	O	-	0	1293	1321	749	765
0	unterzeichnete	O	O	-	0	1329	1449	750	771
0	Gericht	O	O	-	0	1455	1518	753	773
0	—	O	O	-	0	1525	1543	762	765
0	an	O	O	-	0	1553	1568	758	770
0	der	O	O	-	0	1569	1607	753	772
0	Gericht	O	O	-	0	1611	1676	751	773
0	ſtelle	O	O	-	0	1235	1275	769	786
0	—	O	O	-	0	1288	1306	779	781
0	Halleiches	B-LOC	O	-	0	1318	1406	770	789
0	Ufer	O	O	-	0	1423	1461	773	792
0	Ro	O	O	-	0	1477	1509	773	791
0	.	O	O	-	0	1477	1509	773	791
0	26	O	O	-	0	1520	1545	776	791
0	.	O	O	-	0	1520	1545	776	791
0	J	O	O	-	0	1556	1571	775	792
0	.	O	O	-	0	1556	1571	775	792
0	—	O	O	-	0	1585	1605	784	788
0	Zimmt	O	O	-	0	1623	1682	776	795
0	24	O	O	-	0	1203	1212	787	796
0	1	O	O	-	0	1305	1308	804	811
0	.	O	O	-	0	1208	1212	817	825
0		O	O	-	0	1256	1294	811	828
0	Daos	O	O	-	0	1256	1294	811	828
0	Grundſtuck	O	O	-	0	1315	1422	813	836
0	,	O	O	-	0	1315	1422	813	836
0	Wohnhaug	O	O	-	0	1440	1537	814	837
0	mit	O	O	-	0	1557	1586	817	835
0	Hofraun	O	O	-	0	1607	1680	818	839
0	739	O	O	-	0	1534	1570	839	855
0	.	O	O	-	0	1534	1570	839	855
0	J	O	O	-	0	1208	1225	860	877
0	Kartenblatt	O	O	-	0	1233	1335	849	867
0	7	O	O	-	0	1347	1367	851	872
0	.	O	O	-	0	1347	1367	851	872
0	Tlächenabſchnitt	O	O	-	0	1378	1518	851	875
0	7	O	O	-	0	1524	1571	860	881
0	eingetrage	O	O	-	0	1577	1678	855	878
0	unter	O	O	-	0	1233	1279	881	898
0	Artikel	O	O	-	0	1291	1367	881	901
0	Nummer	O	O	-	0	1365	1438	883	901
0	10056	O	O	-	0	1448	1492	886	902
0	.	O	O	-	0	1448	1492	886	902
0	des	O	O	-	0	1501	1527	886	903
0	Grundſtenerbuch	O	O	-	0	1536	1679	887	907
0	und	O	O	-	0	1233	1265	903	919
0	No	O	O	-	0	1276	1308	903	920
0	.	O	O	-	0	1276	1308	903	920
0	198u	O	O	-	0	1322	1365	906	921
0	.	O	O	-	0	1322	1365	906	921
0	der	O	O	-	0	1379	1405	906	922
0	Gebändeſtenerrolle	O	O	-	0	1413	1583	906	927
0	,	O	O	-	0	1413	1583	906	927
0	iſt	O	O	-	0	1589	1606	908	927
0	bei	O	O	-	0	1613	1637	909	925
0	eine	O	O	-	0	1648	1682	910	926
0	éGlache	O	O	-	0	1207	1286	922	944
0	von	O	O	-	0	1298	1329	928	942
0	30	O	O	-	0	1341	1362	927	941
0	ar	O	O	-	0	1373	1391	933	942
0	mit	O	O	-	0	1403	1431	927	944
0	einem	O	O	-	0	1445	1495	927	945
0	jahrlichen	O	O	-	0	1507	1590	928	948
0	Rutzung	O	O	-	0	1602	1672	930	951
0	„	O	O	-	0	1206	1281	943	965
0	uwerth	O	O	-	0	1206	1281	943	965
0	ven	O	O	-	0	1293	1324	949	963
0	4800	O	O	-	0	1336	1378	948	963
0	Mk	O	O	-	0	1387	1420	947	965
0	.	O	O	-	0	1387	1420	947	965
0	zur	O	O	-	0	1432	1459	953	967
0	Gebaͤudeſteuer	O	O	-	0	1468	1594	948	970
0	veranlag	O	O	-	0	1602	1676	952	971
0	Der	O	O	-	0	1253	1288	966	983
0	Verſteigerungsvermerk	O	O	-	0	1302	1502	968	989
0	iſt	O	O	-	0	1519	1536	971	991
0	am	O	O	-	0	1551	1576	975	988
0	23	O	O	-	0	1591	1616	973	989
0	.	O	O	-	0	1591	1616	973	989
0	Mär	O	O	-	0	1632	1678	972	990
0	lne	O	O	-	0	1205	1267	989	1006
0	in	O	O	-	0	1268	1300	988	1005
0	das	O	O	-	0	1314	1341	989	1006
0	Grundbuch	O	O	-	0	1355	1451	990	1011
0	eingetragen	O	O	-	0	1463	1568	993	1012
0	.	O	O	-	0	1463	1568	993	1012
0		O	O	-	0	1656	1658	999	1001
0	1	O	O	-	0	1656	1658	999	1001
0	1	O	O	-	0	1204	1222	1005	1022
0	Das	O	O	-	0	1251	1289	1009	1026
0	Weitere	O	O	-	0	1306	1376	1010	1027
0	erneben	O	O	-	0	1394	1460	1014	1032
0	die	O	O	-	0	1478	1501	1014	1030
0	Aushänge	O	O	-	0	1516	1603	1014	1035
0	an	O	O	-	0	1621	1643	1018	1032
0	de	O	O	-	0	1661	1678	1016	1033
0	Gerichtè	O	O	-	0	1231	1309	1030	1047
0	,	O	O	-	0	1231	1309	1030	1047
0	und	O	O	-	0	1321	1353	1032	1049
0	Gemeindetafel	O	O	-	0	1365	1498	1033	1053
0	.	O	O	-	0	1365	1498	1033	1053
0		O	O	-	0	1250	1313	1051	1069
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	1250	1313	1051	1069
0	.	O	O	-	0	1250	1313	1051	1069
0	den	O	O	-	0	1326	1354	1053	1070
0	1	O	O	-	0	1370	1382	1056	1070
0	.	O	O	-	0	1370	1382	1056	1070
0	April	O	O	-	0	1394	1440	1054	1073
0	19073	O	O	-	0	1455	1497	1056	1072
0	.	O	O	-	0	1455	1497	1056	1072
0	7	O	O	-	0	1310	1312	1068	1072
0	Kbnigliched	O	O	-	0	1258	1359	1073	1098
0	Amtagcricht	O	O	-	0	1371	1475	1075	1096
0	lt	O	O	-	0	1487	1514	1077	1096
0	.	O	O	-	0	1487	1514	1077	1096
0	Abtheilung	O	O	-	0	1525	1623	1078	1100
0	17	O	O	-	0	1635	1659	1080	1097
0	.	O	O	-	0	1635	1659	1080	1097
0	Zwanasverſteigerung	O	O	-	0	1315	1597	1107	1129
0	.	O	O	-	0	1315	1597	1107	1129
0		O	O	-	0	1248	1278	1125	1145
0	Jm	O	O	-	0	1248	1278	1125	1145
0	Wege	O	O	-	0	1291	1340	1126	1148
0	der	O	O	-	0	1352	1378	1129	1145
0	Zwangovollſtreckung	O	O	-	0	1390	1567	1129	1152
0	foll	O	O	-	0	1583	1612	1129	1151
0	das	O	O	-	0	1626	1656	1132	1150
0	i	O	O	-	0	1668	1678	1132	1150
0	Steglitz	B-LOC	O	Q700211|Q1439238|Q1315717	0	1228	1300	1146	1168
0	,	O	O	-	0	1228	1300	1146	1168
0	angeblich	O	O	-	0	1312	1391	1150	1170
0	Schloßitraße	B-LOC	O	-	0	1404	1516	1149	1172
0	95	I-LOC	O	-	0	1528	1552	1154	1169
0	.	O	O	-	0	1528	1552	1154	1169
0	belegene	O	O	-	0	1568	1645	1152	1172
0	,	O	O	-	0	1568	1645	1152	1172
0	in	O	O	-	0	1663	1678	1154	1171
0	Grundbuche	O	O	-	0	1227	1331	1169	1190
0	von	O	O	-	0	1359	1390	1174	1187
0	Steglit	B-LOC	O	-	0	1419	1486	1171	1192
0	Band	O	O	-	0	1512	1562	1173	1190
0	27	O	O	-	0	1583	1609	1175	1191
0	.	O	O	-	0	1583	1609	1175	1191
0	Blat	O	O	-	0	1635	1676	1175	1192
0	Mo	O	O	-	0	1227	1257	1189	1206
0	.	O	O	-	0	1227	1257	1189	1206
0	846	O	O	-	0	1272	1313	1191	1211
0	.	O	O	-	0	1272	1313	1191	1211
0	,	O	O	-	0	1272	1313	1191	1211
0	,	O	O	-	0	1272	1313	1191	1211
0	zur	O	O	-	0	1332	1359	1195	1210
0	Zeit	O	O	-	0	1376	1410	1192	1211
0	der	O	O	-	0	1428	1454	1193	1209
0	Eintragung	O	O	-	0	1470	1573	1193	1215
0	des	O	O	-	0	1595	1622	1196	1212
0	Ver	O	O	-	0	1644	1676	1195	1213
0	ſteigerungsrermerkes	O	O	-	0	1226	1410	1211	1232
0	auf	O	O	-	0	1422	1450	1215	1233
0	den	O	O	-	0	1461	1490	1215	1231
0	Namen	O	O	-	0	1499	1560	1215	1232
0	des	O	O	-	0	1573	1600	1216	1233
0	Zimmer	O	O	-	0	1610	1682	1217	1235
0	.	O	O	-	0	1610	1682	1217	1235
0	meiſters	O	O	-	0	1226	1295	1231	1250
0	Karl	B-PER	O	-	0	1306	1346	1234	1250
0	Koſinsty	I-PER	O	-	0	1358	1459	1235	1253
0	eingetragene	O	O	-	0	1471	1580	1235	1257
0	Grundſtü	O	O	-	0	1587	1669	1238	1257
0	am	O	O	-	0	1247	1274	1257	1270
0	16	O	O	-	0	1288	1311	1255	1270
0	.	O	O	-	0	1288	1311	1255	1270
0	Juni	O	O	-	0	1323	1374	1254	1273
0	1903	O	O	-	0	1388	1435	1256	1275
0	,	O	O	-	0	1388	1435	1256	1275
0	Vormittags	O	O	-	0	1450	1575	1256	1277
0	10	O	O	-	0	1589	1608	1259	1274
0	Uhr	O	O	-	0	1618	1661	1259	1279
0	,	O	O	-	0	1618	1661	1259	1279
0	durch	O	O	-	0	1226	1270	1274	1294
0	das	O	O	-	0	1279	1308	1274	1291
0	unterzeichnete	O	O	-	0	1317	1437	1276	1295
0	Gericht	O	O	-	0	1443	1507	1277	1298
0	—	O	O	-	0	1515	1533	1286	1289
0	an	O	O	-	0	1541	1556	1283	1296
0	der	O	O	-	0	1556	1597	1279	1295
0	Gerichts	O	O	-	0	1602	1681	1280	1297
0	.	O	O	-	0	1602	1681	1280	1297
0	ſtelle	O	O	-	0	1225	1265	1295	1314
0	—	O	O	-	0	1283	1302	1305	1307
0	Halleſches	O	O	-	0	1318	1405	1295	1316
0	Ufer	O	O	-	0	1417	1455	1297	1318
0	26	O	O	-	0	1466	1490	1299	1314
0	.	O	O	-	0	1466	1490	1299	1314
0	J	O	O	-	0	1503	1521	1298	1319
0	.	O	O	-	0	1503	1521	1298	1319
0	Zimmer	O	O	-	0	1533	1601	1298	1320
0	No	O	O	-	0	1608	1639	1300	1318
0	.	O	O	-	0	1608	1639	1300	1318
0	14	O	O	-	0	1653	1681	1302	1322
0	.	O	O	-	0	1653	1681	1302	1322
0	verſteigert	O	O	-	0	1225	1313	1316	1336
0	werden	O	O	-	0	1325	1391	1318	1334
0	.	O	O	-	0	1325	1391	1318	1334
0		O	O	-	0	1246	1283	1336	1353
0	Das	O	O	-	0	1246	1283	1336	1353
0	Grundſtüct	O	O	-	0	1295	1397	1338	1358
0	,	O	O	-	0	1295	1397	1338	1358
0	Hofraum	O	O	-	0	1414	1493	1339	1360
0	mit	O	O	-	0	1510	1538	1341	1358
0	Gebänden	O	O	-	0	1549	1637	1341	1360
0	und	O	O	-	0	1649	1680	1344	1360
0	Hausgarten	O	O	-	0	1225	1340	1358	1379
0	.	O	O	-	0	1225	1340	1358	1379
0		O	O	-	0	1364	1468	1360	1378
0	Kartenblatt	O	O	-	0	1364	1468	1360	1378
0	1	O	O	-	0	1491	1512	1363	1382
0	.	O	O	-	0	1491	1512	1363	1382
0	,	O	O	-	0	1491	1512	1363	1382
0	Flächenabſchnitt	O	O	-	0	1542	1681	1362	1384
0	1	O	O	-	0	1336	1339	1375	1379
0	653	O	O	-	0	1225	1259	1380	1394
0	.	O	O	-	0	1225	1259	1380	1394
0	—	O	O	-	0	1224	1260	1401	1404
0	eingetragen	O	O	-	0	1285	1385	1395	1417
0	unter	O	O	-	0	1404	1451	1397	1414
0	Artikel	O	O	-	0	1469	1528	1398	1416
0	No	O	O	-	0	1549	1580	1399	1417
0	.	O	O	-	0	1549	1580	1399	1417
0	731	O	O	-	0	1599	1635	1402	1418
0	.	O	O	-	0	1599	1635	1402	1418
0	des	O	O	-	0	1653	1681	1402	1418
0	58	O	O	-	0	1229	1265	1406	1422
0	.	O	O	-	0	1229	1265	1406	1422
0	“	O	O	-	0	1229	1265	1406	1422
0	!	O	O	-	0	1229	1265	1406	1422
0		O	O	-	0	1224	1380	1427	1446
0	Grundſteuerbuchs	O	O	-	0	1224	1380	1427	1446
0	und	O	O	-	0	1387	1419	1429	1446
0	No	O	O	-	0	1428	1459	1429	1446
0	.	O	O	-	0	1428	1459	1429	1446
0	60	O	O	-	0	1472	1496	1431	1447
0	.	O	O	-	0	1472	1496	1431	1447
0	der	O	O	-	0	1511	1537	1431	1448
0	Gebäudeſteuer	O	O	-	0	1548	1675	1431	1452
0	rolle	O	O	-	0	1224	1267	1448	1468
0	,	O	O	-	0	1224	1267	1448	1468
0	iſt	O	O	-	0	1287	1304	1448	1468
0	bei	O	O	-	0	1315	1339	1449	1465
0	einer	O	O	-	0	1352	1394	1449	1466
0	Fläche	O	O	-	0	1405	1460	1449	1469
0	von	O	O	-	0	1476	1508	1454	1469
0	17	O	O	-	0	1521	1539	1453	1469
0	ur	O	O	-	0	1551	1568	1459	1469
0	66	O	O	-	0	1579	1600	1454	1469
0	qm	O	O	-	0	1613	1635	1460	1474
0	mit	O	O	-	0	1635	1681	1455	1472
0	1200	O	O	-	0	1225	1281	1470	1486
0	Mart	O	O	-	0	1297	1346	1470	1487
0	Kutzungswerth	O	O	-	0	1362	1495	1471	1493
0	zur	O	O	-	0	1511	1538	1477	1493
0	Gebändeſteuer	O	O	-	0	1554	1680	1474	1495
0	veranulagt	O	O	-	0	1224	1311	1491	1509
0	.	O	O	-	0	1224	1311	1491	1509
0		O	O	-	0	1244	1279	1511	1528
0	Der	O	O	-	0	1244	1279	1511	1528
0	Verſteigerungsvermerk	O	O	-	0	1287	1487	1512	1534
0	iſt	O	O	-	0	1499	1516	1515	1536
0	am	O	O	-	0	1528	1553	1520	1533
0	24	O	O	-	0	1562	1586	1518	1533
0	.	O	O	-	0	1562	1586	1518	1533
0	Febrnar	O	O	-	0	1594	1679	1516	1537
0	1003	O	O	-	0	1224	1263	1533	1548
0	in	O	O	-	0	1276	1292	1533	1550
0	das	O	O	-	0	1305	1334	1534	1550
0	Grundbuch	O	O	-	0	1346	1442	1535	1556
0	eingetragen	O	O	-	0	1454	1559	1537	1557
0	.	O	O	-	0	1454	1559	1537	1557
0		O	O	-	0	1244	1281	1553	1571
0	Das	O	O	-	0	1244	1281	1553	1571
0	Weitere	O	O	-	0	1300	1369	1554	1572
0	ergeben	O	O	-	0	1388	1453	1557	1576
0	die	O	O	-	0	1472	1496	1558	1575
0	Aushänge	O	O	-	0	1515	1603	1559	1580
0	an	O	O	-	0	1620	1643	1563	1578
0	der	O	O	-	0	1653	1679	1560	1579
0	Gerichts	O	O	-	0	1222	1301	1574	1592
0	-	O	O	-	0	1222	1301	1574	1592
0	und	O	O	-	0	1313	1345	1577	1592
0	Gemeindetafel	O	O	-	0	1356	1489	1577	1597
0	.	O	O	-	0	1356	1489	1577	1597
0		O	O	-	0	1242	1306	1596	1617
0	Berlin	B-LOC	O	Q183149|Q64|Q257867|Q1979838|Q664745|Q15708458|Q2021465|Q15676066|Q2322920|Q1725179|Q702517|Q2153462|Q1373178|Q15135208	0	1242	1306	1596	1617
0	,	O	O	-	0	1242	1306	1596	1617
0	den	O	O	-	0	1318	1347	1597	1614
0	30	O	O	-	0	1358	1384	1599	1614
0	.	O	O	-	0	1358	1384	1599	1614
0	März	O	O	-	0	1396	1445	1598	1617
0	1903	O	O	-	0	1458	1502	1601	1617
0	.	O	O	-	0	1458	1502	1601	1617
0		O	O	-	0	1249	1350	1617	1638
0	Koͤnigliches	O	O	-	0	1249	1350	1617	1638
0	Amtsgericht	O	O	-	0	1362	1467	1619	1638
0	JJ	O	O	-	0	1479	1506	1621	1640
0	.	O	O	-	0	1479	1506	1621	1640
0	,	O	O	-	0	1479	1506	1621	1640
0	Abtheilung	O	O	-	0	1518	1614	1621	1644
0	17	O	O	-	0	1628	1652	1624	1641
0	.	O	O	-	0	1628	1652	1624	1641
0	—	O	O	-	0	1385	1512	1640	1647
0	—	O	O	-	0	1385	1512	1640	1647
0	—	O	O	-	0	1385	1512	1640	1647
0	—	O	O	-	0	1385	1512	1640	1647
0	⏑	O	O	-	0	1385	1512	1640	1647
0	1	O	O	-	0	1385	1512	1640	1647
0	⏑	O	O	-	0	1385	1512	1640	1647
0	Zwangsverſtertgerung	O	O	-	0	1295	1605	1655	1680
0	.	O	O	-	0	1295	1605	1655	1680
0		O	O	-	0	1241	1271	1675	1694
0	Jm	O	O	-	0	1241	1271	1675	1694
0	Wege	O	O	-	0	1283	1332	1675	1696
0	der	O	O	-	0	1349	1376	1678	1694
0	Zwangsvollſtreckung	O	O	-	0	1392	1572	1678	1702
0	follen	O	O	-	0	1589	1637	1682	1702
0	die	O	O	-	0	1654	1677	1682	1699
0	in	O	O	-	0	1220	1236	1696	1712
0	Glaſow	B-LOC	O	Q693084|Q1529712|Q29031608	0	1248	1315	1697	1716
0	belegenen	O	O	-	0	1327	1416	1698	1720
0	,	O	O	-	0	1327	1416	1698	1720
0	im	O	O	-	0	1428	1449	1699	1716
0	Grundbuche	O	O	-	0	1456	1560	1701	1722
0	von	O	O	-	0	1573	1604	1706	1720
0	Glafow	B-PER	O	-	0	1611	1676	1704	1723
0	Band	O	O	-	0	1219	1268	1717	1734
0	JJ	O	O	-	0	1281	1302	1719	1734
0	.	O	O	-	0	1281	1302	1719	1734
0		O	O	-	0	1320	1369	1718	1736
0	Blatt	O	O	-	0	1320	1369	1718	1736
0	No	O	O	-	0	1384	1416	1720	1737
0	.	O	O	-	0	1384	1416	1720	1737
0	71	O	O	-	0	1428	1454	1722	1737
0	.	O	O	-	0	1428	1454	1722	1737
0	und	O	O	-	0	1471	1503	1722	1739
0	Baud	O	O	-	0	1519	1569	1722	1740
0	JJ1	O	O	-	0	1580	1612	1723	1740
0	.	O	O	-	0	1580	1612	1723	1740
0		O	O	-	0	1629	1676	1724	1742
0	Blatt	O	O	-	0	1629	1676	1724	1742
0	No	O	O	-	0	1219	1250	1738	1755
0	.	O	O	-	0	1219	1250	1738	1755
0	102	O	O	-	0	1271	1310	1740	1760
0	.	O	O	-	0	1271	1310	1740	1760
0	zur	O	O	-	0	1329	1356	1744	1759
0	Zeit	O	O	-	0	1372	1408	1741	1760
0	der	O	O	-	0	1426	1453	1742	1758
0	Eintragung	O	O	-	0	1471	1574	1742	1764
0	des	O	O	-	0	1592	1620	1743	1762
0	Ver	O	O	-	0	1638	1676	1745	1763
0	—	O	O	-	0	1638	1676	1745	1763
0	ſteinerunasvermertes	O	O	-	0	1218	1403	1759	1780
0	auf	O	O	-	0	1420	1449	1763	1783
0	den	O	O	-	0	1465	1494	1763	1781
0	Namen	O	O	-	0	1507	1563	1764	1781
0	des	O	O	-	0	1564	1608	1766	1782
0	Milch	O	O	-	0	1620	1676	1766	1787
0	—	O	O	-	0	1620	1676	1766	1787
0	haͤndlers	O	O	-	0	1218	1293	1780	1799
0	Gottfried	B-PER	O	-	0	1312	1396	1782	1802
0	Haberecht	I-PER	O	-	0	1414	1518	1784	1806
0	zu	O	O	-	0	1535	1554	1790	1807
0	Glaſow	B-LOC	O	Q693084|Q1529712|Q29031608	0	1566	1623	1786	1807
0	ein	O	O	-	0	1624	1675	1788	1806
0	—	O	O	-	0	1624	1675	1788	1806
0	zetragenen	O	O	-	0	1217	1311	1803	1822
0	Grundſtückei	O	O	-	0	1323	1428	1803	1823
0	am	O	O	-	0	1248	1276	1827	1839
0	7	O	O	-	0	1287	1302	1824	1839
0	.	O	O	-	0	1287	1302	1824	1839
0	Juli	O	O	-	0	1314	1359	1823	1842
0	1903	O	O	-	0	1373	1420	1826	1847
0	,	O	O	-	0	1373	1420	1826	1847
0	Vormittags	O	O	-	0	1433	1558	1826	1850
0	10	O	O	-	0	1571	1590	1830	1845
0	uhr	O	O	-	0	1592	1647	1830	1851
0	,	O	O	-	0	1592	1647	1830	1851
0	durch	O	O	-	0	1216	1260	1843	1862
0	das	O	O	-	0	1272	1302	1844	1860
0	unterzeichnete	O	O	-	0	1315	1437	1845	1866
0	Gericht	O	O	-	0	1447	1511	1848	1868
0	—	O	O	-	0	1528	1546	1859	1861
0	an	O	O	-	0	1565	1580	1854	1867
0	der	O	O	-	0	1581	1630	1851	1868
0	(	O	O	-	0	1641	1673	1852	1868
0	Ge	O	O	-	0	1641	1673	1852	1868
0	.	O	O	-	0	1641	1673	1852	1868
0	richtsftelle	O	O	-	0	1214	1302	1864	1882
0	—	O	O	-	0	1319	1338	1874	1877
0	Halleſches	O	O	-	0	1356	1443	1867	1888
0	Ufer	O	O	-	0	1466	1503	1869	1889
0	26	O	O	-	0	1521	1545	1871	1887
0	.	O	O	-	0	1521	1545	1871	1887
0	J	O	O	-	0	1562	1581	1871	1892
0	.	O	O	-	0	1562	1581	1871	1892
0	Zimmier	O	O	-	0	1603	1672	1872	1892
0	Nu	O	O	-	0	1214	1244	1885	1902
0	.	O	O	-	0	1214	1244	1885	1902
0	14	O	O	-	0	1259	1288	1886	1905
0	.	O	O	-	0	1259	1288	1886	1905
0	,	O	O	-	0	1259	1288	1886	1905
0	verſteigert	O	O	-	0	1300	1388	1887	1906
0	werden	O	O	-	0	1402	1467	1890	1906
0	.	O	O	-	0	1402	1467	1890	1906
0		O	O	-	0	1234	1271	1905	1923
0	Das	O	O	-	0	1234	1271	1905	1923
0	Grundſtück	O	O	-	0	1280	1377	1907	1927
0	Glaſow	B-LOC	O	Q693084|Q1529712|Q29031608	0	1385	1451	1909	1930
0	Band	O	O	-	0	1458	1497	1911	1929
0	11	O	O	-	0	1500	1537	1912	1929
0	.	O	O	-	0	1500	1537	1912	1929
0	Blatt	O	O	-	0	1545	1593	1913	1931
0	No	O	O	-	0	1601	1632	1915	1932
0	.	O	O	-	0	1601	1632	1915	1932
0	71	O	O	-	0	1640	1670	1916	1936
0	.	O	O	-	0	1640	1670	1916	1936
0	Hofraum	O	O	-	0	1213	1292	1926	1946
0	mit	O	O	-	0	1305	1334	1928	1945
0	Gebäuden	O	O	-	0	1344	1434	1929	1948
0	und	O	O	-	0	1446	1478	1932	1949
0	Hausgarten	O	O	-	0	1486	1595	1933	1955
0	,	O	O	-	0	1486	1595	1933	1955
0	Karten	O	O	-	0	1603	1669	1937	1954
0	.	O	O	-	0	1603	1669	1937	1954
0		O	O	-	0	1450	1478	1955	1969
0	158	O	O	-	0	1450	1478	1955	1969
0	199	O	O	-	0	1498	1526	1955	1970
0	202	O	O	-	0	1543	1574	1957	1972
0	203	O	O	-	0	1591	1621	1958	1972
0	u	O	O	-	0	1647	1650	1968	1972
0	.	O	O	-	0	1647	1650	1968	1972
0	blatt	O	O	-	0	1211	1251	1957	1975
0	2	O	O	-	0	1259	1279	1959	1980
0	,	O	O	-	0	1259	1279	1959	1980
0	Flächenabſchnitte	O	O	-	0	1291	1440	1958	1982
0	Di	O	O	-	0	1446	1483	1975	1996
0	Jj	O	O	-	0	1494	1531	1976	1997
0	Jj	O	O	-	0	1542	1577	1977	1998
0	J7	O	O	-	0	1589	1626	1978	1999
0	ein	O	O	-	0	1637	1668	1972	1985
0	.	O	O	-	0	1637	1668	1972	1985
0	eingetragen	O	O	-	0	1211	1311	1995	2017
0	unter	O	O	-	0	1329	1376	1999	2015
0	Artikel	O	O	-	0	1387	1446	1999	2016
0	No	O	O	-	0	1464	1496	2001	2018
0	.	O	O	-	0	1464	1496	2001	2018
